[
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Root structure\u2013function relationships in 74 species: evidence of a root economics spectrum related to carbon economy",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "New Phytologist 210 (3), 815-826, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:_xSYboBqXhAC",
        "num_citations": 372,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10694008889019004144",
        "cites_id": [
            "10694008889019004144"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Climate, soil and plant functional types as drivers of global fine\u2010root trait variation",
            "pub_year": "2017",
            "citation": "Journal of Ecology 105 (5), 1182-1196, 2017"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:WA5NYHcadZ8C",
        "num_citations": 268,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10767607424332621183",
        "cites_id": [
            "10767607424332621183"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Root traits as drivers of plant and ecosystem functioning: current understanding, pitfalls and future research needs",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "New Phytologist 232 (3), 1123-1158, 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:MLfJN-KU85MC",
        "num_citations": 255,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=14416860821317205313",
        "cites_id": [
            "14416860821317205313"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "A starting guide to root ecology: strengthening ecological concepts and standardising root classification, sampling, processing and trait measurements",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "New Phytologist 232 (3), 973-1122, 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:b1wdh0AR-JQC",
        "num_citations": 204,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12268053479789851245,1082585411063273394",
        "cites_id": [
            "12268053479789851245",
            "1082585411063273394"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Responses of antioxidative systems to drought stress in pedunculate oak (Quercus robur) and maritime pine (Pinus pinaster) as modulated by elevated CO2",
            "pub_year": "1996",
            "citation": "Plant Physiology 110, 393-402, 1996"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:XiSMed-E-HIC",
        "num_citations": 196,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15558084054661175301",
        "cites_id": [
            "15558084054661175301"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Leaf gas-exchange and carbon isotope composition responses to drought in a drought-avoiding (Pinus pinaster) and a drought tolerant (Quercus petraea) species under present and \u2026",
            "pub_year": "1996",
            "citation": "Plant, Cell and Environment 19 (182-190), 1996"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:p2g8aNsByqUC",
        "num_citations": 190,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=16174911194543937282",
        "cites_id": [
            "16174911194543937282"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "A meta\u2010analysis of climate change effects on forage quality in grasslands: Specificities of mountain and M editerranean areas",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Grass and Forage Science 70 (2), 239-254, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:HoB7MX3m0LUC",
        "num_citations": 169,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=864587695044286302",
        "cites_id": [
            "864587695044286302"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Trade\u2010off between root nitrogen acquisition and shoot nitrogen utilization across 13 co\u2010occurring pasture grass species",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Functional Ecology 23 (4), 668-679, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:7PzlFSSx8tAC",
        "num_citations": 153,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4686807677439354183",
        "cites_id": [
            "4686807677439354183"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Interactive effects of elevated CO2 and soil drought on growth and transpiration efficiency and its determinants in two European forest tree species",
            "pub_year": "1994",
            "citation": "Tree Physiology 14, 707-724, 1994"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:uWQEDVKXjbEC",
        "num_citations": 149,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2787652442974103658",
        "cites_id": [
            "2787652442974103658"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Competition for water between beech seedlings and surrounding vegetation in different light and vegetation composition conditions",
            "pub_year": "2003",
            "citation": "Annals of Forest Science 60 (7), 593-600, 2003"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:mVmsd5A6BfQC",
        "num_citations": 133,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2127487737392021289",
        "cites_id": [
            "2127487737392021289"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "What functional strategies drive drought survival and recovery of perennial species from upland grassland?",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Annals of Botany 116 (6), 1001-1015, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:SeFeTyx0c_EC",
        "num_citations": 125,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6021548167706086914",
        "cites_id": [
            "6021548167706086914"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Elevated CO2 maintains grassland net carbon uptake under a future heat and drought extreme",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Proceedings of the National Academy of Sciences 113 (22), 6224-6229, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:sSrBHYA8nusC",
        "num_citations": 120,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=16712835405330507915",
        "cites_id": [
            "16712835405330507915"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Modelling forest transpiration and CO2 fluxes\u2014Response to soil moisture stress",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "Agricultural and forest meteorology 124 (3-4), 143-156, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:QIV2ME_5wuYC",
        "num_citations": 116,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9950820952731380665",
        "cites_id": [
            "9950820952731380665"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Morphological and physiological responses of beech (Fagus sylvatica) seedlings to grass-induced belowground competition",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "Tree physiology 24 (1), 45-54, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:dhFuZR0502QC",
        "num_citations": 114,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11486647267206267480",
        "cites_id": [
            "11486647267206267480"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Herbaceous angiosperms are not more vulnerable to drought-induced embolism than angiosperm trees",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Plant Physiology 172 (2), 661-667, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:5Ul4iDaHHb8C",
        "num_citations": 108,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17344511970195497229",
        "cites_id": [
            "17344511970195497229"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effects of elevated CO2 and cutting frequency on plant community structure in a temperate grassland",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "Global Change Biology 8 (10), 1034-1046, 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:9ZlFYXVOiuMC",
        "num_citations": 106,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8071411392840399269",
        "cites_id": [
            "8071411392840399269"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Growth dynamics, transpiration and water-use efficiency in Quercus robur plants submitted to elevated CO2 and drought",
            "pub_year": "1996",
            "citation": "Annales des Sciences Foresti\u00e8res 53, 431-446, 1996"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:u9iWguZQMMsC",
        "num_citations": 94,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2461898358826457730",
        "cites_id": [
            "2461898358826457730"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Short-term response of the nitrogen nutrition status of tall fescue and Italian ryegrass swards under water deficit",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "Australian Journal of Agricultural Research 56 (11), 1269-1276, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:hFOr9nPyWt4C",
        "num_citations": 86,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6722949952110936510",
        "cites_id": [
            "6722949952110936510"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Species richness effects on grassland recovery from drought depend on community productivity in a multisite experiment",
            "pub_year": "2017",
            "citation": "Ecology Letters 20 (11), 1405-1413, 2017"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:LjlpjdlvIbIC",
        "num_citations": 84,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7495491197806812490",
        "cites_id": [
            "7495491197806812490"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effect of species, root branching order and season on the root traits of 13 perennial grass species",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Plant and Soil 353, 47-57, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:mB3voiENLucC",
        "num_citations": 81,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6021026295215896844",
        "cites_id": [
            "6021026295215896844"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Quantifying species composition in root mixtures using two methods: near\u2010infrared reflectance spectroscopy and plant wax markers",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "New Phytologist 170 (3), 631-638, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:L8Ckcad2t8MC",
        "num_citations": 81,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=47717105015887987",
        "cites_id": [
            "47717105015887987"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Plant economic strategies of grassland species control soil carbon dynamics through rhizodeposition",
            "pub_year": "2020",
            "citation": "Journal of Ecology 108 (2), 528-545, 2020"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:evX43VCCuoAC",
        "num_citations": 80,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8465547200323912419",
        "cites_id": [
            "8465547200323912419"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "The role of below-ground competition during early stages of secondary succession: the case of 3-year-old Scots pine (Pinus sylvestris L.) seedlings in an \u2026",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "Oecologia 148, 373-383, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:ZeXyd9-uunAC",
        "num_citations": 79,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=449762392361975236",
        "cites_id": [
            "449762392361975236"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Concentration and d13C of leaf carbohydrates in relation to gas exchange in Quercus robur under elevated CO2 and drought",
            "pub_year": "1997",
            "citation": "Journal of Experimental Botany 48, 1547-1556, 1997"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:Tiz5es2fbqcC",
        "num_citations": 76,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4102567160267125550",
        "cites_id": [
            "4102567160267125550"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Lasting effects of climate disturbance on perennial grassland above\u2010ground biomass production under two cutting frequencies",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Global Change Biology 19 (11), 3435-3448, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:4JMBOYKVnBMC",
        "num_citations": 64,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12536679766564835936",
        "cites_id": [
            "12536679766564835936"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Competition for water between walnut seedlings (Juglans regia) and rye grass (Lolium perenne) assessed by carbon isotope discrimination and \u03b418O enrichment",
            "pub_year": "2001",
            "citation": "Tree Physiology 21 (2-3), 183-191, 2001"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:IWHjjKOFINEC",
        "num_citations": 47,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1660646166223136489",
        "cites_id": [
            "1660646166223136489"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Grassland root demography responses to multiple climate change drivers depend on root morphology",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Plant and Soil 364, 395-408, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:_Qo2XoVZTnwC",
        "num_citations": 43,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1914413124907920451",
        "cites_id": [
            "1914413124907920451"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effects of elevated CO2 and cutting frequency on the productivity and herbage quality of a semi-natural grassland",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "European Journal of Agronomy 20 (4), 363-377, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:hC7cP41nSMkC",
        "num_citations": 43,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12119473271046871599",
        "cites_id": [
            "12119473271046871599"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Modelling the root system architecture of Poaceae. Can we simulate integrated traits from morphological parameters of growth and branching?",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "New Phytologist 204 (1), 149-158, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:maZDTaKrznsC",
        "num_citations": 42,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=185447268432261882",
        "cites_id": [
            "185447268432261882"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "A trade\u2010off between nitrogen uptake and use increases responsiveness to elevated CO2 in infrequently cut mixed C3 grasses",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "New Phytologist 166 (1), 217-230, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:qUcmZB5y_30C",
        "num_citations": 41,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9905528482860137525",
        "cites_id": [
            "9905528482860137525"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Continuous soil carbon storage of old permanent pastures in Amazonia",
            "pub_year": "2017",
            "citation": "Global Change Biology 23 (8), 3382-3392, 2017"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:XiVPGOgt02cC",
        "num_citations": 36,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=13313053422392039340",
        "cites_id": [
            "13313053422392039340"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Use of near-infrared reflectance spectroscopy to predict the percentage of dead versus living grass roots",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Plant and Soil 317, 309-320, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:HDshCWvjkbEC",
        "num_citations": 32,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=5514033646064748525",
        "cites_id": [
            "5514033646064748525"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Embolism and mechanical resistances play a key role in dehydration tolerance of a perennial grass Dactylis glomerata L.",
            "pub_year": "2018",
            "citation": "Annals of Botany 122 (2), 325-336, 2018"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:NJ774b8OgUMC",
        "num_citations": 29,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2467868910237775882",
        "cites_id": [
            "2467868910237775882"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Relationship between CO2 dependent O2 evolution and photosystem II activity in oak (Quercus petraea) trees grown in the field and seedlings grown under normal and elevated CO2",
            "citation": "Tree Physiology 14, 725-733, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:OU6Ihb5iCvQC",
        "num_citations": 28,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12810475822143820270",
        "cites_id": [
            "12810475822143820270"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Soil C stocks after conversion of Amazonian tropical forest to grazed pasture: importance of deep soil layers",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Regional Environmental Change, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:fQNAKQ3IYiAC",
        "num_citations": 26,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2410098471651166148",
        "cites_id": [
            "2410098471651166148"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "How can we predict the effects of elevated CO2 on the balance between perennial C3 grass species competing for light?",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "New Phytologist 154 (1), 53-64, 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:-f6ydRqryjwC",
        "num_citations": 25,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4904057625114654149",
        "cites_id": [
            "4904057625114654149"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Plant acclimation to temperature: developments in the pasture simulation model",
            "pub_year": "2018",
            "citation": "Field Crops Research 222, 238-255, 2018"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:eq2jaN3J8jMC",
        "num_citations": 22,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=240540974995487364",
        "cites_id": [
            "240540974995487364"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Incorporating biodiversity into biogeochemistry models to improve prediction of ecosystem services in temperate grasslands: Review and roadmap",
            "pub_year": "2020",
            "citation": "Agronomy 10 (2), 259, 2020"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:j8SEvjWlNXcC",
        "num_citations": 20,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6035752946933553626",
        "cites_id": [
            "6035752946933553626"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Presence of Trifolium repens Promotes Complementarity of Water Use and N Facilitation in Diverse Grass Mixtures",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Frontiers in Plant Science 7, 538, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:B3FOqHPlNUQC",
        "num_citations": 20,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=13667334628508361063",
        "cites_id": [
            "13667334628508361063"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Drought responses of root biomass provide an indicator of soil microbial drought resistance in grass monocultures",
            "pub_year": "2018",
            "citation": "Applied Soil Ecology 126, 160-164, 2018"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:Fu2w8maKXqMC",
        "num_citations": 18,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7354494765253337828",
        "cites_id": [
            "7354494765253337828"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Water relations and hydraulic architecture of peach trees under drought conditions",
            "pub_year": "1998",
            "citation": "Acta Horticulturae 465, 355-361, 1998"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:WbkHhVStYXYC",
        "num_citations": 17,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8691398680770185762",
        "cites_id": [
            "8691398680770185762"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "How does soil particulate organic carbon respond to grazing intensity in permanent grasslands?",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Plant and Soil 394, 239-255, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:fPk4N6BV_jEC",
        "num_citations": 15,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15560530794301531703",
        "cites_id": [
            "15560530794301531703"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Leaf gas exchange and carbohydrate concentrations in Pinus pinaster plants subjected to elevated CO2 and a soil drying cycle",
            "pub_year": "1999",
            "citation": "Annals of forest science 56 (1), 71-76, 1999"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:TQgYirikUcIC",
        "num_citations": 15,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3171312587835192541",
        "cites_id": [
            "3171312587835192541"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Mowing and warming effects on grassland species richness and harvested biomass: meta-analyses",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "Agronomy for Sustainable Development 41 (6), 74, 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:Dip1O2bNi0gC",
        "num_citations": 14,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3512682808307476303",
        "cites_id": [
            "3512682808307476303"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effects of climate change on forage quality of grasslands and their use by grazing animals",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "/, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:VL0QpB8kHFEC",
        "num_citations": 12,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=16296344058906324148",
        "cites_id": [
            "16296344058906324148"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Determination of aboveground net primary productivity and plant traits in grasslands with near-infrared reflectance spectroscopy",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Ecosystems 13 (6), 851-859, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:R3hNpaxXUhUC",
        "num_citations": 12,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17066680893169237091",
        "cites_id": [
            "17066680893169237091"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Impacts des changements climatiques et atmosph\u00e9riques sur la prairie et sa production",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "Fourrages 169, 3-24, 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:g5m5HwL7SMYC",
        "num_citations": 11,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3381486441556077703",
        "cites_id": [
            "3381486441556077703"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "The resilience of perennial grasses under two climate scenarios is correlated with carbohydrate metabolism in meristems",
            "pub_year": "2020",
            "citation": "Journal of Experimental Botany 71 (1), 370-385, 2020"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:35r97b3x0nAC",
        "num_citations": 10,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6889138397055732632",
        "cites_id": [
            "6889138397055732632"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "The interactive effects of doubling atmospheric CO2 and drought on growth and water-use efficiency in a drought avoidant and a non-avoidant forest species",
            "pub_year": "1992",
            "citation": "Physiol. Plant 85, A80, 1992"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:4fKUyHm3Qg0C",
        "num_citations": 10,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4920580383241955166",
        "cites_id": [
            "4920580383241955166"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Impacts du changement climatique sur les prairies permanentes",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Fourrages 214, 127-134, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:4fGpz3EwCPoC",
        "num_citations": 8,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11517407509571620945",
        "cites_id": [
            "11517407509571620945"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Competition for water and light between beech seedlings and the surrounding vegetation in abandoned pastures colonised by woody species",
            "pub_year": "2002",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:HE397vMXCloC",
        "num_citations": 8,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1883553026944534029",
        "cites_id": [
            "1883553026944534029"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Discrimination isotopique du carbone et efficience d'utilisation de l'eau chez les arbres forestiers",
            "pub_year": "1993",
            "citation": "Utilisation des isotopes stables pour l'\u00e9tude du fonctionnement des plantes, 1993"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:738O_yMBCRsC",
        "num_citations": 7,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1207479394878023404",
        "cites_id": [
            "1207479394878023404"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effects of climate change on grassland biodiversity and productivity",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "Agronomy 11 (6), 1047, 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:-FonjvnnhkoC",
        "num_citations": 6,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2299354528919575947",
        "cites_id": [
            "2299354528919575947"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Ecophysiologie de la r\u00e9ponse et de l\u2019adaptation des plantes fourrag\u00e8res et prairiales au changement climatique",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Fourrages 214, 111-118.(2013), 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:pqnbT2bcN3wC",
        "num_citations": 6,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=571211463751393279",
        "cites_id": [
            "571211463751393279"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Utiliser les m\u00e9langes fourragers pour s' adapter au changement climatique: opportunit\u00e9s et d\u00e9fis",
            "pub_year": "2016",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:eJXPG6dFmWUC",
        "num_citations": 5,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1431069211671454422",
        "cites_id": [
            "1431069211671454422"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evaluation of carbon sequestration in tropical grassland, ecological processes and farm practices in Amazonian cattle systems",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Advances in Animal Biosciences 1 (2), 493-494, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:RHpTSmoSYBkC",
        "num_citations": 5,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1077436466089815149",
        "cites_id": [
            "1077436466089815149"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Quelle est la variabilit\u00e9 intra-et intersp\u00e9cifique des caract\u00e8res d\u2019adaptation des esp\u00e8ces prairiales p\u00e9rennes aux variables du changement climatique",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Fourrages 225, 1-9, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:-_dYPAW6P2MC",
        "num_citations": 4,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9567604026957199723",
        "cites_id": [
            "9567604026957199723"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "M\u00e9thodes de num\u00e9risation et d\u2019analyse d'images de racines de gramin\u00e9es",
            "pub_year": "2005",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:e5wmG9Sq2KIC",
        "num_citations": 4,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1923421162781451929",
        "cites_id": [
            "1923421162781451929"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Les syst\u00e8mes herbagers issus de d\u00e9forestation en Amazonie fran\u00e7aise (Guyane): vers la r\u00e9alisation de bilans de carbone",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Presses des Mines, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:NhqRSupF_l8C",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7346322321029320591,13379204259129531335",
        "cites_id": [
            "7346322321029320591",
            "13379204259129531335"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Joining biodiversity experiments, climate change research and invasion biology to assess European gradients of grassland resilience in the face of climate extremes",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Biodiversity and vegetation: patterns, processes, conservation. Kwongan \u2026, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:uLbwQdceFCQC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11449076031441273075",
        "cites_id": [
            "11449076031441273075"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Dynamique du carbone dans les sols de prairies issues de la d\u00e9forestation de la for\u00eat amazonienne: \u00e9tude d'une chronos\u00e9quence en Guyane fran\u00e7aise",
            "pub_year": "2012",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:isC4tDSrTZIC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2923272791285250380",
        "cites_id": [
            "2923272791285250380"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Mod\u00e9lisation des relations entre la diversit\u00e9 et le fonctionnement de couverts prairiaux \u00e0 flore complexe",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Fourrages 195, 259-274, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:dTyEYWd-f8wC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7826011937106816239",
        "cites_id": [
            "7826011937106816239"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "For\u00eats et augmentation de la concentration atmosph\u00e9rique en CO2: effets b\u00e9n\u00e9fiques ou adverses",
            "pub_year": "1999",
            "citation": "Revue foresti\u00e8re fran\u00e7aise 51 (2), 254-265, 1999"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:tS2w5q8j5-wC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=447822034525666501",
        "cites_id": [
            "447822034525666501"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Circadian variation of root water status in three herbaceous species assessed by portable NMR",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "Plants 10 (4), 782, 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:M7yex6snE4oC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=13066496238843573703",
        "cites_id": [
            "13066496238843573703"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Adaptation g\u00e9n\u00e9tique et intensification \u00e9cologique: le double d\u00e9fi de l'adaptation des prairies sem\u00e9es au changement climatique",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Colloque pr\u00e9sentant les m\u00e9thodes et r\u00e9sultats du projet Climagie \u2026, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:eflP2zaiRacC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10412011217011183056",
        "cites_id": [
            "10412011217011183056"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Root structure-function relationships: evidence of a root economics spectrum?",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Joint 2014 Annual Meeting Bristish Ecological Society and Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise \u2026, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:UxriW0iASnsC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=13445567287769991017",
        "cites_id": [
            "13445567287769991017"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "A meta-analysis of climate change effects on forage quality in grasslands: perspectives for mountain and Mediterranean areas",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Joint meeting of the Mountain Pastures, Mediterranean Forage Resources \u2026, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:_Re3VWB3Y0AC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=5735836638607798591",
        "cites_id": [
            "5735836638607798591"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Report on grassland ecosystem manipulation experiments",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "/, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:ye4kPcJQO24C",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10794099818986310947",
        "cites_id": [
            "10794099818986310947"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Plasticity of grass root functional traits and root mass in response to cutting frequency and N fertilisation",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Proceedings of the 7th ISRR Symposium, Root Research and Applications \u2026, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:RGFaLdJalmkC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10975399373587254990",
        "cites_id": [
            "10975399373587254990"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Variability and drivers of grassland sensitivity to drought at different timescales using satellite image time series",
            "pub_year": "2023",
            "citation": "Agricultural and Forest Meteorology 331, 109325, 2023"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:ClCfbGk0d_YC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17066838036737674966",
        "cites_id": [
            "17066838036737674966"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Intra and inter-annual climatic conditions have stronger effect than grazing intensity on root growth of permanent grasslands",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "Peer Community Journal 1, 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:tuHXwOkdijsC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3926830969868524330,4869028489719777330",
        "cites_id": [
            "3926830969868524330",
            "4869028489719777330"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Response to Editor to the comment by Schipper & Smith to our paper entitled \u201cContinuous soil carbon storage of old permanent pastures in Amazonia\u201d",
            "pub_year": "2018",
            "citation": "Age (years) 22 (27), 32, 2018"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:UHK10RUVsp4C",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1550703821635021533",
        "cites_id": [
            "1550703821635021533"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Using mixed-forage grasslands to deal with climate change: opportunities and challenges.",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Fourrages, 11-20, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:ZfRJV9d4-WMC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=16901563550499291333",
        "cites_id": [
            "16901563550499291333"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Les fructanes prot\u00e8gent les cellules contre les s\u00e9cheresses mod\u00e9r\u00e9es et intenses",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Colloque pr\u00e9sentant les m\u00e9thodes et r\u00e9sultats du projet Climagie \u2026, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:BrmTIyaxlBUC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4200574102898643754",
        "cites_id": [
            "4200574102898643754"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "R\u00f4le des racines profondes dans la r\u00e9cup\u00e9ration apr\u00e8s un stress hydrique s\u00e9v\u00e8re de m\u00e9langes prairiaux",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Colloque pr\u00e9sentant les m\u00e9thodes et r\u00e9sultats du projet Climagie \u2026, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:D_sINldO8mEC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1769158662843667957",
        "cites_id": [
            "1769158662843667957"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Changes in forage quality of an upland permanent grassland under climate change including a summer extreme drought combined with a heat wave",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Joint Meeting of FAO-CIHEAM Mountain Pastures and Mediterranean Forages \u2026, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:9vf0nzSNQJEC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9684440129002955834",
        "cites_id": [
            "9684440129002955834"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Coupled effect of agricultural practices and climate on carbon storage in two contrasted permanent tropical pastures",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Livestock, Climate Change & Food Security Conference, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:vbGhcppDl1QC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12962471467735235899",
        "cites_id": [
            "12962471467735235899"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Elevated CO2 enhances short-term recovery after extreme drought and heat in a temperate grassland.",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Climate Change and Food Security Conference, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:ML0RJ9NH7IQC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8216014909779197401",
        "cites_id": [
            "8216014909779197401"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Summer extreme climatic event in the future: impact on the net CO2 and water fluxes of an upland grassland and buffering impact of elevated atmospheric CO2",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "EGU General Assembly Conference Abstracts, EGU2013-12713, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:TFP_iSt0sucC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2376604122696316662",
        "cites_id": [
            "2376604122696316662"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Dynamique du carbone dans les sols de prairies issues de la d\u00e9forestation de la for\u00eat guyanaise",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "CIRAD, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:1qzjygNMrQYC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17951590892420059415",
        "cites_id": [
            "17951590892420059415"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Modelling the relationships between the diversity and the functioning of pasture swards with a complex floristic composition",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Fourrages, 259-274, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:j3f4tGmQtD8C",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12208952934115992312",
        "cites_id": [
            "12208952934115992312"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Couplage de l'eau et de l'azote dans les peuplements cultiv\u00e9s",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "S \u00e9m inaire S tics, 35, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:XD-gHx7UXLsC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15236863529268834403",
        "cites_id": [
            "15236863529268834403"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Competition for water between beech seedlings and surrounding vegetation differing in light availability and vegetation composition",
            "pub_year": "2003",
            "citation": "Annals of Forest Science 7 (60), 593-600.(2003), 2003"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:Y5dfb0dijaUC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11206312612585294067",
        "cites_id": [
            "11206312612585294067"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Productivity of pure and mixed temperate forage grasses under elevated CO2 at two cutting frequencies",
            "pub_year": "2000",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:p__nRnzSRKYC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12719104758295048641",
        "cites_id": [
            "12719104758295048641"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effets combin\u00e9s d'un doublement de la concentration en CO\ue002 2 \ue003 de l'air et de s\u00e9cheresses \u00e9daphiques sur la croissance et l'efficience d'utilisation de l'eau de Quercus petraea \u2026",
            "pub_year": "1996",
            "citation": "Th\u00e8se Universit\u00e9 Henri Poincar\u00e9-Nancy I, 1996"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:bz8QjSJIRt4C",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7187472384652050462",
        "cites_id": [
            "7187472384652050462"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Low-field mri: a useful tool to characterize water in intact plants",
            "pub_year": "2022",
            "citation": "International Plant Spectroscopy Conference (IPSC), 2022"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:PVjk1bu6vJQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Synth\u00e8se de la dynamique v\u00e9g\u00e9tale sous l'influence de panneaux photovolta\u00efques et du p\u00e2turage sur deux sites prairiaux p\u00e2tur\u00e9s. Etude des effets sur une p\u00e9riode annuelle.",
            "pub_year": "2022",
            "citation": "INRAE, 2022"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:0N-VGjzr574C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Assessment of the sensitivity of a low-field NMR sensor by characterizing root water status of an herbaceous plant under drought conditions",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "Compact NMR Conference II, 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:SpbeaW3--B0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effects of elevated CO2 and extreme climatic events on forage quality and in vitro rumen fermentation in permanent grassland",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "Biogeosciences 18 (16), 4841-4853, 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:VaXvl8Fpj5cC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Lo\u00efc Pag\u00e8s, founding scientist in root ecology and modelling",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "in silico Plants 3 (2), 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:Ug5p-4gJ2f0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La RMN portable pour caract\u00e9riser les racines de plantes prairiales",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "Journ\u00e9es du Grand Sud, 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:S16KYo8Pm5AC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Elevated CO2 and Extreme Climatic Events Modify Nitrogen Content and Ruminal Protein Digestion of Temperate Grassland",
            "pub_year": "2021",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:edDO8Oi4QzsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Meta-analyses of mowing and warming effects on grassland species richness and harvested biomass",
            "pub_year": "2021",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:xtoqd-5pKcoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "\u00c9tat hydrique des racines de plantes prairiales \u00e9valu\u00e9 par RMN portable",
            "pub_year": "2021",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:PoWvk5oyLR8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Chantier Agroforesterie-Rapport de synth\u00e8se",
            "pub_year": "2020",
            "citation": "INRAE, 2020"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:WZBGuue-350C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Incorporating plant diversity into biogeochemical models to better infer ecosystem services",
            "pub_year": "2020",
            "citation": "Meeting the future demands for grassland production, 409, 2020"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:lmc2jWPfTJgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Les semences prairiales: exp\u00e9riences, adaptations aux s\u00e9cheresses, alimentation des troupeaux?",
            "pub_year": "2019",
            "citation": "Bocage et prairies face au changement climatique, 2019"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:LI9QrySNdTsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Latest public research on forage and turf and update on CLIMAGIE",
            "pub_year": "2019",
            "citation": "ISF World Seed Congress 2019, 37 diapos, 2019"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:BwyfMAYsbu0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Modelling relationships between plant diversity attributes and ecosystem services provided by permanent grasslands",
            "pub_year": "2019",
            "citation": "53\u00e8me congr\u00e8s de la soci\u00e9t\u00e9 italienne des sciences de la v\u00e9g\u00e9tation, 2019"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:URolC5Kub84C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "R\u00e9sistance et r\u00e9cup\u00e9ration de prairies de moyenne montagne au changement climatique incluant des \u00e9v\u00e8nements extr\u00eames",
            "pub_year": "2017",
            "citation": "S\u00e9ances hebdomadaires de l\u2019Acad\u00e9mie d\u2019Agriculture de France: Les Ecotrons \u2026, 2017"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:EkHepimYqZsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Resistance and recovery of upland grasslands to climate change with extreme events.",
            "pub_year": "2017",
            "citation": "Functional Ecology Conference-JEF AnaEE France, 2017"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:AvfA0Oy_GE0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "R\u00e9cup\u00e9ration d\u2019une prairie permanente \u00e0 un extr\u00eame climatique induit par l\u2019enrichissement en CO2 de l\u2019air.",
            "pub_year": "2017",
            "citation": "R\u00e9seau prairies\u2013Symposium 2017, np, 2017"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:dQ2og3OwTAUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Reconsid\u00e9rer les r\u00f4les agronomiques de l\u2019\u00e9levage dans la contribution \u00e0 l\u2019adaptation et l\u2019att\u00e9nuation du changement climatique. L\u2019exemple embl\u00e9matique de l\u2019Amazonie fran\u00e7aise \u2026",
            "pub_year": "2017",
            "citation": "R\u00e9seau prairies\u2013Symposium 2017, np, 2017"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:hkOj_22Ku90C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effects of grazing practice and climate variability on annual above (ANPP) and below ground (BNPP) production",
            "pub_year": "2017",
            "citation": "R\u00e9seau prairies\u2013Symposium 2017, np, 2017"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:PR6Y55bgFSsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Les fructanes, mol\u00e9cules-cl\u00e9 pour la r\u00e9sistance des gramin\u00e9es fourrag\u00e8res au stress hydrique et au changement climatique.",
            "pub_year": "2017",
            "citation": "R\u00e9seau prairies\u2013Symposium 2017, np, 2017"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:AXPGKjj_ei8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Les fructanes, mol\u00e9cules-cl\u00e9 pour la r\u00e9sistance des gramin\u00e9es fourrag\u00e8res au stress hydrique et au changement climatique",
            "pub_year": "2017",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:XoXfffV-tXoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "L\u2019incidence du changement climatique sur les prairies.",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Semaine europ\u00e9enne des races locales des massifs. Atelier: L'Herbe de demain, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:L7CI7m0gUJcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Dynamics of root growth in response to grazing intensity and climate variability of a permanent upland mesic grassland",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "EcoSummit 2016 Ecological Sustainability: Engineering Change, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:hMsQuOkrut0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Resilience after extreme drought: the role of cavitation in herbaceous species",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "5th International EcoSummit 2016-Ecological Sustainability: Engineering Change, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:yB1At4FlUx8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Characterising intra-and interspecific variability in the responses of perennial grassland species to climate-change conditions.",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Fourrages, 1-9, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:VOx2b1Wkg3QC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "PaSim simulations in the Massif Central of France",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Second Science Workshop of the EU-FP7 project MODEXTREME, np, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:WqliGbK-hY8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Impacts of extreme events in grasslands models",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "MODEXTREME First Science Workshop, np, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:5awf1xo2G04C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Vulnerability to embolism in herbaceous and secondarily woody species",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Xylem International Meeting, 86 p., 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:_B80troHkn4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Grassland manipulation experiments across climatic zones Response of above-ground biomass to climate change.",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Climate Smart Agriculture 2015, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:4MWp96NkSFoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Within and among species diversity as insurance against extreme drought in a coordinated distributed mesocosm experiment across Europe",
            "pub_year": "2015",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:KUbvn5osdkgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Buffering effect of plant diversity through belowground functional complementarity under a severe drought in grassland mixtures",
            "pub_year": "2015",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:uc_IGeMz5qoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Does carbon storage of pastures contribute to a climate smart cattle farming after Amazonian deforestation.[P76]",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "CIRAD, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:abG-DnoFyZgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Quelles sont les strat\u00e9gies et les traits fonctionnels impliqu\u00e9s dans la survie \u00e0 la s\u00e9cheresse d\u2019esp\u00e8ces herbac\u00e9es prairiales de moyenne montagne?",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "10. Congr\u00e8s Francophone d\u2019Ecologie des Communaut\u00e9s V\u00e9g\u00e9tales ECOVEG 10 \u2026, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:SdhP9T11ey4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Extreme drought on grassland: the buffering effect of plant diversity through functional complementary",
            "pub_year": "2014",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:g3aElNc5_aQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Une s\u00e9cheresse s\u00e9v\u00e8re favorise-t-elle l\u2019installation d\u2019esp\u00e8ces invasives en prairie?",
            "pub_year": "2014",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:BUYA1_V_uYcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effects of extreme drought on grasslands: evaluation of the buffering effect of plant diversity using an experimental approach.",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Options M\u00e9diterran\u00e9ennes. S\u00e9rie A, S\u00e9minaires M\u00e9diterran\u00e9ens, 489-493, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:JoZmwDi-zQgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "CLIMAGIE: A French INRA project to adapt the grasslands to climate change",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "22. International Grassland Congress, 2024, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:rO6llkc54NcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Bilan de carbone de prairies issues de d\u00e9forestation en Amazonie fran\u00e7aise (Guyane)",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Journ\u00e9es Professionnelles AFPF 2013: Prairies, syst\u00e8mes fourragers et \u2026, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:vV6vV6tmYwMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Grassland root system resistance and recovery to a summer extreme.",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Open Science Conference on Climate Extremes and Biogeochemical Cycles in the \u2026, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:35N4QoGY0k4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "The impact of climate change on permanent grassland.",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Fourrages, 127-134, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:tkaPQYYpVKoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Flux de C \u00e9chang\u00e9s entre l'\u00e9cosyst\u00e8me prairial et l'atmosph\u00e8re en Amazonie fran\u00e7aise",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "CIRAD, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:J-pR_7NvFogC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Elevage et fili\u00e8res animales",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "S\u2019adapter au changement climatique: agriculture, \u00e9cosyst\u00e8mes et territoires, np, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:q3oQSFYPqjQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Impacts du changement climatique sur les prairies permanentes.",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Journ\u00e9e Professionnelles AFPF: Le changement climatique: incertitudes et \u2026, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:dshw04ExmUIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effects of summer extreme events on grassland soil CO2 efflux in a context of future climate change",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "OpenScienceConference on Climate Extremes and Biogeochemical Cycles in the \u2026, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:1sJd4Hv_s6UC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Ecophysiology of the response and adaptation strategy of forage and grassland plants to climate change.",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Fourrages, 111-118, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:3s1wT3WcHBgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Impacts du changement climatique sur les prairies permanentes. Le changement climatique: incertitudes et opportunit\u00e9s pour les prairies et les syst\u00e8mes fourragers",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Journ\u00e9es Professionnelles AFPF: Le changement climatique: incertitudes et \u2026, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:M05iB0D1s5AC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "CLIMAGIE: a french INRA project to adapt the grasslands to climate change. http://www. inra. fr/climagie",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "12. Congress of the European Society for Agronomy 14, 599 p., 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:Z5m8FVwuT1cC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Impacts of summer extreme events on soil respiration in grassland in a context of future climate change",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "4th International Congress of the European Soil Science Societies Eurosoil 2012, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:KxtntwgDAa4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Root responses of seven perennial forage species to severe drought",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "8th Symposium of the International Society of Root Research, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:CHSYGLWDkRkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Root growth and root respiration of a perennial grassland subject to future climate",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "8th Symposium of the International Society of Root Research, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:xtRiw3GOFMkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "R\u00f4le de la diversit\u00e9 fonctionnelle des racines en prairie permanente: impacts du changement climatique et de la gestion",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Universit\u00e9 Blaise Pascal (Clermont Ferrand 2), 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:O3NaXMp0MMsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Impacts of a summer extreme event on soil CO2 fluxes in grassland in a context of future climate change",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "EGU General Assembly Conference Abstracts, 6186, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:lSLTfruPkqcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Study of carbon dynamics in grassland soils derived from the deforestation of the Amazonian forest: chronosequence study in french Guyana",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "19 \u00e8me \u00e9dition Congr\u00e8s International francophone. 2012-12-042012-12-05 \u2026, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:fEOibwPWpKIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Contribution des syst\u00e8mes racinaires dans le fonctionnement des prairies permanentes.",
            "pub_year": "2011",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:NMxIlDl6LWMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Impact des facteurs abiotiques et des communaut\u00e9s de d\u00e9composeurs sur la d\u00e9compositions de liti\u00e8re prairiale racinaire",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Ecologie 2010: Colloque national d'\u00e9cologie scientifique, 2-3-4 septembre \u2026, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:J_g5lzvAfSwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Preliminary study of climate change combined with a summer extreme event on permanent grassland.",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Colloque Ecologie, Montpellier, FRA, 2010-09-04-2010-09-06, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:NaGl4SEjCO4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Vulnerability of grassland systems to climate change and extreme events: a case study from the Central Massif of France.",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Extreme Environmental Events, Cambridge, GBR, 2010-12-13-2010-12-17, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:ns9cj8rnVeAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Impacts of future climate scenario and summer extreme events on perennial grassland",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Colloque Ecologie 2010. 2010-09-042010-09-06, Montpellier, FRA, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:YFjsv_pBGBYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Impact d\u2019un \u00e9v\u00e9nement extr\u00eame (s\u00e9cheresse, canicule) sur une prairie permanente de moyenne montagne, dans un contexte de changement global",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Colloque Ecologie 2010, Montpellier, FRA, 2010-09-04-2010-09-06, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:blknAaTinKkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Methods comparison to assess root mortality in grass species",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "7th ISRR Symposium, Root Research and Applications (RootRAP). 2009-09-022009 \u2026, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:TIZ-Mc8IlK0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Impacts pr\u00e9visibles du changement climatique \u00e0 l'\u00e9chelle r\u00e9gionale: exemple des prairies et de l'\u00e9levage herbager",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "L'environnement: un p\u00f4le de comp\u00e9tences en Auvergne. Recherche-Formation \u2026, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:nb7KW1ujOQ8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Impacts of climate change on root demography and soil respiration of a perennial grassland",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "2009; International Symposium \u201cRoot Research and Applications\u201d RootRAP \u2026, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:M3NEmzRMIkIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Impacts du changement climatique et de la diversit\u00e9 v\u00e9g\u00e9tale souterraine sur la d\u00e9mographie racinaire et la respiration du sol d'une prairie permanente",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "X\u00e8me journ\u00e9es d'Ecologie Fonctionnelle, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:bEWYMUwI8FkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Mod\u00e9lisation du fonctionnement de couverts prairiaux \u00e0 flore complexe. Premiers r\u00e9sultats du projet DISCOVER (ANR Biodiversit\u00e9)",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Journ\u00e9es AFPF: Prairies multisp\u00e9cifiques. Valeur agronomique et environnementale, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:zLWjf1WUPmwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Diversit\u00e9 biologique et fonctionnement des \u00e9cosyst\u00e8mes: interpr\u00e9ter et \u00e9valuer des exp\u00e9riences cl\u00e9s en prairie gr\u00e2ce \u00e0 une mod\u00e9lisation m\u00e9caniste (DISCOVER)",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "5\u00e8mes Journ\u00e9es de l'Institut Fran\u00e7ais de la Biodiversit\u00e9 (IFB), 90-95, 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:P5F9QuxV20EC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Linking community and ecosystem ecology by developing a grassland ecosystem model (GEMINI) with interactions between plant, herbivore and soil microbial populations",
            "pub_year": "2005",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:GtLg2Ama23sC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Approche \u00e9cophysiologique pour \u00e9tudier la comp\u00e9tition pour les ressources entre v\u00e9g\u00e9tation prairiale et jeunes ligneux",
            "pub_year": "2005",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:tYavs44e6CUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "The role of plant diversity for grassland ecosystem dynamics under global change",
            "pub_year": "2005",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:ILKRHgRFtOwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effects of elevated CO2 and cutting frequency on the productivity and herbage of a semi-natural grassland",
            "pub_year": "2004",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:9pM33mqn1YgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "De l\u2019institution \u00e0 l\u2019organisation de la gendarmerie: les effets induits sur le m\u00e9tier de gendarme",
            "pub_year": "2004",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:kh2fBNsKQNwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Beech seedlings growth in the understorey of Scots pine stands as affected by competition for light, water and nutrients with the surrounding vegetation",
            "pub_year": "2004",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:VLnqNzywnoUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Development of Scotch broom in the French Massif Central pastures",
            "pub_year": "2004",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:uJ-U7cs_P_0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Growth and efficiency of resources use of Scots pine in competition with grasses",
            "pub_year": "2003",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:ruyezt5ZtCIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Shrub colonization of extensively grazed grasslands on a mid-elevation mountain of the French Massif Central: the study case of Scotch broom (Cytisus scoparius)",
            "pub_year": "2003",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:q3CdL3IzO_QC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Nitrogen allocation and root architecture of young trees in response to competition by herbaceous species",
            "pub_year": "2003",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:9Nmd_mFXekcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Elevated CO2 effects on the species dynamics in a semi-natural grassland.",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "Multi-function grasslands: quality forages, animal products and landscapes \u2026, 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:k8Z6L05lTy4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Gestion durable de la v\u00e9g\u00e9tation dans les espaces de moyenne montagne en cours de colonisation par les ligneux",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "irstea, 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:kRWSkSYxWN8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effects of climatic and atmospheric changes on grasslands and their production",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "Fourrages (France), 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:hMod-77fHWUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Forest water stress modelling: comparison with long-term micrometeorological observations",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "EGS General Assembly Conference Abstracts, 700, 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:iH-uZ7U-co4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Pr\u00e9sentation de l'\u00e9quipe Fonctionnement et Gestion de l'Ecosyst\u00e8me Prairial (FGEP): INRA-Clermont-Ferrand Theix-Unit\u00e9 d'agronomie",
            "pub_year": "2001",
            "citation": "CIRAD-EMVT, 2001"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:bnK-pcrLprsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Forests and the increase in CO {sub 2} concentrations in the air: beneficial or adverse effects; Forets et augmentation de la concentration atmospherique en CO {sub 2}: effets \u2026",
            "pub_year": "1999",
            "citation": "Revue Forestiere Francaise 51, 1999"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:K3LRdlH-MEoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Influence d'un enrichissement de la teneur en CO2 atmosph\u00e9rique sur la digestibilit\u00e9 et la composition glucidique de quelques fourrages",
            "pub_year": "1999",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:gsN89kCJA0AC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Echanges gazeux foliaires et concentrations en glucides de plants de Pinus pinaster soumis a un enrichissement en CO2 de l'air et a un dessechement du sol",
            "pub_year": "1999",
            "citation": "Annals of Forest Science 1 (56), 71-76, 1999"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:ZHo1McVdvXMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effets combin\u00e9s d'un doublement de la concentration en C02 de l'air et de s\u00e9cheresses \u00e9daphiques sur la croissance et l'efficience d'utilisation de l'eau de Quercus petraea \u2026",
            "pub_year": "1996",
            "citation": "Universit\u00e9 Henri Poincar\u00e9-Nancy 1, 1996"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:GnPB-g6toBAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Interactive effects of doubling atmospheric CO2 concentration and soil drought on growth and water-use efficiency of Quercus petraea, Quercus robur and Punis pinaster",
            "pub_year": "1996",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:foquWX3nUaYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Elevated CO,\u2019",
            "pub_year": "1996",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:nrtMV_XWKgEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Isotopic discrimination of carbon and water use efficiency in forest trees",
            "pub_year": "1995",
            "citation": "Colloques de l'INRA (France), 1995"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:tOudhMTPpwUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Water-use efficiency and carbon isotope discrimination in forest trees in relation to climate change and increasing CO2",
            "pub_year": "1994",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:vDijr-p_gm4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "The interactive effects of elevated CO2 and drought on growth and on water use efficiency and its determinants in two forest tree species [Quercus petraea and Pinus pinaster \u2026",
            "pub_year": "1993",
            "citation": "Agricoltura Ricerca (Italy), 1993"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:08ZZubdj9fEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "The interactive effects of doubling atmospheric CO [sub 2] and drought on growth and water-use efficiency in a drought avoidant and a non-avoidant forest species",
            "pub_year": "1992",
            "citation": "Physiologia Plantarum;(Denmark) 85 (3  pt 2), 1992"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:tKAzc9rXhukC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "CENTRE D\u2019ETUDES EN SCIENCES SOCIALES DE LA DEFENSE",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:Ri6SYOTghG4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Relationship between COz-dependent 02 evolution and photosystem II activity in oak (@ emus petraea) trees grown in the field and in seedlings grown in ambient or elevated CO2",
            "citation": "Tree Physiology 14, 133, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:YohjEiUPhakC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Assessment of grassland sensitivity to drought in the Massif Central region using remote sensing",
            "citation": "Grassland at the heart of circular and sustainable food systems, 427, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:5qfkUJPXOUwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Dynamics of grassland vegetation in two sheep-grazed agrivoltaic systems in plain and upland areas",
            "citation": "Grassland at the heart of circular and sustainable food systems, 430, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:hCrLmN-GePgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effects of extreme drought on grasslands",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:i2xiXl-TujoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Goods Impact of Climate Change",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:kz9GbA2Ns4gC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "DES PRAIRIES SEM\u00c9ES AU CHANGEMENT CLIMATIQUE",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:W5xh706n7nkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "SI Appendix for: Elevated CO2 maintains grassland net carbon uptake under a future heat and drought extreme",
            "citation": "Soil Biol. Biochem 39, 33-42, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:_Ybze24A_UAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "prairiaux \u00e0 flore complexe",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:JQOojiI6XY0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Article title: Root structure\u2013function relationships in 74 species: evidence of a root economics spectrum related to carbon economy",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:EUQCXRtRnyEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "SEVENTH FRAMEWORK PROGRAMME THEME 2: FOOD, AGRICULTURE AND FISHERIES, AND BIOTECHNOLOGIES",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:zA6iFVUQeVQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "CLIMAGIE: un projet INRA multidisciplinaire sur l\u2019adaptation des prairies au changement climatique: Am\u00e9lioration G\u00e9n\u00e9tique et Intensification Ecologique.",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "4l7mi8wAAAAJ:BqipwSGYUEgC",
        "num_citations": 0
    }
]