[
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Environmental control of dormancy in weed seed banks in soil",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Field crops research 67 (2), 105-122, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:u5HHmVD_uO8C",
        "num_citations": 767,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2571562665908285876",
        "cites_id": [
            "2571562665908285876"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Very early detection of canopy presence by seeds through perception of subtle modifications in red: far red signals",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Functional Ecology 14 (2), 195-202, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:u-x6o8ySG0sC",
        "num_citations": 91,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=18440684670505388405",
        "cites_id": [
            "18440684670505388405"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Grain weight in wheat cultivars released from 1920 to 1990 as affected by post-anthesis defoliation",
            "pub_year": "1997",
            "citation": "The Journal of Agricultural Science 128 (3), 273-281, 1997"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:d1gkVwhDpl0C",
        "num_citations": 83,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2062021189314435108",
        "cites_id": [
            "2062021189314435108"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Light and thermal environments as modified by a wheat crop: effects on weed seed germination",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "Journal of Applied Ecology 43 (2), 227-236, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:2osOgNQ5qMEC",
        "num_citations": 70,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17308072786256681703",
        "cites_id": [
            "17308072786256681703"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Densidad y arreglo espacial del cultivo",
            "pub_year": "2003",
            "citation": "Satorre, E. et al, 279-318, 2003"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:IjCSPb-OGe4C",
        "num_citations": 67,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10643640252361854298",
        "cites_id": [
            "10643640252361854298"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Functional and quantitative analysis of seed thermal responses in prostrate knotweed (Polygonum aviculare) and common purslane (Portulaca oleracea)",
            "pub_year": "1998",
            "citation": "Weed Science 46 (1), 83-90, 1998"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:9yKSN-GCB0IC",
        "num_citations": 64,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15494107112866700099",
        "cites_id": [
            "15494107112866700099"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Modelling changes in dormancy in weed soil seed banks: implications for the prediction of weed emergence",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "Handbook of seed physiology. Applications to agriculture. New York: Haworth \u2026, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:qjMakFHDy7sC",
        "num_citations": 43,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7987259492815467045",
        "cites_id": [
            "7987259492815467045"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evaluation of dormancy and germination responses to temperature in Carduus acanthoides and Anagallis arvensis using a screening system, and relationship with \u2026",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Seed Science Research 10 (1), 77-88, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:UeHWp8X0CEIC",
        "num_citations": 38,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17605857645545187700",
        "cites_id": [
            "17605857645545187700"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Comparative behavior of wheat and barley associated with field release and grain weight determination",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Field Crops Research 144, 28-33, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:W7OEmFMy1HYC",
        "num_citations": 32,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6151508567566700385",
        "cites_id": [
            "6151508567566700385"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Strategies for yield determination of bread wheat and two-row barley growing under different environments: A comparative study",
            "pub_year": "2017",
            "citation": "Field Crops Research 203, 94-105, 2017"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:jgBuDB5drN8C",
        "num_citations": 29,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12542908598447334105",
        "cites_id": [
            "12542908598447334105"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Weed communities of transgenic glyphosate\u2010tolerant soyabean crops in ex\u2010pasture land in the southern Mesopotamic Pampas of Argentina",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Weed research 50 (4), 320-330, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:Y0pCki6q_DkC",
        "num_citations": 29,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11725324563261326522",
        "cites_id": [
            "11725324563261326522"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Weed management practices in Argentina crops",
            "pub_year": "2019",
            "citation": "Weed Technology 33 (3), 459-463, 2019"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:L1USKYWJimsC",
        "num_citations": 27,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1115008993501383200",
        "cites_id": [
            "1115008993501383200"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Source-sink ratios in modern and old wheat cultivars",
            "pub_year": "1997",
            "citation": "Journal of Agricultural Science 128, 273-281, 1997"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:zYLM7Y9cAGgC",
        "num_citations": 24,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9415169762244053164",
        "cites_id": [
            "9415169762244053164"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Soil water availability affects green area and biomass growth of Cynodon dactylon",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Weed research 48 (3), 248-256, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:Tyk-4Ss8FVUC",
        "num_citations": 20,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=355606106445519444",
        "cites_id": [
            "355606106445519444"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Crop rotation effects on weed communities of soybean (Glycine max L. Merr.) agricultural fields of the Flat Inland Pampa",
            "pub_year": "2020",
            "citation": "Crop protection 130, 105068, 2020"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:Br1UauaknNIC",
        "num_citations": 16,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=5671814044600009761",
        "cites_id": [
            "5671814044600009761"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Handbook of seed physiology: Applications to agriculture",
            "pub_year": "2004",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:7wO8s98CvbsC",
        "num_citations": 10,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8924932322011540899",
        "cites_id": [
            "8924932322011540899"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Dormancy, germination and emergence of Urochloa panicoides regulated by temperature",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Weed Research 56 (1), 59-68, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:0EnyYjriUFMC",
        "num_citations": 8,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3492189348836046992",
        "cites_id": [
            "3492189348836046992"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Disminuci\u00f3n de la emergencia de malezas en diferentes escenarios agr\u00edcolas bajo siembra directa",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Agronom\u00eda & Ambiente 35 (2), 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:ALROH1vI_8AC",
        "num_citations": 6,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2814301642202254983",
        "cites_id": [
            "2814301642202254983"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Fertilidad de las espigas de trigo en ambientes sub-potenciales",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "Workshop Internacional: Ecofisiolog\u00eda Vegetal Aplicada al Estudio de la \u2026, 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:owLR8QvbtFgC",
        "num_citations": 6,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4738871316094109516",
        "cites_id": [
            "4738871316094109516"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An\u00e1lisis funcional y cuantitativo de la emergencia de especies maleza en el cultivo de trigo",
            "pub_year": "1992",
            "citation": "UNIVERSIDAD DE BUENOS AIRES, 1992"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:yxmsSjX2EkcC",
        "num_citations": 6,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2482694487855054855",
        "cites_id": [
            "2482694487855054855"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Avances en ecofisiologia de cultivos de granos.",
            "pub_year": "2010",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:LkGwnXOMwfcC",
        "num_citations": 5,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1630686628328054357",
        "cites_id": [
            "1630686628328054357"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Un enfoque funcional al an\u00e1lisis de los cambios en las comunidades de malezas de los sistemas agr\u00edcolas extensivos de la Regi\u00f3n Pampeana",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Agronom\u00eda & Ambiente 35 (2), 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:48xauSegjOkC",
        "num_citations": 4,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=16060248437672448757",
        "cites_id": [
            "16060248437672448757"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Madurez y cosecha de los cultivos.",
            "pub_year": "2003",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:U4n9YNQMCAIC",
        "num_citations": 4,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6454132995432824717",
        "cites_id": [
            "6454132995432824717"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cultivos de cobertura en ambientes limitantes del oeste de Buenos Aires",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "XXIV Congreso Argentino de la Ciencia del Suelo, Bahia Blanca, Argentina, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:_FxGoFyzp5QC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=16927013863104632881",
        "cites_id": [
            "16927013863104632881"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Modelling Chloris virgata germination and emergence under different temperature and light quality conditions",
            "pub_year": "2020",
            "citation": "Weed Research 60 (4), 287-296, 2020"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:1yWc8FF-_SYC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=872672514441348290",
        "cites_id": [
            "872672514441348290"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Percepci\u00f3n de los agricultores de la Regi\u00f3n Pampeana sobre las adversidades bi\u00f3ticas de los cultivos de grano",
            "pub_year": "2019",
            "citation": "Agronom\u00eda & Ambiente 39 (1), 2019"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:XUvXOeBm_78C",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=13115545322395135599",
        "cites_id": [
            "13115545322395135599"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Bases y herramientas para el manejo de malezas",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Buenos Aires Editorial de la Facultad de Agronom\u00eda, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:PaBasH6fAo0C",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12681457967724428274",
        "cites_id": [
            "12681457967724428274"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Procesos que regulan la emergencia de malezas.: herramientas para su predicci\u00f3n",
            "pub_year": "2016",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:MpfHP-DdYjUC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12952476416424594341",
        "cites_id": [
            "12952476416424594341"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Interacciones cultivo-maleza.: competencia",
            "pub_year": "2016",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:LdasjJ6CEcoC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7927688264053389927",
        "cites_id": [
            "7927688264053389927"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Analyzing weed community changes in extensive farming systems of the Pampas through a functional approach.",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Agronom\u00eda & Ambiente 35 (2), 121-130, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:3NQIlFlcGxIC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10489662602387397498",
        "cites_id": [
            "10489662602387397498"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Din\u00e1mica de la emergencia de malezas en soja transg\u00e9nica bajo siembra directa en el sur de Entre R\u00edos, Argentina",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Herbologia e biodiversidade numa agricultura sustent\u00e1vel: Lisboa, 10 a 13 de \u2026, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:WHdLCjDvYFkC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4367379484356476757",
        "cites_id": [
            "4367379484356476757"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Din\u00e1mica del problema de enmalezamiento.: distintos enfoques y m\u00e9todos: evaluaci\u00f3n",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:cK4Rrx0J3m0C",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3904632927976423144",
        "cites_id": [
            "3904632927976423144"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Interacci\u00f3n cultivo-maleza: efecto de Conyza spp. sobre el rendimiento de trigo en Salto, Provincia de Buenos Aires",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "Universidad de Buenos Aires. Facultad de Agronom\u00eda, 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:rHJHxKgnXwkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Farmer's perception of the importance of biotic adversities of extensive grain crops in the Pampas region.",
            "pub_year": "2019",
            "citation": "Agronom\u00eda & Ambiente 39 (1), 16-25, 2019"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:Ade32sEp0pkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Thermal parameters related to changes in dormancy and germination of Chloris virgata.",
            "pub_year": "2018",
            "citation": "XVI Congreso de la Sociedad Espa\u00f1ola de Malherbolog\u00eda, SEMh 2017, Pamplona \u2026, 2018"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:WC9gN4BGCRcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Crop sequence and intensified cropping systems as tools for integrated weed management.",
            "pub_year": "2018",
            "citation": "XVI Congreso de la Sociedad Espa\u00f1ola de Malherbolog\u00eda, SEMh 2017, Pamplona \u2026, 2018"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:6bLC7aUMtPcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cuantificaci\u00f3n de par\u00e1metros t\u00e9rmicos vinculados con los cambios en el nivel de dormici\u00f3n y germinaci\u00f3n de Chloris virgata",
            "pub_year": "2017",
            "citation": "Mercedes Royuela Hernando y Ana Zabalza Azn\u00e1rez (editoras): XVI Congreso de \u2026, 2017"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:MhiOAD_qIWkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La secuencia de cultivos y la intensificaci\u00f3n del uso de la tierra como herramientas para el manejo integrado de malezas",
            "pub_year": "2017",
            "citation": "Mercedes Royuela Hernando y Ana Zabalza Azn\u00e1rez (editoras): XVI Congreso de \u2026, 2017"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:kw52XkFRtyQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Las comunidades de malezas del cultivo de soja asociadas a la intensificaci\u00f3n agr\u00edcola en el centro de Buenos Aires",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "XXII ALAM-I ASACIM, 99-99, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:CaZNVDsoPx4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Abordaje integral del problema de enmalezamiento de los sistemas productivos de la regi\u00f3n pampeana",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Universidad de Buenos Aires. Facultad de Agronom\u00eda, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:SjuI4pbJlxcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Dynamics of weed emergence in transgenic soybean a no-till cropping system in Mesopotamic Pampas of Argentina.",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "XII Congresso da Sociedad Espa\u00f1ola de Malherbologia (SEMh), XIX Congresso da \u2026, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:3fE2CSJIrl8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Manual de identificaci\u00f3n a campo: Especies relevadas al final del ciclo de cultivo de soja de primera, bajo siembra directa, en el sur de entre r\u00edos, argentina.",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "Edicions UPC, 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:8k81kl-MbHgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Nuevos escenarios para la toma de decisiones en el cultivo de trigo",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "Revista de la Bolsa de Comercio de Rosario (Argentina), 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:WF5omc3nYNoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Defoliation effects on grain growth of three modern wheat cultivars of high grain number per unit area.[Conference paper]",
            "pub_year": "1992",
            "citation": "Abstracts of the Australian Society of Plant Physiologists (Australia), 1992"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:Se3iqnhoufwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Eco fisiolog\u00eda vegetal aplicada al estudio de la determinaci\u00f3n del rendimiento y la calidad de los cultivos de granos",
            "citation": "Argentina Ministerio de Ciencia y Tecnolog\u00eda, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:raTqNPD5sRQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Fertilizaci\u00f3n en el cultivo de soja respuesta a la aplicaci\u00f3n de fertilizantes complejos l\u00edquidos de origen org\u00e1nico",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:YsrPvlHIBpEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An\u00e1lisis de la comunidad de malezas en funci\u00f3n de los cultivos presentes en la rotaci\u00f3n",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:ziOE8S1-AIUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Diferentes estrategias productivas del cultivo de ma\u00edz efecto sobre la composici\u00f3n flor\u00edstica del banco de semillas de malezas en lotes de la Regi\u00f3n Pampeana",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:mUJArPsKIAAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Interacciones competitivas entre soja [Glycine max [L.] Merr.] y una comunidad espont\u00e1nea de malezas efecto sobre el rendimiento del cultivo y sus componentes [peso y n\u00famero de \u2026",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:oi2SiIJ9l4AC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cultivos de cobertura como herramienta de manejo de malezas en sistemas agr\u00edcolas-ganaderos en el oeste de Buenos Aires",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:w1MjKQ0l0TYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Germinaci\u00f3n y dormici\u00f3n de semillas de Conyza bonariensis",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:-nhnvRiOwuoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efecto de la secuencia de cultivos y del nivel tecnol\u00f3gico aplicado sobre la comunidad de malezas en cultivos estivales",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:F2UWTTQJPOcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Rotaciones y estrategias productivas efecto sobre la estructura de la comunidad de malezas",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:3bvyWxjaHKcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La intensificaci\u00f3n de la rotaci\u00f3n, la fertilizaci\u00f3n y la densidad del cultivo como herramientas de manejo de malezas en el cultivo de ma\u00edz",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:w0F2JDEymm0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Din\u00e1mica de la emergencia de malezas en los cultivos de trigo y soja de segunda bajo siembra directa en el sur de Entre R\u00edos",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:FiDNX6EVdGUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Modelizaci\u00f3n del crecimiento de gram\u00f3n [Cynodon dactylon [L.] Pers.] en cultivos de grano",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:HhcuHIWmDEUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estrategias en la generaci\u00f3n de rendimiento en trigo pan y cebada cervecera en ambientes contrastantes un an\u00e1lisis comparado",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:VN7nJs4JPk0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Densidad y uniformidad de siembra en el cultivo de ma\u00edz efectos sobre el rendimiento del cultivo y sus componentes",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:pAkWuXOU-OoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Crecimiento de los granos de tres cultivares de trigo sometidos a distintas relaciones fuente-destino por defoliaci\u00f3n en postantesis",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:KNjnJ3z-R6IC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efecto del cultivo antecesor sobre la comunidad de malezas en la regi\u00f3n pampeana",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:uVUOdF_882EC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efecto de la secuencia de cultivos sobre el banco de semillas de malezas",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:O0nohqN1r9EC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estructura de la comunidad de malezas y el banco de semillas en distintas secuencias de cultivo",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:-95Q15plzcUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Competencia entre soja y grupos funcionales de malezas en un sistema de rotaci\u00f3n con antecesor arroz en Concordia, Entre R\u00edos",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:OBSaB-F7qqsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Din\u00e1mica de llenado y secado de granos en trigo y cebada cervecera",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:MAUkC_7iAq8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Modificaci\u00f3n de la composici\u00f3n del banco de semillas de malezas por efecto de la secuencia de cultivos en la regi\u00f3n pampeana",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:-7ulzOJl1JYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Abundancia de especies malezas en un cultivo de soja en Concordia, Entre R\u00edos",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:AXkvAH5U_nMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "EFECTO DE Artemisia annua Y Chenopodium album SOBRE LA DIVERSIDAD DE LA COMUNIDAD DE INSECTOS DE SOJA: ROL DE LAS SE\u00d1ALES QU\u00cdMICAS Y LA HERBIVOR\u00cdA DE Anticarsia gemmatalis.",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:DBa1UEJaJKAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "HABILIDAD COMPETITIVA DE TRES ESPECIES MALEZA GRAM\u00cdNEAS DURANTE EL CICLO DEL CULTIVO DE SOJA",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:FiytvqdAVhgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Disminuci\u00f3n de la emergencia de malezas en diferentes escenarios agr\u00edcolas bajo siembra directa. Decreased weed emergence in different crops scenarios under no tillage.",
            "citation": "Agronom\u00eda y ambiente. Revista de la Facultad de Agronom\u00eda de la Universidad \u2026, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:7BrZ7Jt4UNcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Un enfoque funcional al an\u00e1lisis de los cambios en las comunidades de malezas de los sistemas agr\u00edcolas extensivos de la Regi\u00f3n Pampeana. Analyzing weed community changes in \u2026",
            "citation": "Agronom\u00eda y ambiente. Revista de la Facultad de Agronom\u00eda de la Universidad \u2026, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:nRpfm8aw39MC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "in Weed Soil Seed Banks: Implications for the Prediction of Weed Emergence",
            "citation": "Roberto L. Benech-Arnold Rodolfo A. S\u00e1nchez, 59, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "90qbU6sAAAAJ:1lhNe0rCu4AC",
        "num_citations": 0
    }
]