[
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanopsin (Opn4) requirement for normal light-induced circadian phase shifting",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "Science 298 (5601), 2213-2216, 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:KlAtU1dfN6UC",
        "num_citations": 1026,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10225385057204203791",
        "cites_id": [
            "10225385057204203791"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanopsin is required for non-image-forming photic responses in blind mice",
            "pub_year": "2003",
            "citation": "Science 301 (5632), 525-527, 2003"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Zph67rFs4hoC",
        "num_citations": 849,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8297600495765114078",
        "cites_id": [
            "8297600495765114078"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Anatomy: Photoreceptive net in the mammalian retina",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "Nature 415 (6871), 493-493, 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ULOm3_A8WrAC",
        "num_citations": 620,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1757630141915208454,11983540128514443255",
        "cites_id": [
            "1757630141915208454",
            "11983540128514443255"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Potent and prolonged acting cyclic lactam analogues of alpha-melanotropin: design based on molecular dynamics.",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "Journal of medicinal chemistry 32 (12), 2555-2561, 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:YOwf2qJgpHMC",
        "num_citations": 420,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=14735193823507414923",
        "cites_id": [
            "14735193823507414923"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "alpha-Melanotropin: the minimal active sequence in the frog skin bioassay.",
            "pub_year": "1987",
            "citation": "Journal of medicinal chemistry 30 (11), 2126-2130, 1987"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:4TOpqqG69KYC",
        "num_citations": 300,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1436831315541619350",
        "cites_id": [
            "1436831315541619350"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Morphology and mosaics of melanopsin\u2010expressing retinal ganglion cell types in mice",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Journal of Comparative Neurology 518 (13), 2405-2422, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:L8Ckcad2t8MC",
        "num_citations": 274,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=18166426342279607473",
        "cites_id": [
            "18166426342279607473"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Rhabdomeric phototransduction initiated by the vertebrate photopigment melanopsin",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "Proceedings of the National Academy of Sciences of the United States of \u2026, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:u5HHmVD_uO8C",
        "num_citations": 185,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4916816846375131966",
        "cites_id": [
            "4916816846375131966"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "\u03b1-Melanotropin: the minimal active sequence in the lizard skin bioassay",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "General and comparative endocrinology 73 (1), 157-163, 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:M3ejUd6NZC8C",
        "num_citations": 157,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15700123031537087538",
        "cites_id": [
            "15700123031537087538"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Pigment cell signalling for physiological color change",
            "pub_year": "1997",
            "citation": "Comparative Biochemistry and Physiology Part A: Physiology 118 (4), 1135-1144, 1997"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:u-x6o8ySG0sC",
        "num_citations": 131,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6017454715719547748",
        "cites_id": [
            "6017454715719547748"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Truncation studies of \u03b1-melanotropin peptides identify tripeptide analogues exhibiting prolonged agonist bioactivity",
            "pub_year": "1996",
            "citation": "Peptides 17 (6), 995-1002, 1996"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:VLnqNzywnoUC",
        "num_citations": 118,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10670596819183206152",
        "cites_id": [
            "10670596819183206152"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Toxicity of fatty acids on murine and human melanoma cell lines",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "Toxicology in vitro 19 (4), 553-560, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:e5wmG9Sq2KIC",
        "num_citations": 107,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3975386467843850028",
        "cites_id": [
            "3975386467843850028"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Comparative aspects of the pineal/melatonin system of poikilothermic vertebrates",
            "pub_year": "1996",
            "citation": "Journal of Pineal research 20 (4), 175-186, 1996"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Wp0gIr-vW9MC",
        "num_citations": 105,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7205901994810432324",
        "cites_id": [
            "7205901994810432324"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanotropin bioassays: In vitro and in vivo comparisons",
            "pub_year": "1984",
            "citation": "General and comparative endocrinology 55 (1), 104-111, 1984"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:mVmsd5A6BfQC",
        "num_citations": 91,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=5560737982114809065",
        "cites_id": [
            "5560737982114809065"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Synthesis of a cyclic melanotropic peptide exhibiting both melanin-concentrating and-dispersing activities",
            "pub_year": "1984",
            "citation": "Science 224, 1111-1114, 1984"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:qxL8FJ1GzNcC",
        "num_citations": 91,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9558683063659426471",
        "cites_id": [
            "9558683063659426471"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Environmental control of biological rhythms: effects on development, fertility and metabolism",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Journal of neuroendocrinology 26 (9), 603-612, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:eq2jaN3J8jMC",
        "num_citations": 85,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11244212750150765010",
        "cites_id": [
            "11244212750150765010"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Enzymological studies of melanotropins",
            "pub_year": "1984",
            "citation": "Comparative Biochemistry and Physiology Part B: Comparative Biochemistry 78 \u2026, 1984"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:4DMP91E08xMC",
        "num_citations": 82,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11505847881154373",
        "cites_id": [
            "11505847881154373"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "\u03b2-Methylation of the Phe7 and Trp9 Melanotropin Side Chain Pharmacophores Affects Ligand\u2212Receptor Interactions and Prolonged Biological Activity",
            "pub_year": "1997",
            "citation": "Journal of medicinal chemistry 40 (17), 2740-2749, 1997"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:7PzlFSSx8tAC",
        "num_citations": 81,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7764299354658967167",
        "cites_id": [
            "7764299354658967167"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cyclic melanotropins. 9. 7-D-Phenylalanine analogues of the active-site sequence.",
            "pub_year": "1985",
            "citation": "Journal of medicinal chemistry 28 (5), 583-588, 1985"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:QIV2ME_5wuYC",
        "num_citations": 79,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11246685978824647776",
        "cites_id": [
            "11246685978824647776"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Nonvisual light responses in the Rpe65 knockout mouse: rod loss restores sensitivity to the melanopsin system",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "Proceedings of the National Academy of Sciences 103 (27), 10432-10437, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:mB3voiENLucC",
        "num_citations": 78,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6684888611340291355",
        "cites_id": [
            "6684888611340291355"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Loss of photic entrainment and altered free-running circadian rhythms in math5\u2212/\u2212 mice",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "Journal of Neuroscience 22 (23), 10427-10433, 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:qUcmZB5y_30C",
        "num_citations": 76,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3299816370517343690",
        "cites_id": [
            "3299816370517343690"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "MT\u20101 melatonin receptor expression increases the antiproliferative effect of melatonin on S\u201091 murine melanoma cells",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "Journal of pineal research 36 (3), 204-211, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:hFOr9nPyWt4C",
        "num_citations": 75,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3133990381304062819",
        "cites_id": [
            "3133990381304062819"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Physiological color change in the bullfrog, Rana catesbeiana",
            "pub_year": "1999",
            "citation": "Journal of Experimental Zoology Part A: Ecological Genetics and Physiology \u2026, 1999"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:j3f4tGmQtD8C",
        "num_citations": 72,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12494313940483607124",
        "cites_id": [
            "12494313940483607124"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cyclic lactam \u03b1-melanotropin analogues of ac-Nle4-c [Asp5, DPhe7, Lys10]-\u03b1-MSH (4-10)-NH2 with bulky aromatic amino acids at position 7 show high antagonist potency and \u2026",
            "pub_year": "1995",
            "citation": "J. Med. Chem 38, 3454-3461, 1995"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:aqlVkmm33-oC",
        "num_citations": 68,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15265923522108669871",
        "cites_id": [
            "15265923522108669871"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Synthesis and biological actions of melanin concentrating hormone",
            "pub_year": "1984",
            "citation": "Biochemical and biophysical research communications 122 (2), 613-619, 1984"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:9ZlFYXVOiuMC",
        "num_citations": 66,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3927323384046289163",
        "cites_id": [
            "3927323384046289163"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Design of potent linear alpha-melanotropin 4-10 analogues modified in positions 5 and 10.",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "Journal of medicinal chemistry 32 (1), 174-179, 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:dhFuZR0502QC",
        "num_citations": 65,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1151231311950975193",
        "cites_id": [
            "1151231311950975193"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effects of continuous exposure to light on behavioral dopaminergic supersensitivity",
            "pub_year": "1999",
            "citation": "Biological psychiatry 45 (12), 1622-1629, 1999"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:kRWSkSYxWN8C",
        "num_citations": 64,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17445342643444975719",
        "cites_id": [
            "17445342643444975719"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanin concentrating hormone (MCH) effects on teleost (Chrysiptera cyanea) melanophores",
            "pub_year": "1985",
            "citation": "Journal of Experimental Zoology Part A: Ecological Genetics and Physiology \u2026, 1985"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:URolC5Kub84C",
        "num_citations": 59,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12332932152607408525",
        "cites_id": [
            "12332932152607408525"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Elasmobranch color change: a short review and novel data on hormone regulation",
            "pub_year": "1999",
            "citation": "Journal of Experimental Zoology 284 (5), 485-491, 1999"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:bEWYMUwI8FkC",
        "num_citations": 53,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=18328791207555574839",
        "cites_id": [
            "18328791207555574839"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "The effect of white light on normal and malignant murine melanocytes: a link between opsins, clock genes, and melanogenesis",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Biochimica et Biophysica Acta (BBA)-Molecular Cell Research 1863 (6), 1119-1133, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:GtLg2Ama23sC",
        "num_citations": 51,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11164554940734952170",
        "cites_id": [
            "11164554940734952170"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "\u03b1-Melanocyte stimulating hormone message and inhibitory sequences: comparative structure-activity studies on melanocytes",
            "pub_year": "1990",
            "citation": "Peptides 11 (2), 351-357, 1990"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:IWHjjKOFINEC",
        "num_citations": 51,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10529578017839161015",
        "cites_id": [
            "10529578017839161015"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Design, synthesis, and biological activities of a potent and selective \u03b1\u2010melanotropin antagonist",
            "pub_year": "1990",
            "citation": "International journal of peptide and protein research 35 (3), 228-234, 1990"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:HDshCWvjkbEC",
        "num_citations": 51,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9289110348675459618",
        "cites_id": [
            "9289110348675459618"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Structure-activity correlations of melanotropin peptides in model lipids by tryptophan fluorescence studies.",
            "pub_year": "1993",
            "citation": "Biochemistry 32 (45), 12264-12272, 1993"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:hC7cP41nSMkC",
        "num_citations": 48,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8087721047264983900",
        "cites_id": [
            "8087721047264983900"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "First synthesis of a fully active spin\u2010labeled peptide hormone 1",
            "pub_year": "1999",
            "citation": "FEBS letters 446 (1), 45-48, 1999"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ZeXyd9-uunAC",
        "num_citations": 47,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10365968060305170788",
        "cites_id": [
            "10365968060305170788"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Synthesis and biological actions of highly potent and prolonged acting biotin-labeled melanotropins.",
            "pub_year": "1984",
            "citation": "Journal of medicinal chemistry 27 (11), 1406-1410, 1984"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:-f6ydRqryjwC",
        "num_citations": 47,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15770863237313685112",
        "cites_id": [
            "15770863237313685112"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "I. Melanin concentrating hormone exhibits both MSH and MCH activities on individual melanophores",
            "pub_year": "1987",
            "citation": "Life sciences 40 (19), 1845-1851, 1987"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ZfRJV9d4-WMC",
        "num_citations": 45,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9965305544730672778",
        "cites_id": [
            "9965305544730672778"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Responses of melanocytes and melanomacrophages of Eupemphix nattereri (Anura: Leiuperidae) to Nle 4, D-Phe 7-\u03b1-melanocyte stimulating hormone and lipopolysaccharides",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Zoology 116 (5), 316-324, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:q3oQSFYPqjQC",
        "num_citations": 44,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11390081000434231389",
        "cites_id": [
            "11390081000434231389"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melatonin biological activity and binding sites in human melanoma cells",
            "pub_year": "2003",
            "citation": "Journal of pineal research 34 (4), 242-248, 2003"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:N5tVd3kTz84C",
        "num_citations": 44,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=14270421546908548744",
        "cites_id": [
            "14270421546908548744"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cellular signalling in vertebrate pigment cells.",
            "pub_year": "1996",
            "citation": "Brazilian journal of medical and biological research= Revista brasileira de \u2026, 1996"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:4JMBOYKVnBMC",
        "num_citations": 44,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4621777376037907222",
        "cites_id": [
            "4621777376037907222"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Retorno a la docencia luego de haber sido rector. Entrevista al Dr. Salom\u00f3n Lerner Febres",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "En Blanco y Negro, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:xUT3DyvLuJwC",
        "num_citations": 43,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1109392916779238485",
        "cites_id": [
            "1109392916779238485"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Stimulation of S91 melanoma tyrosinase activity by superpotent \u03b1-melanotropins",
            "pub_year": "1985",
            "citation": "Molecular and cellular endocrinology 41 (2), 171-177, 1985"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:R3hNpaxXUhUC",
        "num_citations": 43,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7172705957853521741",
        "cites_id": [
            "7172705957853521741"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "From blue light to clock genes in zebrafish ZEM-2S Cells",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "PloS one 9 (9), e106252, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Fu2w8maKXqMC",
        "num_citations": 42,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10266194192587233956",
        "cites_id": [
            "10266194192587233956"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melatonin desensitizing effects on the in vitro responses to MCH, alpha-MSH, isoproterenol and melatonin in pigment cells of a fish (S. marmoratus), a toad (B. ictericus), a \u2026",
            "pub_year": "1994",
            "citation": "Comparative Biochemistry and Physiology Part A: Physiology 109 (4), 1027-1037, 1994"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:JV2RwH3_ST0C",
        "num_citations": 42,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3038536474023839865",
        "cites_id": [
            "3038536474023839865"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cyclic lactam analogues of Ac-[Nle4] alpha-MSH4-11-NH2.",
            "pub_year": "1988",
            "citation": "Biochemistry 27 (21), 8181-8188, 1988"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:6lhY8CtEloYC",
        "num_citations": 42,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=13278832808559404018",
        "cites_id": [
            "13278832808559404018"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "TRP channels: a missing bond in the entrainment mechanism of peripheral clocks throughout evolution",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Temperature 2 (4), 522-534, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:VaXvl8Fpj5cC",
        "num_citations": 40,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=13795716239366758036",
        "cites_id": [
            "13795716239366758036"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Protein\u2010Kinase C Mediates MCH Signal Transduction in Teleost, Synbranchus marmoratus, Melanocytes",
            "pub_year": "1991",
            "citation": "Pigment Cell & Melanoma Research 4 (2), 66-70, 1991"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:TQgYirikUcIC",
        "num_citations": 40,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10534514563802066219",
        "cites_id": [
            "10534514563802066219"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Structure\u2010Activity Relationships of [Nle4, D\u2010Phe7] \u03b1\u2010MSH",
            "pub_year": "1993",
            "citation": "Annals of the New York Academy of Sciences 680 (1), 597-599, 1993"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:RHpTSmoSYBkC",
        "num_citations": 38,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17391610909327255636",
        "cites_id": [
            "17391610909327255636"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Clock genes, melanopsins, melatonin, and dopamine key enzymes and their modulation by light and glutamate in chicken embryonic retinal cells",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Chronobiology international 28 (2), 89-100, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:IjCSPb-OGe4C",
        "num_citations": 36,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12944788066245659045",
        "cites_id": [
            "12944788066245659045"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "El papel de la memoria oral para determinar identidad local",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "Revista Casa del Tiempo 6, 6-11, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:6sy8ByAbWgIC",
        "num_citations": 35,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=14094059432435694815",
        "cites_id": [
            "14094059432435694815"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "A teleost skin bioassay for melanotropic peptides",
            "pub_year": "1987",
            "citation": "General and comparative endocrinology 66 (3), 374-380, 1987"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:r0BpntZqJG4C",
        "num_citations": 35,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=16214704430333762807",
        "cites_id": [
            "16214704430333762807"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "A TELEOST SKIN BIOASSAY FOR MELANOTROPIC PEPTIDES",
            "pub_year": "1986",
            "citation": "JOURNAL OF INVESTIGATIVE DERMATOLOGY 87 (3), 413-413, 1986"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:AXPGKjj_ei8C",
        "num_citations": 35,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=16214704430333762807,15994285981760718083",
        "cites_id": [
            "16214704430333762807",
            "15994285981760718083"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cyclic melanotropins. 5. Importance of the C-terminal tripeptide (Lys-Pro-Val).",
            "pub_year": "1984",
            "citation": "Journal of medicinal chemistry 27 (9), 1186-1190, 1984"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:isC4tDSrTZIC",
        "num_citations": 35,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=14618212788216632850",
        "cites_id": [
            "14618212788216632850"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "G\u00e9nero, orientaci\u00f3n educativa y profesional",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Revista Mexicana de Orientaci\u00f3n Educativa 9 (22), 36-41, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:4E1Y8I9HL1wC",
        "num_citations": 34,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3985494893400304591",
        "cites_id": [
            "3985494893400304591"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Comparative biological activities of \u03b1-MSH antagonists in vertebrate pigment cells",
            "pub_year": "1997",
            "citation": "General and comparative endocrinology 105 (3), 410-416, 1997"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:blknAaTinKkC",
        "num_citations": 34,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4803564718186485915",
        "cites_id": [
            "4803564718186485915"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Differential structural requirements for the MSH and MCH activities of melanin concentrating hormone",
            "pub_year": "1987",
            "citation": "Life sciences 40 (12), 1139-1145, 1987"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:tKAzc9rXhukC",
        "num_citations": 33,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17489953560354757784",
        "cites_id": [
            "17489953560354757784"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Anti-cancer drugs: molecular mechanisms of action",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "Mini reviews in medicinal chemistry 5 (7), 685-695, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:PR6Y55bgFSsC",
        "num_citations": 31,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8027429675609737972",
        "cites_id": [
            "8027429675609737972"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Catecholamine effects on human melanoma cells evoked by \u03b11-adrenoceptors",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "Archives of dermatological research 296 (3), 112-119, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:9yKSN-GCB0IC",
        "num_citations": 31,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1569278747273100045",
        "cites_id": [
            "1569278747273100045"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Conformational and biological analysis of \u03b1-MSH fragment analogues with sterically constrained amino acid residues",
            "pub_year": "1988",
            "citation": "Collection of Czechoslovak Chemical Communications 53 (11), 2549-2573, 1988"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:iH-uZ7U-co4C",
        "num_citations": 31,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4721421483544649104",
        "cites_id": [
            "4721421483544649104"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanopsin and clock genes: regulation by light and endothelin in the zebrafish ZEM-2S cell line",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Chronobiology international 26 (6), 1090-1119, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:2P1L_qKh6hAC",
        "num_citations": 30,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8534764862873386390",
        "cites_id": [
            "8534764862873386390"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanin concentrating hormone analogues: contraction of the cyclic structure. 1. Agonist activity.",
            "pub_year": "1988",
            "citation": "Journal of medicinal chemistry 31 (5), 949-954, 1988"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:_Qo2XoVZTnwC",
        "num_citations": 30,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2504265681072878711",
        "cites_id": [
            "2504265681072878711"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Synthesis and biological evaluation of the superagonist [N\u03b1-chlorotriazinylaminofluorescein-Ser1, Nle4, d-Phe7]-\u03b1-MSH",
            "pub_year": "1985",
            "citation": "Journal of pharmaceutical sciences 74 (3), 237-240, 1985"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:uWiczbcajpAC",
        "num_citations": 28,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15867683794090155559",
        "cites_id": [
            "15867683794090155559"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Photoperiod and testosterone modulate growth and melanogenesis of s91 murine melanoma",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Medicinal Chemistry 4 (2), 100-105, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:P5F9QuxV20EC",
        "num_citations": 26,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=5838970846653946280",
        "cites_id": [
            "5838970846653946280"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanopsin in chicken melanocytes and retina",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "Biological Rhythm Research 37 (5), 393-404, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:vRqMK49ujn8C",
        "num_citations": 26,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=5176271611619057220",
        "cites_id": [
            "5176271611619057220"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanopsin In Chicken Melanocytes And Retina",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "Pigment Cell Research 18, 56, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:XR3BWSlh_xcC",
        "num_citations": 26,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=5176271611619057220",
        "cites_id": [
            "5176271611619057220"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Psoralens stimulate mouse melanocyte and melanoma tyrosinase activity in the absence of ultraviolet light",
            "pub_year": "1990",
            "citation": "Pigment Cell & Melanoma Research 3 (4), 214-221, 1990"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:TFP_iSt0sucC",
        "num_citations": 26,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2446893183279863688",
        "cites_id": [
            "2446893183279863688"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanin concentrating hormone (MCH): synthesis and bioactivity studies of MCH fragment analogues",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "Peptides 10 (2), 349-354, 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:d1gkVwhDpl0C",
        "num_citations": 26,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=702838625053215985",
        "cites_id": [
            "702838625053215985"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cultura tributaria fiscal en busca del cumplimiento voluntario",
            "pub_year": "2016",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:07QC26MHY14C",
        "num_citations": 25,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7002319433111223633",
        "cites_id": [
            "7002319433111223633"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Seasonal pelage color change: news based on a South American Rodent",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "Anais da Academia Brasileira de Ci\u00eancias 78 (1), 77-86, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:rO6llkc54NcC",
        "num_citations": 25,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3446386355772380308",
        "cites_id": [
            "3446386355772380308"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Quantitative in vitro assay for crustacean chromatophorotropins and other pigment cell agonists",
            "pub_year": "1990",
            "citation": "Pigment cell research 3 (1), 28-32, 1990"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:M3NEmzRMIkIC",
        "num_citations": 25,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9137197929342738703",
        "cites_id": [
            "9137197929342738703"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanin concentrating hormone analogues: Contraction of the cyclic structure. II. Antagonist activity",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "Life Sciences 44 (7), 451-457, 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:35r97b3x0nAC",
        "num_citations": 25,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=14690951366616187965",
        "cites_id": [
            "14690951366616187965"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanin concentrating hormone (MCH): structure-function aspects of its melanocyte stimulating hormone-like (MSH-like) activity",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "Peptides 10 (4), 773-778, 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:k_IJM867U9cC",
        "num_citations": 25,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7158337396862695042",
        "cites_id": [
            "7158337396862695042"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanin concentrating hormone analogues: contraction of the cyclic structure. II. Antagonist activity.",
            "pub_year": "1988",
            "citation": "Life sciences 44 (7), 451-457, 1988"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:HIFyuExEbWQC",
        "num_citations": 25,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=14690951366616187965",
        "cites_id": [
            "14690951366616187965"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Synthesis of tritium labeled Ac-[Nle4, D-Phe7]-\u03b1-MSH4\u2212 11-NH2: A superpotent melanotropin with prolonged biological activity",
            "pub_year": "1984",
            "citation": "Life sciences 34 (10), 977-984, 1984"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:g5m5HwL7SMYC",
        "num_citations": 25,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=14484435689792194083",
        "cites_id": [
            "14484435689792194083"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanin Concentrating Hormone (MCH): Structure-Function Aspects of Its Melanocyte Stimulating Hormone-Like (MSH-Like) Activity",
            "citation": "Peptides 10, 773-778, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:4vMrXwiscB8C",
        "num_citations": 25,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7158337396862695042",
        "cites_id": [
            "7158337396862695042"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Thermal stress in Danio rerio: a link between temperature, light, thermo-TRP channels, and clock genes",
            "pub_year": "2017",
            "citation": "Journal of Thermal Biology, 2017"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:rPDWb_FAO-YC",
        "num_citations": 24,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15527258447747621320",
        "cites_id": [
            "15527258447747621320"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Relative stability of \u03b1-melanotropin and related analogues to rat brain homogenates",
            "pub_year": "1984",
            "citation": "Peptides 5 (6), 1191-1195, 1984"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:maZDTaKrznsC",
        "num_citations": 24,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4046555798510707559",
        "cites_id": [
            "4046555798510707559"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "TRPV1 participates in the activation of clock molecular machinery in the brown adipose tissue in response to light-dark cycle",
            "pub_year": "2017",
            "citation": "Biochimica et Biophysica Acta (BBA)-Molecular Cell Research 1864 (2), 324-335, 2017"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:eI34FqJmdUoC",
        "num_citations": 22,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6676405632492780721",
        "cites_id": [
            "6676405632492780721"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Discovery and structure-activity relationships of novel alpha-melanocyte-stimulating hormone inhibitors.",
            "pub_year": "1988",
            "citation": "Peptide research 2 (1), 140-146, 1988"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:hMod-77fHWUC",
        "num_citations": 22,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9493274026707491222",
        "cites_id": [
            "9493274026707491222"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Light modulates the melanophore response to \u03b1-MSH in Xenopus laevis: An analysis of the signal transduction crosstalk mechanisms involved",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "General and comparative endocrinology 165 (1), 104-110, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:a0OBvERweLwC",
        "num_citations": 21,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=16153123464391018080",
        "cites_id": [
            "16153123464391018080"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Regulation of Physiological Color Change in Dorsal Skin of Male Tree Lizards Urosaurus ornatus",
            "pub_year": "1997",
            "citation": "Herpetologica, 405-410, 1997"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:GnPB-g6toBAC",
        "num_citations": 21,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4234917329508150921",
        "cites_id": [
            "4234917329508150921"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estradiol differently affects melanin synthesis of malignant and normal melanocytes: a relationship with clock and clock-controlled genes",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Molecular and cellular biochemistry 421 (1-2), 29-39, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:r_AWSJRzSzQC",
        "num_citations": 20,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12934955081099955209",
        "cites_id": [
            "12934955081099955209"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Possible role of non-classical chromatophorotropins on the regulation of the crustacean erythrophore",
            "pub_year": "1999",
            "citation": "The Journal of experimental zoology 284 (6), 711-716, 1999"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:2osOgNQ5qMEC",
        "num_citations": 20,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6229641039954292512",
        "cites_id": [
            "6229641039954292512"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Heat shock antagonizes UVA-induced responses in murine melanocytes and melanoma cells: an unexpected interaction",
            "pub_year": "2017",
            "citation": "Photochemical & Photobiological Sciences, 2017"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:qKtbcrzMvwAC",
        "num_citations": 19,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=14780592557059791863",
        "cites_id": [
            "14780592557059791863"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effect of light on expression of clock genes in Xenopus laevis melanophores",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Photochemistry and photobiology 90 (3), 696-701, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:JoZmwDi-zQgC",
        "num_citations": 19,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=14490838506876340659",
        "cites_id": [
            "14490838506876340659"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Salamanca: plaza y universidad",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "Universidad de Salamanca, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:2VmNxfDIOWgC",
        "num_citations": 19,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7150039183255100525",
        "cites_id": [
            "7150039183255100525"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Adrenoceptors in normal and malignant human melanocytes",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Archives of dermatological research 292 (5), 265-267, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:J_g5lzvAfSwC",
        "num_citations": 19,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4135779662289218664",
        "cites_id": [
            "4135779662289218664"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Regulation of Melanopsins and Per1 by \u03b1-MSH and Melatonin in Photosensitive Xenopus laevis Melanophores",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "BioMed research international 2014, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:5awf1xo2G04C",
        "num_citations": 18,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=13827286677885243106",
        "cites_id": [
            "13827286677885243106"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Comparative EPR and fluorescence conformational studies of fully active spin\u2010labeled melanotropic peptides",
            "pub_year": "2001",
            "citation": "FEBS letters 497 (2-3), 103-107, 2001"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:4fKUyHm3Qg0C",
        "num_citations": 18,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9880677351362027663",
        "cites_id": [
            "9880677351362027663"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanotropin receptors in the cartilaginous fish, Potamotrygon reticulatus and in the lungfish, Lepidosiren paradoxa",
            "pub_year": "1993",
            "citation": "Comparative Biochemistry and Physiology Part C: Pharmacology, Toxicology and \u2026, 1993"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:uJ-U7cs_P_0C",
        "num_citations": 18,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3975262079926294303",
        "cites_id": [
            "3975262079926294303"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanocyte stimulating hormone and melanin concentrating hormone may be structurally and evolutionarily related",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "Regulatory peptides 24 (1), 27-35, 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:NMxIlDl6LWMC",
        "num_citations": 18,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12265316907914035582",
        "cites_id": [
            "12265316907914035582"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Nonvisual Opsins and the Regulation of Peripheral Clocks by Light and Hormones",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Photochemistry and photobiology 91 (5), 1046-1055, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:vDijr-p_gm4C",
        "num_citations": 17,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=14001563520534797291",
        "cites_id": [
            "14001563520534797291"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Signalling pathways evoked by \u03b11\u2010adrenoceptors in human melanoma cells",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "Cell biochemistry and function 24 (2), 119-129, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:HoB7MX3m0LUC",
        "num_citations": 17,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8058921714672250359",
        "cites_id": [
            "8058921714672250359"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanotropic peptide antagonists",
            "pub_year": "1990",
            "citation": "Drugs of the Future 15 (1), 41-55, 1990"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:8d8msizDQcsC",
        "num_citations": 17,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7107598921587041966",
        "cites_id": [
            "7107598921587041966"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evidence of adrenergic and cholinergic receptors in teleost melanophores",
            "pub_year": "1981",
            "citation": "Comparative Biochemistry and Physiology Part C: Comparative Pharmacology 70 \u2026, 1981"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:j8SEvjWlNXcC",
        "num_citations": 17,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7695349438403104290",
        "cites_id": [
            "7695349438403104290"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Las relaciones entre Portugal y Castilla en la \u00e9poca de los descubrimientos y la expansi\u00f3n colonial",
            "pub_year": "1994",
            "citation": "Universidad de Salamanca, 1994"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:zxzvZ9-XIW8C",
        "num_citations": 16,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=13700215119189121882",
        "cites_id": [
            "13700215119189121882"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "The expression of melanopsin and clock genes in Xenopus laevis melanophores and their modulation by melatonin",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Brazilian Journal of Medical and Biological Research 45 (8), 730-736, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:b0M2c_1WBrUC",
        "num_citations": 15,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=14589186188296994283",
        "cites_id": [
            "14589186188296994283"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Rhythmic expression, light entrainment and \u03b1-MSH modulation of rhodopsin mRNA in a teleost pigment cell line",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "Comparative Biochemistry and Physiology Part A: Molecular & Integrative \u2026, 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:UeHWp8X0CEIC",
        "num_citations": 15,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11103035772313208828",
        "cites_id": [
            "11103035772313208828"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanin concentrating hormone (MCH) control of chromatophores.",
            "pub_year": "1987",
            "citation": "Progress in clinical and biological research 256, 547-557, 1987"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:vV6vV6tmYwMC",
        "num_citations": 15,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2878340480100874845",
        "cites_id": [
            "2878340480100874845"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "A sensitive in vitro toad skin bioassay for melanotropic peptides.",
            "pub_year": "1986",
            "citation": "Brazilian journal of medical and biological research= Revista brasileira de \u2026, 1986"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:YFjsv_pBGBYC",
        "num_citations": 15,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1935487616344425558",
        "cites_id": [
            "1935487616344425558"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Endothelin modulates the circadian expression of non-visual opsins",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "General and comparative endocrinology 205, 279-286, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:WqliGbK-hY8C",
        "num_citations": 14,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1853059985902551973",
        "cites_id": [
            "1853059985902551973"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cellular signalling of PCH-induced pigment aggregation in the crustacean Macrobrachium potiuna erythrophores",
            "pub_year": "1997",
            "citation": "Journal of Comparative Physiology B 167 (8), 570-575, 1997"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:70eg2SAEIzsC",
        "num_citations": 14,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7772869105458171859",
        "cites_id": [
            "7772869105458171859"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Ionic requirements for PCH-induced pigment aggregation in the freshwater shrimp, Macrobrachium potiuna, erythrophores",
            "pub_year": "1996",
            "citation": "Comparative Biochemistry and Physiology Part A: Physiology 113 (4), 351-359, 1996"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:RYcK_YlVTxYC",
        "num_citations": 14,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7555999359684600466",
        "cites_id": [
            "7555999359684600466"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Chromatophores of the teleost Tilapiamelanopleura\u2014I. Ultrastructure and effect of sodium and potassium on pigment migration",
            "pub_year": "1975",
            "citation": "Comparative Biochemistry and Physiology Part A: Physiology 50 (3), 453IN3455 \u2026, 1975"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:z_wVstp3MssC",
        "num_citations": 14,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6235368002159021432",
        "cites_id": [
            "6235368002159021432"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Chromatophores of the teleost Tilapiamelanopleura\u2014II. The effects of chemical mediators, microtubule-disrupting drugs and ouabain",
            "pub_year": "1975",
            "citation": "Comparative Biochemistry and Physiology Part A: Physiology 50 (3), 457-462, 1975"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:fEOibwPWpKIC",
        "num_citations": 14,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15473807637181948589",
        "cites_id": [
            "15473807637181948589"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "S\u00edndrome de burnout en psic\u00f3logos cl\u00ednicos",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Ponencia presentada en el 11vo Congreso Virtual de Psiquiatr\u00eda: Interpsiquis \u2026, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:mel-f30kHHgC",
        "num_citations": 13,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=14152325431140709581",
        "cites_id": [
            "14152325431140709581"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "O processo de persuas\u00e3o e o comportamento de persuadir",
            "pub_year": "1997",
            "citation": "Psicologia: Ci\u00eancia e Profiss\u00e3o 17 (3), 28-34, 1997"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:PaBasH6fAo0C",
        "num_citations": 13,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=18430152641732541681",
        "cites_id": [
            "18430152641732541681"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanotropin structure-activity studies on melanocytes of the teleost fish, Synbranchus marmoratus",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "General and comparative endocrinology 74 (2), 209-214, 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ldfaerwXgEUC",
        "num_citations": 13,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9316074838119672936",
        "cites_id": [
            "9316074838119672936"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanin concentrating hormone (MCH) mechanisms of action.",
            "pub_year": "1988",
            "citation": "Progress in clinical and biological research 256, 531-545, 1988"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ns9cj8rnVeAC",
        "num_citations": 13,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9535967243949313269",
        "cites_id": [
            "9535967243949313269"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Gu\u00eda para el diagn\u00f3stico, seguimiento y tratamiento de la mucopolisacaridosis de tipo II (MPS-II) o Enfermedad de Hunter",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Arch Argent Pediatr 109 (2), 175-181, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:-FonjvnnhkoC",
        "num_citations": 12,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3569011356299193873",
        "cites_id": [
            "3569011356299193873"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "The role of calcium, calcium-activated K+ channels, and tyrosine/kinase in psoralen-evoked responses in human melanoma cells",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "Brazilian journal of medical and biological research 37 (4), 559-568, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:4OULZ7Gr8RgC",
        "num_citations": 12,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8755053648221890496",
        "cites_id": [
            "8755053648221890496"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Interaction of melanotropic peptides with lipid membranes",
            "pub_year": "1993",
            "citation": "ANNALS-NEW YORK ACADEMY OF SCIENCES 680, 459-459, 1993"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:BqipwSGYUEgC",
        "num_citations": 12,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3046666690538550531",
        "cites_id": [
            "3046666690538550531"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanin concentrating hormone (MCH): The message sequence",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "Life sciences 45 (13), 1141-1148, 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:O3NaXMp0MMsC",
        "num_citations": 12,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8819245774222964327",
        "cites_id": [
            "8819245774222964327"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Ultrastructure of the pigmentary system and chromatophorotropic activity in land isopods",
            "pub_year": "1975",
            "citation": "The Biological Bulletin 149 (3), 467-479, 1975"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:RGFaLdJalmkC",
        "num_citations": 12,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3116141015120057338",
        "cites_id": [
            "3116141015120057338"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanopsins: Localization and Phototransduction in Xenopus laevis Melanophores",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Photochemistry and photobiology 91 (5), 1133-1141, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:zLWjf1WUPmwC",
        "num_citations": 11,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9570317792673896895",
        "cites_id": [
            "9570317792673896895"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "The Endothelin/Sarafotoxin\u2010Induced Increase of the Proliferation of Undifferentiated and DMSO\u2010Differentiated GEM\u201081 Goldfish Erythrophoroma Cells is Mediated by ETB Receptors",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "Pigment cell research 17 (5), 480-487, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:3s1wT3WcHBgC",
        "num_citations": 11,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=13139986890711646111",
        "cites_id": [
            "13139986890711646111"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Synthesis and bioactivity studies of two isosteric acyclic analogues of melanin concentrating hormone",
            "pub_year": "1992",
            "citation": "Life sciences 51 (9), 679-685, 1992"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:7T2F9Uy0os0C",
        "num_citations": 11,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9045691707789123689",
        "cites_id": [
            "9045691707789123689"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Lack of melanopsin is associated with extreme weight loss in mice upon dietary challenge",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "PloS one 10 (5), e0127031, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:uc_IGeMz5qoC",
        "num_citations": 10,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=16038302233305683582",
        "cites_id": [
            "16038302233305683582"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Expression of endothelin receptors in frog, chicken, mouse and human pigment cells",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "Comparative Biochemistry and Physiology Part A: Molecular & Integrative \u2026, 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:NaGl4SEjCO4C",
        "num_citations": 10,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2070560115450680620",
        "cites_id": [
            "2070560115450680620"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cytoskeleton and PCH\u2010Induced Pigment Aggregation in Macrobrachium potiuna Erythrophores",
            "pub_year": "1995",
            "citation": "Pigment Cell & Melanoma Research 8 (4), 215-220, 1995"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ZHo1McVdvXMC",
        "num_citations": 10,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3934156166821273480",
        "cites_id": [
            "3934156166821273480"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Comparative activities of the chromatophorotropins RPCH, \u03b1-PDH, and \u03b2-PDH on three crustacean species",
            "pub_year": "1993",
            "citation": "Physiological zoology 66 (2), 181-192, 1993"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:SdhP9T11ey4C",
        "num_citations": 10,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11831054653638056635",
        "cites_id": [
            "11831054653638056635"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Comparative activities of the chromatophorotropins RPCH,* Ga-PHD, and* Gb-PHD on three crustacean species",
            "pub_year": "1993",
            "citation": "Physiological and Biochemical Zoology, 1993"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:FPJr55Dyh1AC",
        "num_citations": 10,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11831054653638056635",
        "cites_id": [
            "11831054653638056635"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Tris buffer effects on melanophore aggregating responses",
            "pub_year": "1985",
            "citation": "Comparative Biochemistry and Physiology Part C: Comparative Pharmacology 82 \u2026, 1985"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:tS2w5q8j5-wC",
        "num_citations": 10,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7998452481074947527",
        "cites_id": [
            "7998452481074947527"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Comparative Activities of the Chromatophorotropins RPCH, a-PDH, and P-PDH on Three Crustacean Species",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:LI9QrySNdTsC",
        "num_citations": 10,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11831054653638056635",
        "cites_id": [
            "11831054653638056635"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Modulation of rhodopsin gene expression and signaling mechanisms evoked by endothelins in goldfish and murine pigment cell lines",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Brazilian Journal of Medical and Biological Research 43 (9), 828-836, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:l7t_Zn2s7bgC",
        "num_citations": 9,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17448174355904820962",
        "cites_id": [
            "17448174355904820962"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Biological activity and binding of estradiol to SK-Mel 23 human melanoma cells",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "Brazilian journal of medical and biological research 37 (6), 901-905, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:u_35RYKgDlwC",
        "num_citations": 9,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=5625665453339566214",
        "cites_id": [
            "5625665453339566214"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Identification of protein kinase C (PKC) isoforms in teleostean, amphibian and avian pigment cells",
            "pub_year": "2003",
            "citation": "Pigment cell research 16 (6), 639-643, 2003"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:dfsIfKJdRG4C",
        "num_citations": 9,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9334608596822709441",
        "cites_id": [
            "9334608596822709441"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Discovery of an \u03b1-melanotropin antagonist effective in vivo",
            "pub_year": "1994",
            "citation": "Peptides 15 (4), 627-632, 1994"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:SeFeTyx0c_EC",
        "num_citations": 9,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2052347469729331602",
        "cites_id": [
            "2052347469729331602"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Ionic requirements for catecholamine aggregating actions on the teleost Poecilia reticulata melanophores",
            "pub_year": "1990",
            "citation": "Pigment Cell Research 3 (3), 132-140, 1990"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:M05iB0D1s5AC",
        "num_citations": 9,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10103994709226362924",
        "cites_id": [
            "10103994709226362924"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Ionic requirements for melanin concentrating hormone (MCH) actions on teleost Poecilia reticulata melanophores",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "Pigment Cell & Melanoma Research 2 (3), 213-217, 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:lSLTfruPkqcC",
        "num_citations": 9,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8865833791740243616",
        "cites_id": [
            "8865833791740243616"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Las mujeres y la ciencia en una sociedad patriarcal",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "Memorias del i Congreso Iberoamericano de Ciencia, Tecnolog\u00eda, Sociedad e \u2026, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:YXeC4bxG7-IC",
        "num_citations": 8,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=16283035241544534726",
        "cites_id": [
            "16283035241544534726"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Gesti\u00f3n de las universidades p\u00fablicas: la experiencia internacional",
            "pub_year": "1998",
            "citation": "Ministerio de Cultura y Educaci\u00f3n, 1998"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:rVBkUn48wTwC",
        "num_citations": 8,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15724965338725705558",
        "cites_id": [
            "15724965338725705558"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Desarrollo de la acuicultura en Cuba, manejo de estaciones y pesquer\u00edas en aguas interiores.",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "COPESCAL Documento t\u00e9cnico., 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:-jghkW3WqMUC",
        "num_citations": 8,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=16123236014792481970",
        "cites_id": [
            "16123236014792481970"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "\u03b1\u2010Melanocyte\u2010stimulating hormone structure\u2010activity studies: Comparative analysis of melanotropic and CNS bioactivities",
            "pub_year": "1988",
            "citation": "Synapse 2 (3), 288-292, 1988"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:qjMakFHDy7sC",
        "num_citations": 8,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1542313445928895033",
        "cites_id": [
            "1542313445928895033"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Comparative biological activities of potent analogues of \u03b1\u2010melanotropin",
            "pub_year": "1986",
            "citation": "Chemical Biology & Drug Design 27 (6), 685-694, 1986"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:pqnbT2bcN3wC",
        "num_citations": 8,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4139941144682236187",
        "cites_id": [
            "4139941144682236187"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Crustacean Chromatophore: Endocrine Regulation and Intracellular Signalling Systems",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "The Crustacean Nervous System, 98-112, 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:eflP2zaiRacC",
        "num_citations": 7,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8494967003112881867",
        "cites_id": [
            "8494967003112881867"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "A new class of positively charged melanotropin analogs: a new concept in peptide design",
            "pub_year": "1993",
            "citation": "PEPTIDES-EUROPEAN SYMPOSIUM-, 95-95, 1993"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:cFHS6HbyZ2cC",
        "num_citations": 7,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10351015684127845877",
        "cites_id": [
            "10351015684127845877"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Peculiar alpha-adrenoceptors promote pigment aggregation in the teleost, Synbranchus marmoratus melanophores",
            "pub_year": "1991",
            "citation": "Comparative Biochemistry and Physiology Part C: Comparative Pharmacology 99 \u2026, 1991"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:-_dYPAW6P2MC",
        "num_citations": 7,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17549914679054078169",
        "cites_id": [
            "17549914679054078169"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Scientific ideas held by intending primary teachers in Britain and Spain",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "European Journal of Teacher Education 12 (3), 239-251, 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Q17yWvk9gpwC",
        "num_citations": 7,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10157321960918543023",
        "cites_id": [
            "10157321960918543023"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "A study on melanophore receptors of Papiliochromis ramirezi (teleostei, cichlidae)",
            "pub_year": "1984",
            "citation": "Comparative Biochemistry and Physiology Part C: Comparative Pharmacology 77 \u2026, 1984"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:zYLM7Y9cAGgC",
        "num_citations": 7,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17240751442096487388",
        "cites_id": [
            "17240751442096487388"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Le\u00f1ero: Confesar-contar-escribir: espacio del enfrentamiento",
            "pub_year": "1982",
            "citation": "Centro de Investigaciones Ling\u00fc\u00edstico-Literarias. Universidad Veracruzana, 1982"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:XOE35tnTnDYC",
        "num_citations": 7,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1883294493540757094",
        "cites_id": [
            "1883294493540757094"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Airplane materials compatibility with blends of fossil kerosene jet A1 with biokerosenes from babassu, palm kernel and coconut oils",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Global nest journal 16 (6), 1066-1075, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:2SmvwDDsShQC",
        "num_citations": 6,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11394599418566889625",
        "cites_id": [
            "11394599418566889625"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La campa\u00f1a de las elecciones generales de Espa\u00f1a en 2008, en el marco de la\" americanizaci\u00f3n\" de los procesos electorales",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Universidad Complutense de Madrid, Servicio de Publicaciones, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:UwpDZDXJMDUC",
        "num_citations": 6,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8114008567189820218",
        "cites_id": [
            "8114008567189820218"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cationized melanotropin analogues: structure function relationships",
            "pub_year": "1994",
            "citation": "PEPTIDES-AMERICAN SYMPOSIUM- 13, 398-398, 1994"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:bFI3QPDXJZMC",
        "num_citations": 6,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7703742652489277335",
        "cites_id": [
            "7703742652489277335"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Enzymological studies of melanin concentrating hormone (MCH) and related analogues",
            "pub_year": "1992",
            "citation": "Comparative Biochemistry and Physiology Part B: Comparative Biochemistry 103 \u2026, 1992"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:t7zJ5fGR-2UC",
        "num_citations": 6,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1373170385668716143",
        "cites_id": [
            "1373170385668716143"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "\u03b1-Msh (melanocyte stimulating hormone) and mch (melanin concentrating hormone) actions in Bufo ictericus ictericus melanophores",
            "pub_year": "1987",
            "citation": "Comparative Biochemistry and Physiology Part A: Physiology 88 (1), 15-20, 1987"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Tyk-4Ss8FVUC",
        "num_citations": 6,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1807615362589022258",
        "cites_id": [
            "1807615362589022258"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Synthesis and studies of melanotropins resistant to enzyme degradation",
            "pub_year": "1984",
            "citation": "YALE JOURNAL OF BIOLOGY AND MEDICINE 57 (3), 345-346, 1984"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:dTyEYWd-f8wC",
        "num_citations": 6,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7628017039046497782",
        "cites_id": [
            "7628017039046497782"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Influencia de la implantaci\u00f3n del Sistema Integrado de Transporte Masivo en los procesos de planeaci\u00f3n local. Estudio de caso: Fase 1 y 2-Metrol\u00ednea en el \u00c1rea Metropolitana de \u2026",
            "pub_year": "2003",
            "citation": "Periodo, 2003"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:H8haQKU-3ZsC",
        "num_citations": 5,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=16428021111863352286",
        "cites_id": [
            "16428021111863352286"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Riesgo de muerte en los adolescentes de la ciudad de Resistencia ocasionados por el tr\u00e1nsito",
            "pub_year": "2003",
            "citation": "Departamento de Geograf\u00eda. Facultad de Humanidades. Universidad Nacional del \u2026, 2003"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:WwIwg2wKZ0QC",
        "num_citations": 5,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11815306153743310248",
        "cites_id": [
            "11815306153743310248"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Psoralen activity and binding sites in melanotic and amelanotic human melanoma cells",
            "pub_year": "1999",
            "citation": "Pigment Cell & Melanoma Research 12 (6), 367-375, 1999"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:yD5IFk8b50cC",
        "num_citations": 5,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15975134805398083196",
        "cites_id": [
            "15975134805398083196"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Topical application of a melanotropin analogue to vulgar vitiligo dermo-epidermal minigrafts",
            "pub_year": "1998",
            "citation": "Brazilian journal of medical and biological research 31 (12), 1557-1564, 1998"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:_xSYboBqXhAC",
        "num_citations": 5,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8037538360433453635",
        "cites_id": [
            "8037538360433453635"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La protecci\u00f3n al medio ambienteorientaciones de la jurisprudencia civil",
            "pub_year": "1992",
            "citation": "Tecnos, 1992"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:kAoMiUvgv_QC",
        "num_citations": 5,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3432413225528821602",
        "cites_id": [
            "3432413225528821602"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanotropin enzymology",
            "pub_year": "1988",
            "citation": "The melanotropic peptides 1, 171-182, 1988"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:zA6iFVUQeVQC",
        "num_citations": 5,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11510234726948824151",
        "cites_id": [
            "11510234726948824151"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Microtubule--and microfilament--disrupting drugs and melanosome migration in melanophores of Papiliochromis ramirezi (Cichlidae, Teleostei).",
            "pub_year": "1985",
            "citation": "Anais da Academia Brasileira de Ciencias 57 (2), 233-237, 1985"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:f2IySw72cVMC",
        "num_citations": 5,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11097318240191119206",
        "cites_id": [
            "11097318240191119206"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Rol de las incretinas",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Rev. Hosp. Clin. Univ. Chile 23 (3), 213-218, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:VfMbra648c4C",
        "num_citations": 4,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1803736191191361739",
        "cites_id": [
            "1803736191191361739"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efeito da temperatura e da fotofase nos n\u00edveis plasm\u00e1ticos de melatonina em pacus maduros e em repouso reprodutivo",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Ensaios e Ci\u00eancia 13 (2), 19-32, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:OU6Ihb5iCvQC",
        "num_citations": 4,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7264722594779647516",
        "cites_id": [
            "7264722594779647516"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Determinaci\u00f3n de la sensibilidad insulinica por el Modelo Matem\u00e1tico de Homeostasis Modelo Assessment (HOMA) en pacientes diab\u00e9ticos tipo 2 e hipertensos",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Revista Latinoamericana de Hipertensi\u00f3n 3 (6), 201-204, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:xtoqd-5pKcoC",
        "num_citations": 4,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10289861142214426406",
        "cites_id": [
            "10289861142214426406"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Synthesis of a potent parmagnetic agonist (epm-3) of the melanocyte stimulating hormone containing amino acid-type stable free radical",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "US Patent 7,193,039, 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:p2g8aNsByqUC",
        "num_citations": 4,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=13097428236514172333",
        "cites_id": [
            "13097428236514172333"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "T\u00e9cnicas isot\u00f3picas aplicadas a los estudios de suelo y plantas",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "U. de Chile. Fac. de Cs. Agron\u00f3micas. Depto. de Ingenier\u00eda de Suelos, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:fBUZQ4zhMLYC",
        "num_citations": 4,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=16782754540319786944",
        "cites_id": [
            "16782754540319786944"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Seasonal changes on plasma melatonin levels in the fresh water teleost fish, Piaractus mesopotamicus (characiformes, characidae)",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Comparative Biochemistry and Physiology Part A: Molecular & Integrative \u2026, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:fPk4N6BV_jEC",
        "num_citations": 4,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8494132575005197652",
        "cites_id": [
            "8494132575005197652"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Avances el conocimiento de hospedantes espont\u00e1neos de Pyricularia grisea en Argentina",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Actas de la Reuni\u00f3n de Comunicaciones Cient\u00edficas y Tecnol\u00f3gicas, SGCYT \u2026, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:F0CZgh39Fi0C",
        "num_citations": 4,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=16703310461332628529",
        "cites_id": [
            "16703310461332628529"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "M\u00e9xico y la Uni\u00f3n Europea: Una nueva relaci\u00f3n estrat\u00e9gica",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Cr\u00f3nica Legislativa, \u00d3rgano de Informaci\u00f3n de la LVII Legislatura del H \u2026, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:LdasjJ6CEcoC",
        "num_citations": 4,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15556829553153075544",
        "cites_id": [
            "15556829553153075544"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Serotonin andN-Acetylserotonin Effects on Pigment Cells of the ToadBufo ictericus: Pharmacological Characterization of Melatonin Receptors",
            "pub_year": "1996",
            "citation": "General and comparative endocrinology 103 (2), 192-199, 1996"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:D03iK_w7-QYC",
        "num_citations": 4,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11709737453563682409",
        "cites_id": [
            "11709737453563682409"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Introducci\u00f3n a la epistemolog\u00eda",
            "pub_year": "1986",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:P76ttB97BVgC",
        "num_citations": 4,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12573716352963553791",
        "cites_id": [
            "12573716352963553791"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Do not resuscitate orders and anesthesia",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Revista Colombiana de Anestesiolog\u00eda 44 (2), 146-150, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:J3LtWjKFLicC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=16944546377190858106",
        "cites_id": [
            "16944546377190858106"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Voluntades anticipadas",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Librer\u00eda-Editorial Dykinson, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:E9iozgzfyhkC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4988121647080832147",
        "cites_id": [
            "4988121647080832147"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Mejorar la oralidad de un alumno lus\u00f3fono de E/LE a trav\u00e9s del an\u00e1lisis de su interlengua",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Foro de Profesores de E/LE 3, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:mpaOjDK6XBIC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4885369066798866495",
        "cites_id": [
            "4885369066798866495"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Internationalization process of medical services: a comparative analysis of the current state of medical tourism in Medell\u00edn, Colombia and San Jos\u00e9, Costa Rica",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Universidad EAFIT, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Vch7EZszQGgC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=240250300199769160",
        "cites_id": [
            "240250300199769160"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Marcadores sist\u00e9micos de peroxidaci\u00f3n lip\u00eddica en ratas Sprague Dawley tratadas con Lipofundin 20%.",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Qu\u00edmica Viva 10 (3), 205-213, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:mzRTpvMFn3IC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17437980304722274049",
        "cites_id": [
            "17437980304722274049"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "C\u00e1ncer colorrectal: proceso asistencial integrado",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "C\u00e1ncer, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:j8pvxH-kN2QC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2071780325376005163",
        "cites_id": [
            "2071780325376005163"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Hamartoma ecrino angiomatoso",
            "pub_year": "2003",
            "citation": "LA IMPORTANCIA DE LA DERMATOLOG\u00cdA PEDI\u00c1TRICA LATINOAMERICANA Y SU APORTE A \u2026, 2003"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:2u1QkWOsl3MC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4630212301252744097",
        "cites_id": [
            "4630212301252744097"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanopsin immunoreactivity in retinal ganglion cells",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "Investigative Ophthalmology & Visual Science 43 (13), 1363-1363, 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:pyW8ca7W8N0C",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4468520854043038668",
        "cites_id": [
            "4468520854043038668"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La arqueolog\u00eda Subacu\u00e1tica en Gipuzkoa: panorama actual",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "PH: bolet\u00edn del Instituto Andaluz del Patrimonio Hist\u00f3rico 8 (31), 151-157, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:n2kG1_zAmykC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2590591772663810357",
        "cites_id": [
            "2590591772663810357"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Arsenico en Chile: Contenidos naturales y contaminantes",
            "pub_year": "1994",
            "citation": "Impacto Ambiental de metales Pesados en Chile. Santiago, Chile: INACAP, 1994"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:jFemdcug13IC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4532400737476111020",
        "cites_id": [
            "4532400737476111020"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Fulgoroideos sudamericanos I",
            "pub_year": "1992",
            "citation": "Neotr\u00f3pica 38 (100), 1992"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:cDbf6tmpeSoC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2960396958473013869",
        "cites_id": [
            "2960396958473013869"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Primeiras palavras",
            "pub_year": "1929",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:L7CI7m0gUJcC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11623537283522555765",
        "cites_id": [
            "11623537283522555765"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evaluaci\u00f3n de la calidad de vida escolar de personas con discapacidad en FES Zaragoza-UNAM.",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Revista Mexicana de Orientaci\u00f3n Educativa 12 (29), 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:uVUOdF_882EC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11749915743790871327",
        "cites_id": [
            "11749915743790871327"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Comentarios al an\u00e1lisis de la demanda telef\u00f3nica en una unidad de insuficiencia cardiaca: motivos de consulta y utilizaci\u00f3n de recursos",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Rev. esp. cardiol.(Ed. impr.), 157-158, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Sf6vrWCRp3YC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=13130844212975515228",
        "cites_id": [
            "13130844212975515228"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Gen\u00e9tica poblacional de la lagartija de lava end\u00e9mica (Microlophus bivittatus) de la Isla San Cristobal e islote Lobos, Galapagos-Ecuador, mediante microsat\u00e9lites como parte de \u2026",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Quito, 2012., 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:D4n_APcuzvwC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15667225392812028508",
        "cites_id": [
            "15667225392812028508"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Aportes de la filosof\u00eda del presente de George Herbert Mead a la teor\u00eda de las representaciones sociales",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Revista Educa\u00e7\u00e3o e Cultura Contempor\u00e2nea 7 (15), 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:xoH8P16vUNYC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10923862186291318782",
        "cites_id": [
            "10923862186291318782"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "EVOLUCI\u00d3N DIAGEN\u00c9TICA DEL MIEMBRO INFORMAL \u201cB-6-X\u201d DE LA FORMACI\u00d3N MISOA EN EL \u00c1REA DE CABIMAS-PUNTA BENITEZ, CUENCA DE MARACAIBO. ESTADO ZULIA.",
            "pub_year": "2011",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:43bX7VzcjpAC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9499768111643202238",
        "cites_id": [
            "9499768111643202238"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efectos del juego en la autoestima del adulto mayor.",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Quito: UCE, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ZqE1mSdD_DYC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6652148627158262734",
        "cites_id": [
            "6652148627158262734"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Andean Festivities and Religiosity in Northern Chile",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Chungara-Revista de Antropologia Chilena 41 (1), 101-112, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:q-HalDI95KYC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6105586717737941211",
        "cites_id": [
            "6105586717737941211"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Varia\u00e7\u00f5es sazonais nos n\u00edveis plasm\u00e1ticos dos ester\u00f3ides sexuais (17beta-estradiol e testosterona) durante o ciclo reprodutivo de f\u00eameas de pacu, piaractus mesopotamicus",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Ensaios e Ci\u00eancia 12 (2), 151-162, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:nb7KW1ujOQ8C",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7067663534169183338",
        "cites_id": [
            "7067663534169183338"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Introducci\u00f3n a la auditor\u00eda del sector p\u00fablico",
            "pub_year": "2008",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:flnLHN-H2asC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=5608039384925592816",
        "cites_id": [
            "5608039384925592816"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Nota t\u00e9cnica normativa vigente en algunos pa\u00edses de Am\u00e9rica latina sobre desechos hospitalarios",
            "pub_year": "2006",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:PN3Jufe71OMC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11134864349283930601",
        "cites_id": [
            "11134864349283930601"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evaluaci\u00f3n de materia seca de biomasa a\u00e9rea total de soja, seg\u00fan fecha de siembra y grupo de madurez, en los estadios fenol\u00f3gicos R5 y R6.",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "Comunicaciones cient\u00edficas y tecnol\u00f3gicas, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:hZ5_QnqxF7AC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4356654999201835021",
        "cites_id": [
            "4356654999201835021"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Coexistencia y diversidad tecnica, textural y formal en los textiles de un fardo perteneciente al sitio Coyo de San Pedro de Atacama",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Chungar\u00e1 (Arica) 32 (2), 227-233, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:HhcuHIWmDEUC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6469912672890391948",
        "cites_id": [
            "6469912672890391948"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Unidades Territoriales Homog\u00e9neas como base geogr\u00e1fica para una Educaci\u00f3n Medioambiental",
            "pub_year": "1998",
            "citation": "IGM, 1998"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:MbTKqoTs-1EC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12232697599123140183",
        "cites_id": [
            "12232697599123140183"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Espan\u0303a, Marruecos y los productos agroalimentarios",
            "pub_year": "1996",
            "citation": "Ministerio de Agricultura, Pesca y Alimentacio\u0301n, Secretari\u0301a General Te\u0301cnica \u2026, 1996"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:KKBjqD86ppkC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10566360730050670342",
        "cites_id": [
            "10566360730050670342"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Tiene g\u00e9nero la pol\u00edtica Social",
            "pub_year": "1995",
            "citation": "Estado pol\u00edticas sociales despu\u00e9s del ajuste. Debates y Alternativas. Nueva \u2026, 1995"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:9xhnSCvx0jcC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17293798283105885789",
        "cites_id": [
            "17293798283105885789"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Manejo de alimentos secos en almacenamiento.",
            "pub_year": "1993",
            "citation": "Alimentos. v 18 (3), 24-28, 1993"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ace9KxS0p5UC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4596208839670363358",
        "cites_id": [
            "4596208839670363358"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Extensi\u00f3n del c\u00f3digo de comunicaci\u00f3n medico-paciente a la comunicaci\u00f3n dirigente-cuerpo social (Tuc\u00eddides, siglo V ac actualidad argentina)",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "Quir\u00f3n 20 (2), 119-23, 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:XyWThvt29VcC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11888572724140443310",
        "cites_id": [
            "11888572724140443310"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evaluaci\u00f3n del uso de las TICS en el primer curso del grado de Nutrici\u00f3n Humana y Diet\u00e9tica",
            "citation": "V Encuentro Sobre Experiencias Innovadoras En la docencia Madrid 12, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:WYleWgRJor0C",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9485202510291901557",
        "cites_id": [
            "9485202510291901557"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "This article has been accepted for publication and undergone full peer review but has not been through the copyediting, typesetting, pagination and proofreading process which \u2026",
            "pub_year": "2018",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:EkHepimYqZsC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9648405537317282852,13855041042444725714",
        "cites_id": [
            "9648405537317282852",
            "13855041042444725714"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Propuesta pedag\u00f3gica para estimular el desarrollo del lenguaje a trav\u00e9s de la lectura creativa en ni\u00f1os y ni\u00f1as de 3 a 5 a\u00f1os de la unidad de atenci\u00f3n peque\u00f1os exploradores de \u2026",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Bucaramanga (Colombia): Universidad Santo Tom\u00e1s. Facultad Educaci\u00f3n, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:5FkVrPDuTQgC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17067975439044169990",
        "cites_id": [
            "17067975439044169990"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Persistencia de cad\u00e1veres de aves y murci\u00e9lagos situados en pastizales y bosques del campus Zamorano, Honduras",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Escuela Agr\u00edcola Panamericana, Zamorano, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:GFxP56DSvIMC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3225816234254060692",
        "cites_id": [
            "3225816234254060692"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Human Parechovirus and Enterovirus Initiate Divergent Innate Immune Responses in the CNS: Pathogenic and Diagnostic Implications",
            "pub_year": "2015",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:HFi42EZPDb4C",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4950256113085041290",
        "cites_id": [
            "4950256113085041290"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Voluntades anticipadas: estado de la cuesti\u00f3n",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Voluntades anticipadas, 19-42, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:nIr65G9GQVgC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=344709746566932816",
        "cites_id": [
            "344709746566932816"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Report on procedure for the estimation of expected net energy yield and its associated uncertainty ranges for offshore wind farms and wind farm clusters",
            "pub_year": "2013",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:SkU8VjQp03IC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=13564628924770604267",
        "cites_id": [
            "13564628924770604267"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "AN\u00c1LISIS DEL PROCEDIMIENTO ADMINISTRATIVO DE FACTURACI\u00d3N Y CUENTAS POR COBRAR EN LA EMPRESA UFIMOCA, CA",
            "pub_year": "2011",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:3UHJKpZgG5wC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17971459589989542011",
        "cites_id": [
            "17971459589989542011"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cuero de \u00f1and\u00fa. un producto con grandes oportunidades.",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Visi\u00f3n rural. a. 18, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ZIQyR8VWHtoC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10044072378856699253",
        "cites_id": [
            "10044072378856699253"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "LA DESCENTRALIZACI\u00d3N DE LA FORMACI\u00d3N INICIAL PARA LA DIRECCI\u00d3N ESCOLAR EN",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Profesorado. Revista de Curr\u00edculum y Formaci\u00f3n de Profesorado 15 (2), 199-217, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:H7nrzBkawXsC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15926026910761591659",
        "cites_id": [
            "15926026910761591659"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Leptina e insulina s\u00e9rica en adultos con sobrepeso y obesos en r\u00e9gimen hipocal\u00f3rico con alto contenido de carbohidratos complejos",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Revista chilena de nutrici\u00f3n 36 (2), 129-135, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:nRpfm8aw39MC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6594900915506102320",
        "cites_id": [
            "6594900915506102320"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La cuesti\u00f3n del sujeto en el pensamiento de Gilles Deleuze",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia (Espa\u00f1a). Facultad de \u2026, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ddB7do2jUx8C",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11899418382042407008",
        "cites_id": [
            "11899418382042407008"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Las bibliotecas p\u00fablicas durante el primer franquismo: entre la continuidad y la ruptura",
            "pub_year": "2009",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:cpgjJtNNFA0C",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11782017757939104922",
        "cites_id": [
            "11782017757939104922"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Mercado de la televisi\u00f3n organizacional industrial y dilemas regulatorios",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Universidad de Chile, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:E10ZYwHxBI8C",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17579662760679456403",
        "cites_id": [
            "17579662760679456403"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "REPRESENTATIONS OF THE BODY SEX AND GENDER IN AYMARA COMMUNITIES OF NORTHERN CHILE",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "CHUNGARA-REVISTA DE ANTROPOLOGIA CHILENA 41 (1), 83-100, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:O0nohqN1r9EC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12484517821909748001",
        "cites_id": [
            "12484517821909748001"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Biological effects of insulin on murine melanoma cells and fish erythrophoroma cells: A comparative study",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "General and comparative endocrinology 156 (2), 218-223, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:tOudhMTPpwUC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17771968218502685758",
        "cites_id": [
            "17771968218502685758"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Manejo Inefectivo del r\u00e9gimen terape\u00fatico en un usuario diab\u00e9tico: a prop\u00f3sito de un caso",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "Tempus vitalis. Rev Intern de cuidados 6 (2), 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:f13iAvnbnnYC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8287642244777848110",
        "cites_id": [
            "8287642244777848110"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "ANALISIS DEL CUMPLIMIENTO DE LA NORMATIVA LEGAL DEL AJUSTE POR INFLACI\u00d3N FISCAL APLICADA POR LA CONSTRUCTORA Y SERVICIOS AGUAMAR, CA",
            "pub_year": "2005",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:qVBRRHSSJ04C",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=5426181647230328476",
        "cites_id": [
            "5426181647230328476"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanopsin signals through a phosphoinositide pathway",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "Investigative Ophthalmology & Visual Science 46 (13), 1723-1723, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:EUQCXRtRnyEC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10588496853238768058",
        "cites_id": [
            "10588496853238768058"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Peso y rendimiento de subproductos incomestibles y cuero resultantes de la faena de novillos de 22 a 24 meses, 3/8 y 5/8 Ceb\u00fa x Hereford, Tipo Ceb\u00fa y Tipo Hereford del Noreste \u2026",
            "pub_year": "2003",
            "citation": "Comunicaciones cient\u00edficas y tecnol\u00f3gicas 53, 2003"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:n3vGvpFsckwC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11886977979613786521",
        "cites_id": [
            "11886977979613786521"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "NEUROIMAGING IN EVALUATION OF DEMENTIA",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Revista Colombiana de Psiquiatr\u00eda 29 (2), 163-176, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:8VtEwCQfWZkC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8268389643618153674",
        "cites_id": [
            "8268389643618153674"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Mudan\u00e7as na resistencia de folhas destacadas de cafeeiros pelo tratamento com calor e com filtrado de fermento",
            "pub_year": "1985",
            "citation": "12. Congresso Brasileiro de Pesquisas Cafeeiras28-31 Oct 1985Caxamb\u00fa, MG \u2026, 1985"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:MappHbsApxQC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=18394533140439455972",
        "cites_id": [
            "18394533140439455972"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "ENERGY REQUIREMENTS FOR PIGMENT MIGRATION IN TELEOST MELANOPHORES NECESSIDADES ENERGETICAS PARA MIGRA\u00c7AO PIGMENT AR EM MELAN\u00d3FOROS DE TELE\u00d3STEOS",
            "pub_year": "1982",
            "citation": "Boletim de fisiologia animal, 179, 1982"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:3fE2CSJIrl8C",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6691007458814849469,7452478226297628506",
        "cites_id": [
            "6691007458814849469",
            "7452478226297628506"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "ENERGY-REQUIREMENTS FOR PIGMENT MIGRATION IN TELEOST MELANOPHORES",
            "pub_year": "1980",
            "citation": "YALE JOURNAL OF BIOLOGY AND MEDICINE 53 (5), 425-425, 1980"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:olpn-zPbct0C",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6691007458814849469",
        "cites_id": [
            "6691007458814849469"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "N ico",
            "pub_year": "1866",
            "citation": "lino 7, 8, 1866"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:PQ6BjWB6CiEC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3399949888520767602",
        "cites_id": [
            "3399949888520767602"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "AMBIENTE MULTIMIDI\u00c1TICO E O JOVEM RURAL: A INCLUS\u00c3O DESSA NOVA PERSPECTIVA",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:WY6AygvC5sMC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1648934766278305401",
        "cites_id": [
            "1648934766278305401"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estudo retrospectivo de meningite por Listeria sp ocorridos na regi\u00e3o de Ribeir\u00e3o Preto/SP, Brasil",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:hwlm9Y4obscC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7683232057967365715",
        "cites_id": [
            "7683232057967365715"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "ESTUDIOS DE FORMACI\u00d3N DE COMPLEJOS TERNARIOS ENTRE EL SISTEMA V (III)-\u00c1CIDO DIPICOL\u00cdNICO Y LOS AMINO\u00c1CIDOS SERINA, TREONINA, METIONINA, FENILALANINA, MEDIANTE MEDIDAS DE FEM (H \u2026",
            "pub_year": "2016",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:1lhNe0rCu4AC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Viabilidad de la conformaci\u00f3n de una empresa de econom\u00eda solidaria con las madres comunitarias del ICBF de Santa Rosa de Cabal",
            "pub_year": "2016",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:gxb_f1p9zx4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Balance de la investigaci\u00f3n sobre pueblos ind\u00edgenas de tierras bajas",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Tinkazos-Revista Boliviana de Ciencias Sociales 15 (31), 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:hGdtkIFZdKAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Aplicaci\u00f3n de terapia VAC por dehiscencia de herida quir\u00fargica en paciente intervenido de cistectom\u00eda",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "ENFURO: Rev. Asoc. Esp. ATS Urol, 24-26, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:lo0OIn9KAZgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Resignificando vidas: reconfiguraciones urbano-identitarias de Agroarte, Semillas del Futuro, Uni\u00f3n entre Comunas en el barrio San Pedro Pe\u00f1itas, Medell\u00edn, Colombia.",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Quito: FLACSO Sede Ecuador, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:3z7foVzkq2cC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "International Journal of Medical Microbiology A unique SaeS allele overrides cell-density dependent expression of saeR and lukSF-PV in the ST30-SCC mec IV lineage of CA-MRSA",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Elsevier GmbH., 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:K6kyChav4UkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "AN\u00c3 LISE DA IND\u00c3\u0161STRIA DE POLPAS DE FRUTAS DA REGI\u00c3\u0192O SUL BAIANA-BRASIL: um olhar pautado em indicadores de Localiza\u00c3 \u00a7 \u00c3\u00a3 oe Especializa\u00c3 \u00a7 \u00c3\u00a3 o para o per\u00c3odo 2006-2013 sobre \u2026",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Observatorio de la Econom\u00eda Latinoamericana, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:8-xnCJp56iQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Hemoptisis amenazante secundaria a aneurisma de Rasmussen en paciente VIH",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Arch Bronconeumol, 439-440, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:KFIQUvoPKFAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Impacto de la pol\u00edtica comercial Ecuatoriana Caso: Industria del calzado (partida arancelaria 6403 calzado con suela de caucha, pl\u00e1stico, cuero natural o regenerado y parte \u2026",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Universidad de las Fuerzas Armadas ESPE. Carrera de Ingenier\u00eda en Comercio \u2026, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ZLdq17c_vQkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Principios y tecnolog\u00edas linked data para la publicaci\u00f3n de datos acad\u00e9micos de las diferentes carreras de la Universidad Nacional de Loja.",
            "pub_year": "2016",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:vlMkzkLhH4wC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "NECESIDAD DE ESTABLECER UNA JORNADA M\u00c1XIMA DE TRABAJO PARA LAS TRABAJADORAS DE SERVICIO DOM\u00c9STICO, QUE LABORAN BAJO LA MODALIDAD PUERTAS ADENTRO",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Loja, 28 de abril, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ziW8EwMpto0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evaluaci\u00f3n al control de activos fijos de la empresa CA Ecuatoriana de Cer\u00e1mica ubicada en la ciudad de Riobamba periodo 2012 para determinar la optimizaci\u00f3n de sus recursos",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Riobamba: Universidad Nacional de Chimborazo, 2015., 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:zCpYd49hD24C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evaluaci\u00f3n del grado de microfiltraci\u00f3n coronal de tres materiales de obturaci\u00f3n provisional (cavit, i\u00f3nomero de vidrio y \u00f3xido de zinc y eugenol) usados en cavidades con \u2026",
            "pub_year": "2016",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:3ssty3PwuTgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Creaci\u00f3n de un software educativo que sirva como apoyo en el aprendizaje de la materia de f\u00edsica de los alumnos del primer a\u00f1o de bachillerato de la Unidad Educativa Calasanz.",
            "pub_year": "2016",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:H0nRGT7Dr7IC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Instrumentos jur\u00eddicos y fiscalidad ambiental como mecanismos de protecci\u00f3n del medio ambiente en el Ecuador y en perspectiva comparada",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Universidad Andina Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Sede Ecuador, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:svGagg1hbZMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Detection of Dengue NS1 and NS3 Proteins in Placenta and Umbilical Cord in Fetal and Maternal Death",
            "pub_year": "2016",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:e9bUPLv0EjcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Trazos para la familia como primer escenario de socializaci\u00f3n de los ni\u00f1os y ni\u00f1as del Simoncito\" Carita de Dios\"",
            "pub_year": "2016",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:nOiSByfp82kC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Causas que contribuyen a la inversi\u00f3n de los rasgos grafo motores en los ni\u00f1os de primer a\u00f1o de educaci\u00f3n b\u00e1sica.",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Machala: Universidad T\u00e9cnica de Machala., 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:_9Xh93LWpsYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Percepci\u00f3n de mujeres Universitarias sobre aplicaci\u00f3n de medidas para su defensa por violencia (Facultad CC y HH\u2013UES, 2016)",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Universidad de El Salvador, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:yeL6HyUMUGUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La estrategia me-too: un producto semejante con un nombre distintivo ubicado junto al l\u00edder",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Cuadernos de Administraci\u00f3n (Universidad del Valle) 31 (54), 80-87, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:H2XcuePHLsAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cerebral Palsy: Association of Cranial Magnetic Resonance Imaging with Clinical Levels of Disease",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Archives of Physical Medicine and Rehabilitation 96 (12), e9, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:unp9ATQDT5gC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Sobre Teor\u00edas de Chern-Simons y Formas de Transgresi\u00f3n en D= 5",
            "pub_year": "2015",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:jgBuDB5drN8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Bases del baile flamenco. La escuela bolera",
            "pub_year": "2015",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:BHd7YmozNHgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "NUEVO ABORDAJE DE LAS ANOMALIAS DENTO-MAXILO-FACIALES DESDE EL PENSAMIENTO DE LA COMPLEJIDAD",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Congreso Internacional de Estomatolog\u00eda 2015, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Ade32sEp0pkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "FACTORES DE LA GESTI\u00d3N DEL SERVICIO DE EMERGENCIA QUE CONDICIONAN LOS NIVELES DE SATISFACCI\u00d3N DE LOS PACIENTES ATENDIDOS EN EL HOSPITAL NACIONAL CARLOS ALBERTO SEGUIN ESCOBEDO \u2026",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "UCSM, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:vjZqxyZ7hS4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "DESAF\u00cdOS DE LA \u00c9TICA DE GESTI\u00d3N EN LAS POL\u00cdTICAS DE EDUCACI\u00d3N SUPERIOR",
            "pub_year": "2015",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:-cHHJ4ChvFsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Dise\u00f1o de un modelo de desvinculacion responsable para personal con contrato a termino indefinido en la empresa Digital SeSeguriy Group",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Universidad Militar Nueva Granada, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:6fs0NoO7GbkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Importancia de la acertada toma de decisiones dentro de las empresas",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Universidad Militar Nueva Granada, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:8_tS2Vw13FcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "EPIDEMIOLOG\u00cdA DE LOS DEFECTOS CONG\u00c9NITOS EN LA PROVINCIA HOLGU\u00cdN. 2000-JULIO 2014.",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Convenci\u00f3n Salud 2015, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:-mN3Mh-tlDkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evaluation Of Policies And Health Programs",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "CADERNOS DE SAUDE PUBLICA, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:HWVPSj4JXeEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "PLANA",
            "pub_year": "2015",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:renmPk63pRgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Para hacer que la democracia funcione, de Robert D. Putnam.",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Ediciones Universidad Cat\u00f3lica de Temuco, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:TuM7UPshZo8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efectos de la aplicaci\u00f3n del da\u00f1o antijur\u00eddico en el marco de la responsabilidad patrimonial del Estado, frente a las acciones de reparaci\u00f3n directa consecuencia de las \u2026",
            "pub_year": "2015",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:YifW7xAlWS4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "El T\u00e1chira en cifras 2014: Maternidad y embarazo en adolescentes",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Universidad Cat\u00f3lica del T\u00e1chira (Venezuela), 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:QBSR9U3j2CEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An\u00e1lisis de la norma que regula la Comisi\u00f3n Nacional del Servicio Civil",
            "pub_year": "2015",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:41b8sTJFDYwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Endoterapia Vegetal: Arboles verdes y sanos mas tiempo.",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Endoterapia Vegetal, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:VU60ks20i7sC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Pierre Bourdieu: La insumisi\u00f3n como herencia/L\u00ednsoumission en h\u00e8ritage.",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Studia Politicae. no. 30 (2013), 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:3YIFwf-X_CwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Plan de reordenamiento de transporte p\u00fablico: estaci\u00f3n de trasbordo Ciudad Universitaria",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Ciencia Pol\u00edtica. no. 15 (2013), 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:DtORCzn_ASQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Development Of Thermodynamic Models And Parameters Determination Of Solid Liquid Equilibrium For Binary And Ternary Fatty Acids And Esters",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "ICHEAP12: 12TH INTERNATIONAL CONFERENCE ON CHEMICAL & PROCESS ENGINEERING, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:10ZmGoIvuzkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An\u00e1lisis del sistema contable de la bloquera La Roca de propiedad de la Sra. Mariana de Jes\u00fas Coyano Ochoa ubicada en la ciudad de Machala y dise\u00f1o manual de procedimientos \u2026",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Machala: Universidad T\u00e9cnica de Machala, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:SPgoriM2DtkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "RUTA TUR\u00cdSTICA DE LOS RECURSOS NATURALES Y CULTURALES DEL CANT\u00d3N ZAPOTILLO, PROVINCIA DE LOJA",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Loja, 4 de Mayo, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:1Lcp1PKUB6cC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Processes in the construction of public space: bottom up versus topdown processes. Informal spaces and alternative uses",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Arquitectura, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:zG6RlwjYRPQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Anteproyecto de la ley reformatoria al c\u00f3digo org\u00e1nico de la funci\u00f3n judicial respecto a la prueba piscol\u00f3gico en el concurso p\u00fablico de m\u00e9rito y oposici\u00f3n impugnaci\u00f3n \u2026",
            "pub_year": "2015",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:l2sC-qQILUoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Lenguaje oral y lectura:\u00bf el aprendizaje del alfabeto se sustenta en el desarrollo evolutivo de los rasgos fon\u00e9ticos?",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Investigar con y para la sociedad, 731, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:3AIi9tQMIrsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Uso de tres abonos org\u00e1nicos en el desarrollo y producci\u00f3n de tres variedades de pimiento (Capsicum annuum) en el cant\u00f3n El Empalme",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Quevedo: UTEQ, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:8cBNEdFwSQkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Becaria: Vallejos, Melisa",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Identificaci\u00f3n de estrategias y estilos de aprendizaje de los estudiantes de \u2026, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:FtNbRaqWXr4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Reingenier\u00eda de servicios para el desarrollo evolutivo de sistemas de informaci\u00f3n en las administraciones p\u00fablicas: un enfoque metodol\u00f3gico",
            "pub_year": "2015",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:JoHZYnTS1h4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Integraci\u00f3n mundial en la sociedad del conocimiento de la educaci\u00f3n superior de Am\u00e9rica Latina y el Caribe a trav\u00e9s de los acuerdos de cooperaci\u00f3n multilateral y regional (2000 \u2026",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Universidad Aut\u00f3noma del Estado de M\u00e9xico, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:4Wrxgq2JVp0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Caracterizaci\u00f3n ecol\u00f3gica y flor\u00edstica del santuario hist\u00f3rico bosque de Pomac. 2015",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Universidad de Lambayeque, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:xIusEVNJREcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Percepci\u00f3n de la satisfacci\u00f3n de la atenci\u00f3n brindada por el personal de enfermer\u00eda en el servicio de medicina del Hospital EsSalud\u2013Pisco octubre\u2013noviembre; 2014",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Universidad Alas Peruanas, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ehoypfNsBj8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Plan estrat\u00e9gico de marketing para el posicionamiento de la empresa GEOTECNY en la ciudad de Machala",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Machala: Universidad T\u00e9cnica de Machala, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:yIeBiWEAh44C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An\u00e1lisis contable de la Hacienda Santa Luc\u00eda de propiedad de Jymmy Javier Capa Astudillo de el Guabo y dise\u00f1o de sistema de costos de producci\u00f3n.",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Machala: Universidad T\u00e9cnica de Machala, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ukw-9cB-YDkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Ense\u00f1anza de la Biolog\u00eda y la Geolog\u00eda a trav\u00e9s del aprendizaje basado en problemas",
            "pub_year": "2015",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:1r-w4gtu6w8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Del cine a la escritura. Intertextualidad. Poes\u00eda y microrrelatos",
            "pub_year": "2014",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:wvYxNZNCP7wC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Valoraci\u00f3n econ\u00f3mica de los beneficios del d\u00eda sin carro en la ciudad de Cali a partir de un caso de estudio para la comuna 3",
            "pub_year": "2014",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:HKviVsUxM5wC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La relaci\u00f3n existente entre el \u00edndice de comprensi\u00f3n verbal con los principales errores espec\u00edficos en la escritura en ni\u00f1os y ni\u00f1as de los terceros a s\u00e9ptimos a\u00f1os de \u2026",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Quito: UCE, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:RSvx26AYfG8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Impacto epidemiol\u00f3gico del diagn\u00f3stico prenatal de los defectos cong\u00e9nitos en la provincia de Holgu\u00edn. 1999-2013.",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "G\u00e9netica Comunitaria, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:XUvXOeBm_78C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Enfermedades ampollosas autoinmunes del grupo de los p\u00e9nfigos",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "PUM, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:LgRImbQfgY4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Gesti\u00f3n de calidad en el laboratorio cl\u00ednico. 10 a\u00f1os de gesti\u00f3n",
            "pub_year": "2014",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:edDO8Oi4QzsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Resultados del Programa de prevenci\u00f3n de Anemia por Hemat\u00edes Falciformes en la Provincia de Holgu\u00edn. Enero 2003-Diciembre 2013.",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "G\u00e9netica Comunitaria, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:CdxZDUztZiMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Documentation of glue pasta recipes for lining in Europe",
            "pub_year": "2014",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:5s9rAH04UEoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "PERFIL DEL RECUENTO DE ESTREPTOCOCO MUTANS EN FAMILIA",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Facultad de Odontolog\u00eda, Universidad Nacional Mayor de San Marcos, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:-jrNzM816MMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efecto in vitro del extracto de Solanum sessiliflorum \u201ccocona\u201d sobre el crecimiento de Helicobacter pylori",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Facultad de Farmacia y Bioqu\u00edmica, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:MAUkC_7iAq8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Rodrigo Echalecu, Ana Mar\u00eda",
            "pub_year": "2014",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:WTkkuPxyGkUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "BIO\u00c9TICA Y RESPONSABILIDAD SOCIAL CORPORATIVA, CONSIDERACI\u00d3N PARA LA FORMACI\u00d3N INTEGRAL UNIVERSITARIA",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Facultad de Ciencias Contables de la Universidad Nacional Mayor de San Marcos, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:prvsfHNhuEoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "EL RAZONAMIENTO BIO\u00c9TICO Y LA RESPONSABILIDAD SOCIAL EN EL ALUMNADO DE LAS CARRERAS DEL \u00c1REA EMPRESARIAL DE LA UNMSM DE PER\u00da Y EL CENTRO UNIVERSITARIO LOS LAGOS CULAGOS DE M\u00c9XICO",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Facultad de Ciencias Contables de la Universidad Nacional Mayor de San Marcos, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:lonyfjS0l_UC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "EL CONTROL DE CALIDAD Y OPORTUNIDAD DE LOS INFORMES DE AUDITOR\u00cdA",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Facultad de Ciencias Contables de la Universidad Nacional Mayor de San Marcos, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:x7X4uJ7IbpoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Tratamiento de efluentes textiles con luz ultravioleta solar",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Facultad de Ingenier\u00eda Industrial, Universidad Nacional Mayor de San Marcos, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:In6cVmBjs0IC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "EL CONTROL GUBERNAMENTAL PARA EL LOGRO DE LOS OBJETIVOS NACIONALES",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Facultad de Ciencias Contables de la Universidad Nacional Mayor de San Marcos, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:YvgfBAebZEkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "IMPORTANCIA DE LOS INDICADORES EN LA AUTOEVALUACI\u00d3N DE LA FACULTAD DE CIENCIAS CONTABLES",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Facultad de Ciencias Contables de la Universidad Nacional Mayor de San Marcos, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Fr8DH2VBP9sC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "LA CLAVE DEL \u00c9XITO DE UN PROCESO DE AUTOEVALUACI\u00d3N: SU EQUIPO",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Facultad de Ciencias Contables de la Universidad Nacional Mayor de San Marcos, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:M3zsPnPgUlUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La gesti\u00f3n participativa del agua en M\u00e9xico (2002-2012): El caso de San Agust\u00edn Amatlipac (Morelos)",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Agua y Territorio, 93-106, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:0kYikfLtzSYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "THE PYGMALION EFFECT IN TEACHING ACTIVITIES AND ADMNISTRATIVE",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Facultad de Ciencias Contables de la Universidad Nacional Mayor de San Marcos, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:wdLM4YbmhYkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "VOLATILITY OF THE INDUSTRIALIZED ECONOMIES END AND THEIR IMPACT ON LATIN AMERICAN ECONOMIES: 2008 2010",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Facultad de Ciencias Contables de la Universidad Nacional Mayor de San Marcos, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:hTqO-V9ugBQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "EL POTENCIAL EMPRENDEDOR EN LOS ESTUDIANTES DE LA CARRERA DE CONTABILIDAD DE LAS UNIVERSIDADES SAN MARCOS DE PER\u00da Y GUADALAJARA DE M\u00c9XICO\u2013CENTRO UNIVERSITARIO DE LOS ALTOS\u2013UN \u2026",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Facultad de Ciencias Contables de la Universidad Nacional Mayor de San Marcos, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:coeFWI40FR8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "CORRELACI\u00d3N DE VARIABLES ACAD\u00c9MICO-LABORALES DE EGRESADOS DE CIENCIAS CONTABLES DE LA UNMSM",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Facultad de Ciencias Contables de la Universidad Nacional Mayor de San Marcos, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:eK4aujBuqBIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Reflexiones sobre los churumatas del sur de Bolivia, siglos XVI-XVII",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:lg2tdxc6qMwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Investigaci\u00f3n sobre la aplicaci\u00f3n del m\u00e9todo de las constelaciones familiares de Bert Hellinger a la supervisi\u00f3n cl\u00ednica",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Facultad de Psicolog\u00eda de la Universidad Nacional Mayor de San Marcos, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:pgiGeGwzGf8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Mitayos y mitmaqkunas en el Tawantinsuyu meridional",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:R-LXmdHK_14C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Las batallas de Chachayllo: la lucha por el agua de riego en el Valle del Colca (Arequipa, Per\u00fa)",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:m92CDrhVnKEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Administrasi penjualan suku cadang pada PT. ASTRA INTERNATIONAL INC. TOPYOTA Division Cabang Jember/Oleh: Ana Maria",
            "pub_year": "2014",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ZOYfmFL0FrgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Conocimientos y factores de riesgo relacionados con la enfermedad de Chagas en dos comunidades paname\u00f1as donde Rhodnius pallescens es el vector principal",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Instituto Nacional de Salud, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:feST4K8J0scC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La atorvastatina protege las neuronas GABA\u00e9rgicas y dopamin\u00e9rgicas del sistema nigroestriatal en un modelo experimental de isquemia cerebral focal transitoria en ratas",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Instituto Nacional de Salud, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:1tvASLRm6poC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Prevenci\u00f3n del da\u00f1o de isquemia-reperfusi\u00f3n renal con antioxidantes y estimulantes del sistema \u00f3xido n\u00edtrico",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Archivos Argentinos de Pediatr\u00edaVol. 101, no. 1 (2003), pp 44-53, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:2pCWc5Tf3J4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cota cero: nuevo escenario urbano de la ciudad de C\u00f3rdoba",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "A V. Monograf\u00edas. no. 163/164 (2013)., 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:84dCbUURXyIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Inhibidores del complejo proteosoma en el tratamiento del mieloma m\u00faltiple",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Revista del CEI. Comercio Exterior e Integraci\u00f3n. no. 17 (2010)., 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:zGnLiCkldm4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Grandes almacenes centrales Peek & Cloppenburg",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "El Croquisno. 174/175 (2014), 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:T_m5ky3rny8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Exenci\u00f3n predial por conservaci\u00f3nGu\u00eda metodol\u00f3gica para su aplicaci\u00f3n en municipios",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "v. 32, no. 2 (2011), p. 100-108, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:5Hlrm_bZEgcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Instrucciones previas y tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n: una reflexi\u00f3n para la administraci\u00f3n electr\u00f3nica sanitaria",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Voluntades anticipadas, 213-236, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:xwIxJehhd2UC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Instrucciones previas: reflexi\u00f3n diez a\u00f1os despu\u00e9s de su implantaci\u00f3n en Espa\u00f1a",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "\u00c9tica y medicina, 75-96, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:WIVIxizkzXoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Hybrid City. Learning to make cities through the daily use of the internet",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Arquitectura, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:OtrppQHxQ5wC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Desulfurization of pyrolysis fuel produced from waste lube oils, tyres and plastics",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "ETSI_Energia, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:WzbvD7BMtBoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estrategias administrativas financieras y la otorgaci\u00f3n de cr\u00e9ditos a los comuneros de la parroquia San Juan de Ilum\u00e1n del cant\u00f3n Otavalo",
            "pub_year": "2014",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Huv_iBJ06lEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Foliculitis del jacuzzi: descripci\u00f3n de un brote de 6 casos",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Med. cl\u00edn (Ed. impr.), 87-88, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:SQZOXlr1FBsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Aproximaci\u00f3n a la caracterizaci\u00f3n del sistema de gobernanza para la administraci\u00f3n del macrobrachium americanum en el consejo comunitario del alto y medio Dagua en el Municipio \u2026",
            "pub_year": "2014",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:X41XOdD1uaEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Rompimiento de la dormancia en semillas y propagaci\u00f3n in vitro de Cordia elaeagnoides A. DC.",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Instituto Nacional de Investigaciones Forestales, Agr\u00edcolas y Pecuarias, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:w0odbtu79TwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effect of Physical Activity on the Lesion Repair Process in the Gastrocnemius Muscle of Rats",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Open Inflammation Journal 7, 1-5, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:KqW5X_olkfQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Incongruencias jur\u00eddicas en las sanciones aplicadas por delito aduanero de contaban do en procesos que se tramitan en los juzgados penales de la ciudad de Huaquillas, provincia \u2026",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "Machala: Universidad T\u00e9cnica de Machala, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:adHtZc2wMuEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "BROKEN BEANS (PHASEOLUS VULGARIS) USE ON EXTRUDED DIETS FOR CATS",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "JOINT ANNUAL MEETING (JAM) 1, 187-187, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Z5m8FVwuT1cC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Valor nutricional do feij\u00e3o partido e efeito de sua inclus\u00e3o sobre a digestibilidade e energia metaboliz\u00e1vel de alimentos extrusados para gatos",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "VI Congresso Internacional e XIII Simp\u00f3sio sobre Nutri\u00e7\u00e3o de Animais de \u2026, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:BUYA1_V_uYcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Broken beans (Phaseoulus vulgaris) use on extruded diets for cats",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "18th ESVCN Congress, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:AvfA0Oy_GE0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Simulaci\u00f3n de protocolos de enrutamiento para aplicaciones eficientes en ambientes vehiculares",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Facultad de Ingenier\u00eda-Universidad Icesi, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:jMZTt8odoasC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Del corrido mexicano a la novela de tipo period\u00edstico:\" La Reina del Sur\" de Arturo P\u00e9rez Reverte",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Universit\u00e0 degli Studi di Milano, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:7q08wCQPkLwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Silueta",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Madrid Ana Mar\u00eda Macarr\u00f3n Miguel, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:aFwNBOTKqaYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Carne su\u00edna maturada por diferentes per\u00edodos de tempo em sistema de embalagem \u00e0 v\u00e1cuo",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "UEL, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:9mnZQYLiiboC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efeito de promotores de crescimento para su\u00ednos sobre o desempenho zoot\u00e9cnico, a qualidade intestinal e a efici\u00eancia da biodigest\u00e3o dos dejetos",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "UEL, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:9UF2BbDYXHIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Rela\u00e7\u00f5es entre o compromisso desportivo e o comportamento de consumo de desporto",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Funda\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Cient\u00edfica do Desporto, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:TpYZtc-0n-8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Suplementa\u00e7\u00e3o com magn\u00e9sio na fase de termina\u00e7\u00e3o de su\u00ednos: desempenho, caracter\u00edsticas de carca\u00e7a e qualidade de carne",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "UEL, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:V8JMcbNWlSUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La labor incansable, trascendente y sutil de los cuidadores de pacientes",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Rehabil. integral (Impr.) 8 (2), 52-53, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:h1pkognVyKwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "\u00c1REAS NATURALES PROTEGIDAS: UNA BREVE HISTORIA DEL SURGIMIENTO DE LOS PARQUES NACIONALES Y RESERVAS EXTRACTIVAS",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Universidad Nacional, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:n1qY4L4uFdgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "O brincar da crian\u00e7a em idade pr\u00e9-escolar",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Sociedade Portuguesa de Pediatria, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:TesyEGJKHF4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "SUBJETIVIDADES Y POL\u00cdTICAS: DESAF\u00cdOS DE LA ARGENTINA DE HOY",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Universidade do Estado do Rio de Janeiro, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:x21FZCSn4ZoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Yo, me, m\u00ed\u2026 te escribo. Una propuesta did\u00e1ctica para educaci\u00f3n primaria en el arrabal del libro de texto.",
            "pub_year": "2013",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:mWEH9CqjF64C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "EFFECTIVENESS AND SAFETY STUDY ON LONG-TERM OPIOID TREATMENT IN CHRONIC PAIN",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "BASIC & CLINICAL PHARMACOLOGY & TOXICOLOGY 113, 7-7, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:_9EdYq_GCQ0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estudio De Efectividad Y Seguridad En El Tratamiento A Largo Plazo Con Opioides En Dolor Cr\u00d3nico",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Basic & Clinical Pharmacology & Toxicology 113, 7, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:lM7bPffmjyEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Dise\u00f1o Box-Behnken para la optimizaci\u00f3n de la adsorci\u00f3n del colorante azul \u00e1cido sobre residuos de flores",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Universidad EAFIT, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:8JTMrWI6FdcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evaluaci\u00f3n del consumo de fibra alimentaria en pacientes con diabetes tipo 2 que concurren a un centro asistencial de la ciudad de Rosario",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Fundaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Dietistas-Nutricionistas (FEDN), 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:-LHtoeeytlUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Dise\u00f1o de un sistema de gesti\u00f3n de calidad basado en la norma ISO 9001: 2000 aplicado en la constructora Grupo Inmobiliario Urbanas",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Universidad Militar Nueva Granada, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:s_OEDnM-dbEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Manejo del paciente diab\u00e9tico con hipertensi\u00f3n arterial",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Universidad Pontificia Bolivariana, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:eLRq4zTgah0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "New material of Tapirus (Perissodactyla: Tapiridae) from the Pleistocene of southern Brazil",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:A8cqit5AE6sC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Marcas notorias, marcas renombradas, marcas de alta reputaci\u00f3n",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:orDZ08hpP44C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Legionelosis espor\u00e1dica: un problema sin resolver",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Sociedade Espanhola de Sa\u00fade Ambiental, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:CKf5m1HYVjMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Reparo quir\u00fargico de aneurisma gigante de la arteria pulmonar: reporte de casos",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Universidad Pontificia Bolivariana, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Oo_WeVVXg5wC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Determinaci\u00f3n de la vida \u00fatil un producto de cuarta grama: ensalada de vegetales envasada en atm\u00f3sfera modificada",
            "pub_year": "2013",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:djft3U1LymYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estrategias metodol\u00f3gicas para potenciar la creatividad de los ni\u00f1os y ni\u00f1as del primer a\u00f1o de educaci\u00f3n b\u00e1sica de la escuela dr. alonso castillo del caserio huachi bel\u00e9n de la \u2026",
            "pub_year": "2013",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:NWFKKQzSIN4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "El conflicto generacional en dos novelistas hispanoamericanos: Adolfo Bioy Casares y Elena Portocarrero",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Instituto de Investigaciones Filol\u00f3gicas, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:rCNdntzdTkkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Niveles de depresi\u00f3n en adultos mayores de Lima Metropolitana, marzo-junio 2012",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Facultad de Medicina Humana de la Universidad Nacional Mayor de San Marcos, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:QeguYG95ZbAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "S\u00edndrome de Sneddon, estenosis pulmonar, como manifestaci\u00f3n de s\u00edndrome antifosfolip\u00eddico primario, v\u00e1lvuloplastia: presentaci\u00f3n de caso cl\u00ednico",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Universidad Cat\u00f3lica de Santiago de Guayaquil, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:d3xjRt2Mi1YC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Disecci\u00f3n a\u00f3rtica, urgencia cardiol\u00f3gica y su relaci\u00f3n con hiperhomocistinemia, marcador s\u00e9rico. Hospital\u00a1 \u00a7 Dr. Teodoro Maldonado Carbo\u00a1\u00a8, Guayaquil 1999-2000",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Universidad Cat\u00f3lica de Santiago de Guayaquil, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:wUCFpcnEedwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Regulation and Intracellular Signalling Systems",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "The Crustacean Nervous System, 98, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:86PQX7AUzd4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "GESTI\u00d3N AMBIENTAL EDUCATIVA PEDAG\u00d3GICA PARA EL MANEJO DEL RECURSO AGUA EN LAS INSTITUCIONES EDUCATIVAS P\u00daBLICAS DEL DISTRITO DE EL AGUSTINO LIMA PER\u00da.",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Facultad de Ingenier\u00eda Geol\u00f3gica, Minera, Metalurgica y Geogr\u00e1fica, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:D_YRMw8gybsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Desarrollo completo de la gesti\u00f3n de un proyecto inmobiliario enfocado al segmento A (distrito de Miraflores)",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Universidad Peruana de Ciencias Aplicadas (UPC), 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:fc7zyzPI2QAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Mais mulheres envelhecem que homens\u2013movimento da academia na \u00faltima d\u00e9cada do s\u00e9culo XX",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:00hq1xGbIBsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efeitos produtivos, qualitativos e econ\u00f4micos de diferentes programas nutricionais para su\u00ednos em crescimento e termina\u00e7\u00e3o",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "UEL, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:s-mE-ZzancgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Farelo de g\u00e9rmen de milho desengordurado como ingrediente na dieta de su\u00ednos e fonte de antioxidante end\u00f3geno na carne",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "UEL, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ExBYd_ZNEOYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efeitos da fitase no desempenho e na qualidade da carne de frangos de corte",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "UEL, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:jvrRlaHg2sAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Qualidade da carne maturada de ovelhas em sistema de embalagem a v\u00e1cuo durante diferentes per\u00edodos de acondicionamento",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "UEL, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:5McdzzY_mmwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An\u00e1lisis Jer\u00e1rquico En La Comparaci\u00f3n De Los Combustibles F\u00f3siles Frente a Fuentes De Energ\u00eda Alternativas Para La Toma De Decisiones En El Sector Energ\u00e9tico Venezolano",
            "pub_year": "2013",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:gKiMpY-AVTkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Variacion de la actividad de las enzimas relacionadas Con alteraciones renales en pacientes uroliti\u00e1sicos. Del instituto metropolitano docente de urologia. Antes y despu\u00e9s del \u2026",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Universidad de Oriente N\u00facleo de Sucre., 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:vnF2_uLGgtgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Sistema de informaci\u00f3n web para gestionar la relaci\u00f3n nominal de los integrantes del programa ribas t\u00e9cnica de la fundaci\u00f3n misi\u00f3n ribas en el estado anzo\u00e1tegui",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Universidad de Oriente Nucleo de Sucre, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:l_4PpDxvVJAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "El saber pedag\u00f3gico: componentes para una reconceptualizaci\u00f3n",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Educaci\u00f3n y Educadores, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:J-ba04ztB30C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Tuberculosis bovina: vigilancia epidemiol\u00f3gica en mataderos de la provincia de Santa Fe (Argentina) y evaluaci\u00f3n de la respuesta inmune en lesiones granulomatosas de animales \u2026",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Universidad Complutense de Madrid, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:tsQ8sfJ2mf4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Relaciones peligrosas: el impacto de las relaciones de pares en el desarrollo de los trastornos de la conducta alimentaria",
            "pub_year": "2013",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:IuzW4o0J_HAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Tratado de qu\u00edmica org\u00e1nica experimental",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Realidad econ\u00f3micano. 252 (2010), 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:lrH_6YXCPtsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efecto del barniz de fl\u00faor, del barniz de clorhexidina, de una crema de CCP-ACP y de una crema de CCP-ACFP en la remineralizaci\u00f3n de las lesiones incipientes de caries",
            "pub_year": "2013",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:4JjQL45tqTYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La deserci\u00f3n y su impacto en la comunidad educativa del Colegio de Ciencias Juan Montalvo de la ciudad de Machala, secci\u00f3n nocturna durante el a\u00f1o lectivo 2012-2013.",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Machala: Universidad T\u00e9cnica de Machala, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Y6EZgx1ah38C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Blends of babassu, palm kernal and coconut mame with fossil kerosene: low carbon number methyl esters as a possible source for renewable jet fuel",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Minas, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:f4T9rk490XkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Blends of babassu, palm kernel and coconut fame with fossil kerosene. Technical aspects of low carbon number methyl esters as a possible source for renewable jet fuel",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "OMICS Group, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Ow2R9nchCv8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "ESTUDIO DE FACTIBILIDAD PARA LA CREACI\u00d3N DE UNA EMPRESA DEDICADA A LA PROMOCI\u00d3N ECO TUR\u00cdSTICA DEL CANT\u00d3N PEDRO MONCAYO DE LA PROVINCIA DE PICHINCHA.",
            "pub_year": "2013",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:mRAYM1lGiDwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La realidad de las y los profesionales en relaciones p\u00fablicas en el sector farmac\u00e9utico y hospitalario privado en Costa Rica: retos y oportunidades",
            "pub_year": "2013",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:GO2DTSf4MZMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cuenta Contable",
            "pub_year": "2013",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:-TLX1-BxFiYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Sistema GED como soporte en la gesti\u00f3n documental y su influencia en la gesti\u00f3n contable de la empresa Serrature SA",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Universidad Alas Peruanas (UAP), 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:O0MA3yP7Y3UC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La acci\u00f3n profesional del dise\u00f1ador industrial: profesi\u00f3n y profesionalismo. Un estudio en la Universidad Aut\u00f3noma del Estado de M\u00e9xico",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Universidad Aut\u00f3noma del Estado de M\u00e9xico, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:QI7uKX5mnFEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "El pensamiento social en la ense\u00f1anza y el aprendizaje del concepto de tutela en ni\u00f1os y ni\u00f1as de primaria",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Pereira: Universidad Tecnol\u00f3gica de Pereira, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:LlXTz_FrCmAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Uso de clindamicina como antibioticoterapia profil\u00e1ctica en la cirug\u00eda de los terceros molares. Relaci\u00f3n de los niveles plasm\u00e1ticos de prote\u00edna C reactivaci\u00f3n infecci\u00f3n y edema \u2026",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Anuario CDCH 2013, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:BzfGm06jWhQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Santa Teresa de los Andes, a 20 a\u00f1os de la canonizaci\u00f3n:\u00bf De D\u00f3nde nace su amor a Dios?.",
            "pub_year": "2013",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:HtS1dXgVpQUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Primera etapa del Programa de Estandarizaci\u00f3n de Creatinina en la Provincia del Chaco: relevamiento de tecnolog\u00edas y procedimientos de los laboratorios cl\u00ednicos",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Rev. nefrol. di\u00e1l. traspl, 25-33, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:_Ybze24A_UAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Tarefa de casa e tecnologia",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "EDUFU, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:zfsRRabFVBUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Sistema de gesti\u00f3n de calidad para la comercializadora Brilux Ltda.",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Universidad de la Sabana, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:2MdNiwGT7yoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Crian\u00e7as com dificuldades motoras apresentam baixos n\u00edveis de aptid\u00e3o f\u00edsica?",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "UNESP-S\u00e3o Paulo State University, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:-95Q15plzcUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Organizaciones emocionalmente inteligentes hoy, organizaciones exitosas ma\u00f1ana",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Universidad de La Sabana, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:96M4k3P_OWMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "The Internationalization of the Colombian Conflict toward Equator in the First Decade of the Twenty-First Century A reading from the strategies of the state and the FARC",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Papel Politico 17 (2), 577-620, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:M_lZXyI38BkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Mecanismos de ajuste do rel\u00f3gio por luz e temperatura: aspectos filogen\u00e9ticos",
            "pub_year": "2012",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:abG-DnoFyZgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Reacciones emocionales e intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica en ni\u00f1os con leucemia y sus familias",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Universidad de La Sabana, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:3utUx_xxzcoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Ingresar y no desertar: cuesti\u00f3n de supervivencia: 10 casos de estudiantes de primer semestre de ingenier\u00eda agricola cohorte 01-2008 [recurso electr\u00f3nico]",
            "pub_year": "2012",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:cF7EPgIk0B4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "1863-EL TRABAJO SOCIAL FAMILIAR. PERSPECTIVAS DE ESTA PR\u00c1CTICA PARA LOS SERVICIOS DE SALUD EN CUBA",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Cuba Salud 2012, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:wE-fMHVdjMkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "El engagement: un constructo que promueve la calidad de vida en las organizaciones",
            "pub_year": "2012",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:F-1HeU7gMOYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Red cultural para la recuperaci\u00f3n, valoraci\u00f3n y difusi\u00f3n del patrimonio audiovisual de no ficci\u00f3n de C\u00f3rdoba",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Universidad Nacional de C\u00f3rdoba, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:bPZF39XCNPMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Una red cultural para la apropiaci\u00f3n y valorizaci\u00f3n del patrimonio audiovisual de no ficci\u00f3n de C\u00f3rdoba",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Universidad Nacional de C\u00f3rdoba, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Fla6ZGMkO9sC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Acompa\u00f1amiento a docentes principiantes en contextos vulnerables",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Universidad Nacional de C\u00f3rdoba, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:aXwx4OqTWR4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La Extensi\u00f3n Universitaria desde la perspectiva de los beneficiarios. El Caso del PEUHEC.",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Universidad Nacional de C\u00f3rdoba, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:6YFk0eKgftsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La Extensi\u00f3n universitaria como herramienta de formaci\u00f3n integral. Evaluaci\u00f3n desde la perspectiva de los actores sociales intervinientes",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Universidad Nacional de C\u00f3rdoba, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ocbgtyEEUOwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Un gran porvenir en el pasado. Narrativa y bicentenario: la celebraci\u00f3n imposible",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Am\u00e9rica. Cahiers du CRICCAL, 207-213, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:u76CbRzuV8AC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Desempenho e qualidade dos ovos de poedeiras comerciais leves submetidas a dietas contendo torta de nabo forrageiro (Raphanus sativus)",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "UEL, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:UPMPWMAU16oC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La construcci\u00f3n de la nueva agenda de seguridad regional a trav\u00e9s del Consejo de Defensa Suramericano",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Universidad Militar Nueva Granada, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:VofzgsFG4o0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La mi (s) tificaci\u00f3n de la figura del dictador en la literatura hispanomaericana del siglo XX",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Funda\u00e7\u00e3o Fernando Pessoa/Edi\u00e7\u00f5es Universidade Fernando Pessoa, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ON9TkA72AHEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Fredy Serna, al trasluz",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Universidad EAFIT, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:AubyX3KqGToC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Pron\u00f3stico mediante modelos probabil\u00edsticos: una herramienta en la toma de decisiones",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Universidad EAFIT, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:s_JjmAzd-pQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "UN RECORRIDO HACIA LARESPONSABILIDAD SOCIAL CORPORATIVA",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Universidad Pontificia Bolivariana, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:uWy0R8PweswC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La Soluci\u00f3n de diferencias en la OMC: una historia de \u00e9xitos y fracasos para Colombia",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Universidad EAFIT, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:dMpQl7XwOw4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Propuesta educativa para la utilizaci\u00f3n de la musicoterapia en ni\u00f1os con dificultades de aprendizaje",
            "pub_year": "2012",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:S0CDQJw8Yr4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "A literatura infantil de Monteiro Lobato como instrumento de ensino das ci\u00eancias: uma proposta de trabalho a partir da Hist\u00f3ria da Ci\u00eancia",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Programa de Estudos P\u00f3s-Graduados em Hist\u00f3ria da Ci\u00eancia/PUCSP, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:HGTzPopzzJcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Armadillo de cola desnuda en la selva lacandona, M\u00e9xico: nuevos registros y amenazas potenciales",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Revista mexicana de biodiversidad 83 (2), 581-586, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:R8TPKZP7usQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Neurokinin",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Hippocampus 22 (5), 1058-1067, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:HAmI6pRF5skC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Influencia de las estrategias de afrontamiento en las preocupaciones espec\u00edficas del embarazo.",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Ediciones de la Universidad de Murcia (Editum), 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:8rLWgkbgOXQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La acci\u00f3n intencional de la educaci\u00f3n em enfermer\u00eda de consulta: estudio fenomenol\u00f3gico",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Fluminense Federal University, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:JaLtl8ASYokC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Curr\u00edculo e culturas escolares e juvenis: identidades h\u00edbridas?",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o do Instituto Polit\u00e9cnico de Santar\u00e9m, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Fx13dKtzC7kC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "El fantasma del criollismo despu\u00e9s de la rebeli\u00f3n de T\u00fapac Amaru",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:sfnaS5RM6jYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "M\u00e1 oclus\u00e3o de Classe II, Divis\u00e3o 1: avalia\u00e7\u00e3o longitudinal p\u00f3s-conten\u00e7\u00e3o",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Rev Cl\u00edn Ortod Dental Press 11 (2), 58-67, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:K5ggCqHMkpcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "CASO DE ESTUDIO. DESENVOLVIMENTO DE UMA MARCA-PRODUTO PARA GESTA DISE\u00d1O\u00ae: UM CASO DE INOVA\u00c7\u00c3O INCREMENTAL (publicado em espanhol)",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Universidad Icesi, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:RW1BPcyHXiwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "FUNDAMENTALS OF A COMPETENCY-BASED HUMAN RESOURCE MANAGEMENT SYSTEM THAT SUPPORTS THE ORGANIZATIONAL STRATEGY OF A MEDIUM-SIZED COMPANY IN THE GRAPHIC ARTS INDUSTRY IN CALI \u2026",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Universidad Icesi, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:YB4bud6kWLwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Conversaciones con Aurora de la Vega y Ana Mar\u00eda Talavera",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:PQEM9vzQD9gC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Percepci\u00f3n y conocimiento ambiental en la costa de Quintana Roo: una caracterizaci\u00f3n a trav\u00e9s de encuestas",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Instituto de Geograf\u00eda, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:W2uZP3ddy8sC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efecto de los metales sobre microcrust\u00e1ceos de agua dulce. Avances metodol\u00f3gicos y potencialidad de clad\u00f3ceros y cop\u00e9podos como organismos test",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Facultad de Ciencias Biol\u00f3gicas, Universidad Nacional Mayor de San Marcos, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ji7lAbPyDbYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "IMPACTO SOCIAL DE LAS POL\u00cdTICAS LATINOAMERICANAS",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Universidad Nacional, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:-c_eYhz9dBkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "PARTICIPACI\u00d3N, DEMOCRACIA Y FORMACI\u00d3N PARA LA CIUDADAN\u00cdA. Tres buenas razones para promover la participaci\u00f3n infantil y un ejemplo concreto",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:1n-LKbgTOzoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Participaci\u00f3n de enzimas translocasas en la reacci\u00f3n acrosomal del espermatozoide de conejo",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Veterinaria Organizaci\u00f3n, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:rQcm2j6_ZE8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Plan estrat\u00e9gico para la fidelizaci\u00f3n e inserci\u00f3n para ampliar y mejorar la cobertura de los beneficios ofrecidos por c\u00edrculo solidario en la comunidad San Roque del municipio \u2026",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Universidad de El Salvador, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Rh7tE70epTYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "El principio KICS:(Keep It Competitive, Stupid): un ant\u00eddoto para la miop\u00eda que frena la competitividad",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Medical MagVol. 9, no. 88 (1998), 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Kmip3zU-C7YC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Bio\u00e9tica, ablaci\u00f3n y trasplantes de \u00f3rganos",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Perfiles latinoamericanos. V. 23, no. 46 (2015), 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:NGoJ35N4lvkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Otras pr\u00e1cticas de crianza en algunas culturas \u00e9tnicas de Colombia: un di\u00e1logo intercultural",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Educacion, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:_5pobawY6TYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Biokerosene from coconut, babassu, camelina and palm kernel oils: production and properties of their blends with fossil kerosene",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Instituto de Catalisis y Petroleoqu\u00edmica, CSIC, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:HHUT0vUrEqMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "S\u00edndrome de burnout-Se valora la prevalencia del s\u00edndrome de burnout y la alteraci\u00f3n en los patrones del sue\u00f1o que sufren los trabajadores sanitarios de una residencia asistida \u2026",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Revista ROL de Enfermeria 35 (10), 16, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:2PyGcyYA7d0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Desarrollo y aceptabilidad de preparaciones con asici\u00f3n de aceite de palma crudo y aceite de oliva estra virgen para el adulto mayor",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Pontificia Universidad Javeriana, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:nOKOSwxqtg8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Detecci\u00f3n de infecciones por Trypanosoma vivax",
            "pub_year": "2012",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:PFhWnMnuT1QC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Manual de procedimientos para la contrataci\u00f3n p\u00fablica en la Empresa Electr\u00edca Regional Centro Sur CA",
            "pub_year": "2012",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:pYRxIbzCxX0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cairo+ 20-Nicaragua. Diagn\u00f3stico Nacional 1994-2012. Conferencia Internacional sobre la Poblaci\u00f3n y el Desarrollo.",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "SI Mujer. Servicios Integrales para la Mujer, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:_IsBomjs8bsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "EL ABANDONO FAMILIAR DE PACIENTES DE ADICCIONES EN RAZ\u00d3N DE LA CAUSAL DE DIVORCIO ESTABLECIDA EN EL ART. 110, NUMERAL 9, DEL C\u00d3DIGO CIVIL",
            "pub_year": "2012",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:lK9BDNCuzFgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Atresia biliar: a experi\u00eancia brasileira",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Revista de la Sociedad Boliviana de Pediatr\u00eda 51 (3), 201-210, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:RtRctb2lSbAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Mejora de las competencias comunicativas: propuesta de intervenci\u00f3n en el contexto escolar y familiar de Melilla",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:DyXnQzXoVgIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Mucocele de las gl\u00e1ndulas Blandin-Nuhn, aspectos patol\u00f3gicos y terap\u00e9uticos, a prop\u00f3sito de dos casos cl\u00ednicos",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Rev. chil. dermatol, 300-304, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:5MTHONV0fEkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "CARACTERIZACI\u00d3N DE LA VARIABILIDAD GEN\u00c9TICA DE PROGENIES DE Cordia alliodora (R. & P.) Oken",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:JTtNqH-x4gYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Los habitantes de Brocelandia",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Instituto de Investigaciones Filol\u00f3gicas, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:TY5xIG7f_2sC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estabilidade lip\u00eddica do pernil e da lingui\u00e7a frescal de su\u00ednos tratados com dietas com alta concentra\u00e7\u00e3o de \u00e1cido f\u00edtico",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "UEL, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:HKuYlFsi-qEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "O in\u00edcio precoce do suporte nutricional como fator progn\u00f3stico para pacientes com sepse grave e choque s\u00e9ptico",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Universidade Estadual de Londrina, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:BQCiT8P4igIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An\u00e1lise descritiva dos pacientes com sepse grave ou choque s\u00e9ptico e fatores de risco para mortalidade",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Universidade Estadual de Londrina, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:7BrZ7Jt4UNcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Does Colombia participate in the law of the sea?",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Universidad EAFIT, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:T_0gP6tLVL0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "O PENSAMENTO DE PAULO FREIRE NO CAMPO DE FOR\u00c7AS DAS POL\u00cdTICAS DE CURR\u00cdCULO: A DEMOCRATIZA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Revista Cient\u00edfica e-curriculum. ISSN 1809-3876, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:h-xndbdg2koC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "TECNOLOG\u00cdAS DE LA INFORMACI\u00d3N Y DE LA COMUNICACI\u00d3N (TIC) EN EL DESEMPE\u00d1O DE LAS EMPRESAS DE MEZCAL Y TEQUILA EN M\u00c9XICO",
            "pub_year": "2011",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:XX7pGhTe5MgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An\u00e1lisis de la demanda de alimentos en Espa\u00f1a considerando el impacto de la dieta sobre la salud",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Spanish Association of Agricultural Economics, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:6xXPb0EiZccC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "A LIDERAN\u00c7A COMO UMA COMPET\u00caNCIA ESSENCIAL QUE TRANSFORMOU UMA EMPRESA EM UMA GIGANTE INTERNACIONAL NA COL\u00d4MBIA: O CASO DA CEMENTOS ARGOS (publicado em espanhol)",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Universidad Icesi, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:jjenCjXDw2QC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Riesgo cardiovascular y s\u00edndrome metab\u00f3lico en pacientes posmenop\u00e1usicas",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Universidad Cat\u00f3lica de Santiago de Guayaquil, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:u1IMlZnpNFQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "FULVIA COLOMBO y MAR\u00cdA \u00c1NGELES SOLER (coords.), Cambio ling\u00fc\u00edstico y normatividad, M\u00e9xico, Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico, 2003",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Instituto de Investigaciones Filol\u00f3gicas, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:3_LpOwP6eMYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cirug\u00eda de Fontan. Una alternativa de vida",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Universidad Pontificia Bolivariana, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ZYsTHYU9jrMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estilos de vida y riesgo cardiovascular en adultos mayores de la poblaci\u00f3n de Maripa. Estado Bol\u00edvar",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Universidad de Oriente, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:jq04SsiGh3QC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "DETERMINA\u00c7\u00c3O DE \u00c1REAS DE ABRANG\u00caNCIA DE AG\u00caNCIA BANC\u00c1RIA PELO DIAGRAMA DE VORONOI COM OBST\u00c1CULOS",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Universidade Federal do Paran\u00e1-UFPR, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:R6EwkKsDylYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "El trompe Mapuche: nuevos usos para un antiguo instrumento musical",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Ediciones Universidad Cat\u00f3lica de Temuco, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:SoGhKUJvMTQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Pacientes pedi\u00e1tricos con VIH/sida en Baja California, M\u00e9xico. Alteraciones bucales relacionadas",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Editorial Pontificia Universidad Javeriana, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ZbXHRDTBJTgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Comparaci\u00f3n entre la t\u00e9cnica de capilaridad y la biopsia aspiraci\u00f3n con aguja fina (BACAF) en n\u00f3dulos de tiroides",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Universidad Pontificia Bolivariana, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:lvd772isFD0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Potential Drug-drug Interactions In Outpatient Prescriptions In A General Hospital",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Basic & Clinical Pharmacology & Toxicology 109, 156-157, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:4Q5OFK1iulkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Enfrentamento e adapta\u00e7\u00e3o em pacientes dados de alta de unidades de cuidados intensivos",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Aquichan, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:v_tt_AnqfNMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evaluaci\u00f3n de par\u00e1metros seminales no convencionales en individuos cuyas parejas presentan muerte embrionaria temprana recurrente: en busca de un valor de referencia",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Biom\u00e9dica, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:KWzIFqRkAKkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "VAMOS FAZER DA NOSSA VIDA UMA OBRA DE ARTE?",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Educar em Revista, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:7gse_HdimRUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Farmacopuntura com acepromazina para tranquiliza\u00e7\u00e3o de su\u00ednos",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "UEL, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:LYDvBi7O6RsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Proyecto sobre una dificultad en el aula-orientaci\u00f3n",
            "pub_year": "2011",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Nufq_to8ts0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Pleistocene mammals of the western Pampean region, Argentina.] Revista Espa\u00f1ola de Paleontolog\u00eda.",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Sociedad Espa\u00f1ola de Paleontolog\u00eda, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:zwpXiJ37cpgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Lesiones hep\u00e1ticas nodulares por mieloma IgA como causa de fiebre de origen desconocido",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Biom\u00e9dica, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:oldoQiaHq2UC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Factores de riesgo para la enfermedad coronaria temprana en mujeres",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Biom\u00e9dica, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:u-coK7KVo8oC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Alteraciones respiratorias asociadas con transfusiones sangu\u00edneas en pacientes cr\u00edticamente enfermos de la Unidad de Cuidados Intensivos y Especiales del Hospital Pablo Tob\u00f3n \u2026",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Universidad Pontificia Bolivariana, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:XDrR66g3YHsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "PMCA Differential Exposure of Hydrophobic Domains after Calmodulin and Phosphatidic Acid Activation",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Biophysical Journal 100 (3), 465a, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:k6nH7jlkaTkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La narrativa entre 1960 y 1970. Daniel Moyano",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Biblioteca Virtual Miguel de Cervantes, Alicante, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:RPps9qLA3-kC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Charge-Separation Dynamics in Inorganic\u2013Organic Ternary Blends for Efficient Infrared Photodiodes",
            "pub_year": "2011",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:H8Dy_DhitWcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "De comensalidad funeraria las fosas como testimonio de la celebraci\u00f3n de banquetes funerarios. A prop\u00f3sito de fos fosas excavadas en la Ciudad de la Justicia (C\u00e1diz).",
            "pub_year": "2011",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:COU-sansr_wC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Ingreso a la educaci\u00f3n superior universitaria, docencia y curr\u00edculo por competencias",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Del Copista,, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:mq6pegT_rlEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Activa devoluci\u00f3n de entradas del Skatedra",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "La Naci\u00f3n., 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:5Y7y0xowK3MC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evaluaci\u00f3n ambiental de los recursos h\u00eddricos de la microcuenca tzunantza, abastecedora de agua para consumo dom\u00e9stico, cant\u00f3n Zamora",
            "pub_year": "2011",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:C4Vd9JCM9EcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Uso de la expresi\u00f3n pl\u00e1stica c\u00f3mo estrategia en el preescolar",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Educacion, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:P--cqP0FnSgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "H\u00e1bitos de alimentaci\u00f3n y actividad f\u00edsica que tienen los ni\u00f1os y ni\u00f1as del Nivel de Transici\u00f3n II de una escuela municipal de la ciudad de Chill\u00e1n en el a\u00f1o 2011",
            "pub_year": "2011",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:bYbwfsIO_fQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Plan de negocios para una empresa de servicios especializados de telecomunicaciones",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Quito: Universidad de las Am\u00e9ricas, 2011., 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:gPamCmV4epEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An\u00e1lisis del potencial agrotur\u00edstico del cant\u00f3n Santa Isabel",
            "pub_year": "2011",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:hB2aVRuWZNwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "DIAGN\u00d3STICO DE LAS FUNCIONES ADMINISTRATIVAS Y DISE\u00d1O ORGANIZACIONAL EN EL MUNICIPIO DEL CANT\u00d3N CHAGUARPAMBA",
            "pub_year": "2011",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:V_vSwabWVtYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "A Crise de paradigmas e a ressignifica\u00e7\u00e3o do conhecimento para o s\u00e9culo XXI",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Universidade Federal do Rio Grande do Sul, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:qYOp8iumCsAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Valores fisiol\u00f3gicos de sodio, cloro y potasio en equinos atletas de polo pre y post ejercicio en Cajic\u00e1 (Cundinamarca).",
            "pub_year": "2010",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:eiwtZcG9oBcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Dilemas da agenda social na Am\u00e9rica Latina e efeitos das elei\u00e7\u00f5es presidenciais recentes",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Journal of Studies and Researchs of America, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ThYxFsVAhEkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Of The Nacional Biannual Journal Of The Nacional Hospital. Itaugu\u00e1, Paraguay",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "DEL NACIONAL 2 (2), 6-6, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:JZsVLox4iN8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La experiencia de alfabetizaci\u00f3n de personas adultas como proceso de aprendizaje en la formaci\u00f3n docente",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Centro de Investigaci\u00f3n y Docencia en Educaci\u00f3n (CIDE), 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:yymuTJNBJz4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "EL DESAF\u00cdO DE LA PUESTA EN MARCHA DEL USO DE LA TIC\u2019S EN C\u00c1TEDRAS UNIVERSITARIAS Y LA RESPUESTA DEL PROFESORADO. UNA EXPERIENCIA",
            "pub_year": "2010",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:gkldIfsazJcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Valor diagn\u00f3stico de la gammagraf\u00eda de perfusi\u00f3n mioc\u00e1rdica con 99m Tc-Tetrofosmina en mujeres previamente revascularizadas.",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Alasbimn Journal 13, 50, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:_axFR9aDTf0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Pr\u00farigo nodular: presentaci\u00f3n de un caso cl\u00ednico",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Universidad Pontificia Bolivariana, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:eIKNFFVQvJAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Os efeitos da defici\u00eancia de \u00e1cidos graxos essenciais (EFAD) sobre diferentes \u00f3rg\u00e3os-s\u00edntese revisiva e correla\u00e7\u00f5es com as gl\u00e2ndulas salivares submandibulares",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Universidade Estadual de Londrina, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:0BSZZHtHo6cC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "LANGUAGE, READING AND SPEECH IN GRANDE SERT\u00c3O: VEREDAS",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Universidade Estadual de Londrina, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:LWUVeqegjeYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Caracterizaci\u00f3n biol\u00f3gica y gen\u00e9tica de dos clones pertenecientes a los grupos I y II de Trypanosoma cruzi de Colombia",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Biom\u00e9dica, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:6CdnuHuKHxIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "UNE is us, our strength and our voice... the photographic experience and meanings of history in 20th century",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Universidade Estadual de Londrina, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:io2GbE6LpKQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "3. Centenario Sim\u00e3o Mathias: Documentos, M\u00e8todos e Identidad de la Historia de la Ciencia",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Centro Sim\u00e3o Mathias de Estudos em Hist\u00f3ria da Ci\u00eancia, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:qE4H1tSSYIIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Impacto de la Pol\u00edtica P\u00fablica Sobre la Demanda Cultural: el Caso de Cuatro Museos en Colombia",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Ensayos sobre POL\u00cdTICA ECON\u00d3MICA 28 (62), 196-225, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:VFGfXyYpp08C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Purificaci\u00f3n de ant\u00edgenos excretados/secretados de las formas tripomastigotes de Trypanosoma cruzi Por Cromatograf\u00eda De Afinidad, Para Ser Utilizados en el Diagn\u00f3stico de la \u2026",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Universidad de Oriente Nucleo de Sucre., 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:za7pDTvVV8kC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Loss of Melanopsin Affects the Weight Loss Profile of Mice on a Ketogenic Diet",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Investigative Ophthalmology & Visual Science 51 (13), 676-676, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:epqYDVWIO7EC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "CASE STUDY. THE CASE OF UNDERGRADUATE STUDENTS'TIME MANAGEMENT AT ICESI UNIVERSITY: A GUIDE BASED ON A QUALITATIVE RESEARCH STUDY (article published in Spanish)",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Universidad Icesi, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:dhZ1Wuf5EGsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Videogames as cultural devices: development of spatial skills and application in learning",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Grupo Comunicar, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:iyewoVqAXLQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Valoraci\u00f3n de los servicios ambientales h\u00eddrico, potencial y fijaci\u00f3n de carbono del bosque cafetalero en Solim\u00e1n y Juncalito",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Water, Air, and Soil PollutionN\u00famero 64 (1992), 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:eb1hsBXB1ukC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Modelo desarrollador de organizaci\u00f3n del sistema de direcci\u00f3n de la universidad de ciencias pedag\u00f3gicas\u201d Jos\u00e9 Mart\u00ed\u201d",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Centro de Investigaci\u00f3n Educativa-Universidad de Ciencias Pedag\u00f3gicas\" Jos\u00e9 \u2026, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:R3JqVFXIqpYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Tecnicas de diagnosticoendoscopia digestiva canina y felina",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Revista M\u00e9dica del Instituto Mexicano del Seguro SocialVol. 45, no. 1 (2007 \u2026, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:EKd_EOGQzkMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estudio de disoluci\u00f3n en comprimidos de Propranolol 40 mg",
            "pub_year": "2010",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Efx6ZPdPmuEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Plan de negocios para la Creaci\u00f3n de un Sistema de Ahorro Programado para estudios de tercer nivel, en la Cooperativa de Ahorro y Cr\u00e9dito Padre Juli\u00e1n Lorente Ltda. de la \u2026",
            "pub_year": "2010",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:gUOu-QWEMMQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "FIA cambia inauguraci\u00f3n sin dar explicaciones",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "La Naci\u00f3n., 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:5Y1KH4bkPm0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Subjetivaci\u00f3n de las pr\u00e1cticas de mediaci\u00f3n del aprendizaje de la Investigacion Social. Una perspectiva interpretativa desde el pregrado en la Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas y \u2026",
            "pub_year": "2010",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:bczYY1dZPtQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cultura Popular: Plan de gesti\u00f3n estrat\u00e9gica e innovaci\u00f3n para talleres artesanales.",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "CIDAP, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ZpfHopiqs50C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La violencia intrafamiliar y sus repercusiones en los adolescentes",
            "pub_year": "2010",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:DGpvO1n63MYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Mirada Ecol\u00f3gica SAS: plan de negocios en ecoturismo",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Uniandes, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:E2bRg1zSkIsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Plan de negocio para la creaci\u00f3n de una empresa de servicio y asesor\u00eda de pruebas de software",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Universidad Tecnol\u00f3gica de Pereira, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:lPDSu1ZU3VAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efecto del colesterol y la dimetil formamida sobre la criosupervivencia de espermatozoides de caballos criollos colombianos",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Universidad Nacional de Colombia, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:GUYAmugLYisC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "PUBLIC POLICIES AS A MECHANISM OF STATE REPRODUCTION: A VIEW FROM THE PUBLIC POLICY OF YOUTH IN BOGOTA",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "Antipoda. Revista de Antropolog\u00eda y Arqueolog\u00eda, 85-106, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Kqc1aDSOPooC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "CONSUMER ATTITUDES BASED ON THEIR PERCEPTION OF ORGANIZATIONAL JUSTICE (Art\u00edcle published in Spanish)",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Universidad Icesi, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:clk6yq2jaZ8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "LOS MEDIOS DE IMPUGNACION EN MATERIA TRIBUTARIA",
            "pub_year": "2009",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:0UEtxawf5sEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Motor performance in sport competition: constraints from beginner to expert performer",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "UNESP-S\u00e3o Paulo State University, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:LSkeIYDkhQYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "INTERVEN\u00c7\u00c3O DO DESIGN NUM GRUPO DE PRODU\u00c7\u00c3O ARTESANAL",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Qualitas Revista Eletr\u00f4nica 8 (3), 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:edV_OwlUe4UC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efecto genot\u00f3xico y mutag\u00e9nico de contaminantes atmosf\u00e9ricos",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Universidad Pontificia Bolivariana, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:AHdEip9mkN0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Correlaci\u00f3n de medidas lineales y angulares obtenidas a partir de cefalometr\u00edas anteroposterior y lateral en pacientes clase II divisi\u00f3n 2 esquel\u00e9tica",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Editorial Pontificia Universidad Javeriana, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:4n0clTBhZ78C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effects of ractopamine and gender on performance and carcass quality of swine with different halothane genotypes",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "UEL, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:eP5N1itS6b0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Aproximaci\u00f3n del riesgo cardiovascular de acuerdo al perfil lip\u00eddico en una poblaci\u00f3n adulta atendida en la Cl\u00ednica M\u00e9dica Cayetano Heredia durante el per\u00edodo 2004-2006",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Rev. peru. cardiol.(Lima) 35 (2), 106-112, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:LGlY6t8CeOMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "El Encuentro entre Dos Escuelas: La Televisi\u00f3n",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Educaci\u00f3n y Educadores, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:9qGwjJavaBUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "El desarrollo cumbre de la generatividad en adultas mayores: aspectos centrales en su narrativa vital",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Forum Qualitative Sozialforschung/Forum: Qualitative Social Research, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Oj-SLI0tZTcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Torta de girassol na alimenta\u00e7\u00e3o de matrizes su\u00ednas em gesta\u00e7\u00e3o e lacta\u00e7\u00e3o",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "UEL, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:YIdQ7BAI8VoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "M\u00f3dulo educativo sobre emergencias escolares",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Aquichan, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:MUocvVTjX6cC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "CASO DE ESTUDIO. M\u00c1S QUE T\u00c1CTICAS PARA SOBREVIVIR (publicado em espanhol)",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Universidad Icesi, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Dh4RK7yvr34C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Anestesia local para ovariectomia em gatas",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "UEL, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:5uu-MYFt2EcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Par\u00e1metros Hemost\u00e1ticos asociados a hipertensi\u00f3n arterial inducida por embarazo en pacientes del Hospital Universitario \u201cDr. Manuel N\u00fa\u00f1ez Tovar\u201d Matur\u00edn, Estado Monagas",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Universidad de Oriente Nucleo de Sucre., 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:3A3nxV7CjKIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Music Societies in the 19th Century Oporto: Private Spaces of Amateur and Professional Music Making",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Portuguese Catholic University-School of Arts, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:j5aT6aphRxQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Obtenci\u00f3n de electricidad y agua potable mediante energ\u00eda solar para un centro de salud mozambique\u00f1o",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "ETSI Minas (UPM), 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:9w9GTvUEN2YC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Alcohol and tobacco use by University Undergraduate students of Medell\u00edn, 2007",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Investigaci\u00f3n y Educaci\u00f3n en Enfermer\u00eda 27 (1), 60-68, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:qe6vwMD2xtsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Servicios de salud en Mexico",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Revista del CLAD. Reforma y democracia. no. 50 (2011), 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:uSQurnFbQXsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Manejo agronomico de frutales (mango, aguacate, c\u00edtricos y papaya).",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "PROSEA Leaflet; 45, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:jvmYIE7jdYsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Siguen los nublados sobre el concierto de Vicente Fern\u00e1ndez en Costa Rica",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "La Naci\u00f3n., 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:7ioeYXKzaWoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Forms and Functions of Charity in al-Andalus",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Walter de Gruyter, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:zPkyA21Y468C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Conocimientos, actitudes y practicas acerca del VIH/Sida en Adolescentes",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "e-libro, Corp., 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Xc-mKOjpdrwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "\u00bf Error o estrategia? An\u00e1lisis de la producci\u00f3n oral de un alumno lus\u00f3fono de E/LE",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "El profesor de espa\u00f1ol LE/L2, 351-362, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:tai-Ft5GzhwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "LOS MATERIALES DID\u00c0CTICOS QUE UTILIZAN LAS MAESTRAS EN LA CREATIVIDAD DE LOS NI\u00d1OS DE PRIMER A\u00d1O DE EDUCACION BASICA DE LA ESCUELA FISCAL DE NI\u00d1OS MIGUEL RIOFRIO DE LA CIUDAD \u2026",
            "pub_year": "2009",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:2BeMVx_SZpEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Determincaci\u00f3n de la variante R230C del transportador ABCA 1 mediante PCR en el tiempo real y su asociaci\u00f3n con s\u00edndrome metab\u00f3lico en la poblaci\u00f3n Kichwa de la comunidad de \u2026",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "SANGOLQU\u00cd/ESPE/2009, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:12nnf2f32iYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La marquesa del papa",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana, Unidad Azcapotzalco, Divisi\u00f3n de \u2026, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:vYYylRVofzEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Las hijas de Eva y su ordenaci\u00f3n sacerdotal:\u00bf opresi\u00f3n injustificada o dogma de fe?",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana, Unidad Azcapotzalco, Divisi\u00f3n de \u2026, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:tswL-GKFg8UC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Integraci\u00f3n de t\u00e9cnicas aplicables al estudio de contaminaci\u00f3n de cauces por miner\u00eda met\u00e1lica",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Universidad de Piura. Facultad de Ingenier\u00eda. Master en Consultor\u00eda en \u2026, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:xckinRaLORAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Sistematizaci\u00f3n y validaci\u00f3n de documentos b\u00e1sicos en el manejo y conservaci\u00f3n de suelos y agua en zonas de laderas.",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Universidad de El Salvador, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:s2G-WRnXBicC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Uso de programas estad\u00edsticos y procesador de base de datos en investigaci\u00f3n",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Investigaci\u00f3n cl\u00ednica y medicina interna, 309-315, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ybfzIt2tCtgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Desarrollo del ateproyecto de investigaci\u00f3n seg\u00fan normas de la apa y normas de vancuver",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Investigaci\u00f3n cl\u00ednica y medicina interna, 81-92, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ujxm2eEBZHIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Identificaci\u00f3n de bacterias en secreci\u00f3n vaginal en pacientes de 30 a 55 a\u00f1os, que acuden al Centro de Salud Dra. Mabel Estupi\u00f1\u00e1n, de agosto a octubre del 2008.",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Machala: Universidad T\u00e9cnica de Machala, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:0ngZmJvimKcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Pr\u00f3ceres y hero\u00ednas de la independencia: dos modelos de representaci\u00f3n de las mujeres en la puesta en escena de la naci\u00f3n colombiana, 1880-1910",
            "pub_year": "2009",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:WJVC3Jt7v1AC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Localiza\u00e7\u00e3o e histologia da gl\u00e2ndula pineal do pacu, Piaractus mesopotamicus (Teleostei, Characiforme, Characidae)",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Ensaios e Ci\u00eancia 12 (1), 187-196, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:xtRiw3GOFMkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "EL EVENTO DE DIFUSI\u00d3N (CONGRESO) COMO UNA ESTRATEGIA EDUCATIVA PARA LA ENSE\u00d1ANZA DE LA INGENIER\u00cdA",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "CFIE/IPN, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:bCjgOgSFrM0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "OBTEN\u00c7\u00c3O, CARACTERIZA\u00c7\u00c3O E APLICA\u00c7\u00c3O CIR\u00daRGICA DE MATRIZES DE COL\u00c1GENO NA PAREDE ABDOMINAL DE EQU\u00cdNOS",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "UFG-Centro Editorial e Gr\u00e1fico, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:x8G803Bi31IC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "CASO DE ESTUDIO. CAEN LOS PANTALONCILLOS (publicado em espanhol)",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Universidad Icesi, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:b9WrW9Envh0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Modulation of rhodopsin expression in a fish and a mammalian pigment cell line: Mechanisms of endothelin signaling",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Comparative Biochemistry and Physiology Part A: Molecular & Integrative \u2026, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:KxtntwgDAa4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Rinitis al\u00e9rgica como causa de obstrucci\u00f3n de las v\u00edas \u00e1ereas superiores",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Rev. C\u00edrc. Argent. Odontol 65 (203), 18-20, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:3htObqc8RwsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Alimentaci\u00f3n Ecol\u00f3gica Alternativa y Cultura Alimentaria entre los Estudiantes del CCH",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "CFIE-IPN, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:dhpJJ7xvgBgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "PERCEPCIONES DEL COLOR Y DE LA FORMA DE LOS EMPAQUES: UNA EXPERIENCIA DE APRENDIZAJE (publicado em espanhol)",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Universidad Icesi, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:F_tUKv7nyWgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO E COMPROMISSO ORGANIZACIONAL: A PERSPECTIVA DA JUSTI\u00c7A ORGANIZACIONAL",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Universidade Regional de Blumenau, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:SC9kKMAi-DoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Metodolog\u00eda estad\u00edstica en los estudios de comparaci\u00f3n de m\u00e9todos de medida. Respuesta de los autores",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Arch Bronconeumol, 580-580, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:pqufTfZDgs0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estudio de las HS-SPME/CG-MS como estrategia anal\u00edtica para la determinaci\u00f3n de Compuestos Org\u00e1nicos Vol\u00e1tiles (COVs) en muestras comerciales de or\u00e9gano",
            "pub_year": "2008",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:4PzMk9GH2tkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La bio\u00e9tica aplicada en la relaci\u00f3n m\u00e9dico-paciente valor e ideal al servicio del v\u00ednculo",
            "pub_year": "2008",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:W2VW_RKN1OwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Sobresaliente en Derechos Humanos",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "RedELE, Red Electr\u00f3nica de Did\u00e1ctica del Espa\u00f1ol como Lengua Extranjera, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:KtrhGiDecpEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Lineamientos para el desarrollo paisaj\u00edstico y ambiental de la ciudad de Monte Cristo: provincia de C\u00f3rdoba, rep\u00fablica Argentina",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Universidad Cat\u00f3lica de C\u00f3rdoba,, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:_bh1rdP-zDcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Do\u00f1a Dolores Costa y Brizuela: esposa y viuda de Justo Jos\u00e9 de Urquiza",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana, Unidad Azcapotzalco, Divisi\u00f3n de \u2026, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:gNZucvRojEcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Proceso de auditor\u00eda de sistemas basado en el dominio de entregar y dar soporte del Modelo COBIT aplicado al sistema de administraci\u00f3n financiera integrado municipal.",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Universidad de El Salvador, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:P-MJmu9ZMwQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Propuesta de desarrollo orientada a la competitividad en la actividad comercio al por mayor de productos farmac\u00e9uticos, medicinales, cosm\u00e9ticos y de tocador",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Universidad Tecnol\u00f3gica de Pereira, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:_AkkBXT-jcoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Perfil de la Secretar\u00eda de Comunicaciones de la Universidad de El Salvador",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Universidad de El Salvador, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:VN7nJs4JPk0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Dise\u00f1o de un instrumento para evaluar la calidad del proceso de distribuci\u00f3n de medicamentos en el Servicio de Farmacia del Hospital Nacional Zacamil\" Dr. Juan Jos\u00e9 Fern\u00e1ndez\"",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Universidad de El Salvador, 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:RoXSNcbkSzsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Reconocimiento de la expresi\u00f3n facial de la emoci\u00f3n en mexicanos universitarios",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa, 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:kO05sadLmrgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Comparative physiology of peripheral clocks. Clock genes (CLOCK, PER1, PER2, CRY1 and BMAL 1) and their modulation by light and hormones in fish, amphibians and mammals",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "Photochem. Photobiol 83, 273-279, 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:hqOjcs7Dif8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Fisiologia comparativa de rel\u00f3gios perif\u00e9ricos. Genes de rel\u00f3gio (clock, per1, per2, cry1 e bmal 1) e sua modula\u00e7\u00e3o por luz e horm\u00f4nios em peixes, anf\u00edbios e mam\u00edferos",
            "pub_year": "2007",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Y0pCki6q_DkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Realizaci\u00f3n de una auditor\u00eda ambiental al camal de Ibarra",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "QUITO/EPN/2007, 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:U6twwk6Vgq8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Bloqueo intercostal",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "Rev. chil. anest 36 (1), 126-126, 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:27LrP4qxOz0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Bloqueo paravertebral:[revisi\u00f3n]",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "Rev. chil. anest 36 (1), 121-126, 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:qwy9JoKyICEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Mac E. Hadley (1930\u20132006)",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "General and Comparative Endocrinology 151 (3), 361, 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:uWQEDVKXjbEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "HYPERQBIX: Sistema de Indicadores de Gesti\u00f3n de Calidad para DBAccess, STP (Software Tecnology Park), CA",
            "pub_year": "2007",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:5bfplxN71z4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Dise\u00f1o de proceso para el desarrollo de barras energeticas como subproducto en la obtenci\u00f3n de leche saborizada de soya",
            "pub_year": "2007",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:3jqAvCjcdfEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "PROGRAMA DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O MESTRADO EM ODONTOLOGIA",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "Universidade Cruzeiro do Sul, 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:OTBXYDkIvNoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Valorizaci\u00f3n y refuncionalizaci\u00f3n de los terrenos del ferrocarril de la localidad de Tancacha: Parque Recreativo",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "A V. Monograf\u00edasno. 125 (2007), 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:lg5bARUibhcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Prospeccion de la responsabilidad social empresarial (RSE) en el sector de la quinta region.",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "Quillota, 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:uCYQzKCmtZwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Anteproyecto paraun parador tir\u00edsticoen el sector de Guap\u00e1n provincia del Ca\u00f1ar",
            "pub_year": "2007",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:C2yK8tfAHAgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estudio de la estructura y la din\u00e1mica de un bosque h\u00famedo subtropical de la Empresa Uyapi en la regi\u00f3n de Guanay.",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "Universidad Mayor de San Andr\u00e9s, La Paz (Bolivia). Facultad de Agronom\u00eda., 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:0iM-huCvmk0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "A\" pyrF\" auxotrophic mutant of\" Sinorhizobium fredii\" HH103 impaired in its symbiotic interaction with soybean and other legumes",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "International microbiology, 10 (3), 169-167, 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:mgoTDWlsYNUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "NARRATIVA DE UMA CLIENTE COM INSUFICI\u00caNCIA RENAL CR\u00d4NICA: A HIST\u00d3RIA ORAL COMO ESTRAT\u00c9GIA DE PESQUISA",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "Faculdade de Enfermagem da UFG, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:oi8PhiKYDwsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Pleistocene megafauna from the Elefant Farm, Gararu, Sergipe, Brazil.",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "Instituto de Geoci\u00eancias e Ci\u00eancias Exatas-Campus de Rio Claro-UNESP, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:D_tqNUsBuKoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Controle postural em crian\u00e7as portadoras de defici\u00eancia visual nas faixas et\u00e1rias entre 3 e 11 anos",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "UNESP-S\u00e3o Paulo State University, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:E8M3ZPqbjf0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evolu\u00e7\u00e3o, tend\u00eancias e contribui\u00e7\u00e3o do trabalho de formatura nos cursos de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica da UNESP/RC",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "UNESP-S\u00e3o Paulo State University, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:D52hNgOu9GcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "ALTERNATIVAS DE COFINANCIACI\u00d3N DE LOS COSTES DE LA DEPENDENCIA EN ESPA\u00d1A",
            "pub_year": "2006",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:N4e_798Z1OgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Informa\u00e7\u00e3o, globaliza\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o: desafios de uma nova era",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "Universidade Estadual de Londrina, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:R6aXIXmdpM0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Epidemia de Gripe A en Buenos Aires: comunicaci\u00f3n de la prevenci\u00f3n",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "NSW Public Health Bull 17 (9-10), 141, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:zdX0sdgBH_kC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Esp\u00e9cies de moscas-das-frutas (Tephritidae) obtidas em armadilhas McPhail no Estado da Bahia, Brasil",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "UEL, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:DXM8KF1schAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "El Faro. Suplemento quincenal de la Universidad de Murcia",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "A\u00f1o IV N\u00famero 81, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:hefNtdE4IMkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Nefroblastoma Extrarrenal: Presentaci\u00f3n de caso",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "Universidad Cat\u00f3lica de Santiago de Guayaquil, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:PcT55Ow6fAIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Actas Pedag\u00f3gicas de la Universidad de Palermo",
            "pub_year": "2006",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:4QKQTXcH0q8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Narrativas \u00e9ticas: Pol\u00edtica y memoria en la narrativa latinoamericana",
            "pub_year": "2006",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:JpYjwmnXVqYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Representaciones art\u00edsticas sobre la Divina Comedia: pintura, escultura, grabado e ilustraci\u00f3n",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "Granada: Universidad de Granada, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:YpRCXavlr0AC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estudio cromos\u00f3mico y de la meiosis de dos especies de la subfamilia Phaneropterinae (Orthoptera, Tettigoniidae).",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "Acta zool\u00f3gica lilloana-Fundaci\u00f3n Miguel Lillo (Tucum\u00e1n-Argentina).( 50 (1-2 \u2026, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:M0jDNLgoRFEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Patrones arquitectonicos y adaptaciones morfoanatomicas foliares de las especies le\u00f1osas dominantes de la region Andina de Chile Central.",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "Santiago, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:VDARjI3xf8gC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Validaci\u00f3n de un m\u00e9todo para la detecci\u00f3n temprana de crisis convulsivas y su aplicaci\u00f3n en el programa Atenci\u00f3n Integrada a las Enfermedades Prevalentes de la Infancia AIEPI",
            "pub_year": "2006",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:bNB6FdaCRgEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Voces de mujeres: ecos de violencia en\" Conversaci\u00f3n al sur\" de Marta Traba",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana, Unidad Azcapotzalco, Divisi\u00f3n de \u2026, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:cocyvO7vrcwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "PRUEBAS DE PLANAS",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "Revista CENIC Ciencias Biol\u00f3gicas 37 (3), 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:9VeumLvkZSQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "\u00cdndice acumulado",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "REVISTA DE LA FACULTAD DE FARMACIA 48, 1, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:QtA78RmWg5MC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Diameter characterization of timber species in primary forests of Cerro Murrucucu",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "Gestion y Ambiente 9 (2), 73-90, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:qPeb-qHga9sC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Chlorpyrifos biodegradation in two soils of the VI Region, using isotopic techniques",
            "pub_year": "2005",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:uDl620nrkPcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Uso de adyuvantes en aplicaciones de glifosato en control de malva.",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "Aconex.(, 5-8, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:9Gmr9OE0IYAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Emoci\u00f3n y h\u00e1bitos de los ni\u00f1os frente a la televisi\u00f3n",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "Grupo Comunicar, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:qsWQJNntlusC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Eutan\u00e1sia em pequenos animais em Teresina\u2013PI",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "UEL, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:aK62MiYD7mUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "CASE STUDY. DIGITAL EXPRESS (Article published in Spanish)",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "Universidad Icesi, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:qbqt7gslDFUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effects of Rod and Melanopsin Loss on Nonvisual Light Responses in Rpe65 Knockout Mice",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "Investigative Ophthalmology & Visual Science 46 (13), 3989-3989, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:XiSMed-E-HIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Alternativas Nutricionales en Santa F\u00e9. Pan sin Gluten para Enfermos Cel\u00edacos",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "ConCiencia 1 (5), 12, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:buQ7SEKw-1sC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Revision estadistica de pacientes con displasia broncopulmonar manejados con salbutamol y beclometasonaen referencia al retiro del oxigeno suplementario en la unidad de \u2026",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "Revista Argentina de Cirug\u00edaVol. 49, no. 3-4 (1985), pp 109-110, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:RtDPZMhf-s8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Etica y bioeticacuestion epistemiologica aplicada a la salud",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "e-libro, Corp., 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:WMsFzbFqK_QC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Informe sobre la conferencia anual de aceites de palma y l\u00e1uricos prices outlook 2005/2006",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "Acepalma, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Sx7WuSFExYwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Influyen algunos factores sicosociales sobre la hipertension arterial",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "e-libro, Corp., 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:1QLOHW2CHAAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Los clones de Albarino (Vitis vinifera L.) seleccionados en el Consejo Superior de Investigaciones Cientificas",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "La Revista de Investigaci\u00f3n Cl\u00ednicaVol. 44, no. 1 (1992 feb.-mar.), pp 31-36, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ECJ25tEN_EwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Pauvret\u00e9 et fondations pieuses dans la Grenade nasride: aspects sociaux et juridiques",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "Brill Academic Publishers, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:eTOb990cMygC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Normativa y pr\u00e1ctica contable de las retenciones en la fuente del impuesto al valor agregado (IVA) y del impuesto a la renta (IR), desde el punto de vista del comprador",
            "pub_year": "2005",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:lAj_JhtUatoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Poster Presentations (PP001\u2013PP100)",
            "pub_year": "2005",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:1sJd4Hv_s6UC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Incidence of Pneumococcal Pneumonias in Hospital Settings in the Autonomous Community of Valencia throughout the 1995-2001 Period. Spain",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "Revista Espa\u00f1ola de Salud P\u00fablica 78 (4), 517-525, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:6bLC7aUMtPcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Sir Walter Ralegh. El pirata poeta.",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "SABER ULA, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:dY-VugTTHzcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estudio de la maduraci\u00f3n en queso Chanco de reducido tenor graso, elaborado con la incorporaci\u00f3n de imitadores grasos",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "Tesis Lic. Cs. Alim. Valdivia. Universidad Austral de Chile, Facultad de \u2026, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:LAaCg2gyLagC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evaluacion de hoja absorvedor de volatiles (Keepfresh), bolsa de atmosfera modificada (Lifespan) y tratamiento normal en la conservacion de frutos de duraznos (Prunus persica \u2026",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "Santiago, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:auQHJw8QJBgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Medici\u00f3n de 99Tc en aguas residuales y biota marina (algas y langostas), aplicando la t\u00e9cnica de centelleo l\u00edquido",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "Universidad de El Salvador, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:FkBsMxS_Bp0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La vida breve [Grabaci\u00f3n sonora]",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "Marco Polo and Naxos Hisp\u00e1nica, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:7CU1mCQUTf4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Mecanismos para mejorar la lectura fonol\u00f3gica y comprensiva de las estudiantes de Octavo a\u00f1o de Educaci\u00f3n B\u00e1sica del Colegio Manuela Garaicoa de Calder\u00f3n",
            "pub_year": "2004",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Gs1AF5H0x94C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La teor\u00eda de la vida humana en Ortega: fundamento de una visi\u00f3n no subjetivista de la psicoterapia",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "Universidad de Chile, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:pZ2CosqRuhkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Abuso sexual infantil y sus secuelas en la vida adulta.",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "Intersalud, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:AzKEL7Gb_04C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Caracteritzaci\u00f3 gen\u00e8tica de la leuc\u00e8mia mieloide aguda mitjan\u00e7ant t\u00e8cniques de citogen\u00e8tica i biologia molecular",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona,, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:CaZNVDsoPx4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "\u30e1\u30e9\u30ce\u30d7\u30b7\u30f3\u306f\u5931\u660e\u30de\u30a6\u30b9\u306e\u975e\u753b\u50cf\u5f62\u6210\u5149\u5fdc\u7b54\u306b\u5fc5\u8981\u3067\u3042\u308b",
            "pub_year": "2003",
            "citation": "Science 301 (5632), 525-527, 2003"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:9c2xU6iGI7YC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Caracterizaci\u00f3n de linfocitos T gingivales en pacientes con periodontitis agresiva",
            "pub_year": "2003",
            "citation": "Rev. Fed. Odontol. Colomb, 38-47, 2003"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:t7izwRedFcYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Classification and handling of medical wastes.",
            "pub_year": "2003",
            "citation": "Universidad, Ciencia y Tecnologia 7 (25), 51-57, 2003"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:G60ApcfeQaAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Escamas de aluminio: Centro Internacional de Conferencias en Dalian",
            "pub_year": "2003",
            "citation": "Arquitectura Vivano. 153 (2013)., 2003"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:1QvrP69o8OkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Aplicacion del sistema HACCP en la Vi\u00f1a Morande SA, planta Pelequen.",
            "pub_year": "2003",
            "citation": "Santiago, 2003"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:xqRlItQsuMMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estudio de materiales procedentes de los pozos rituales y fosas de la necr\u00f3polis p\u00fanica de C\u00e1diz (2002-2003).",
            "pub_year": "2003",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ZuSUVyMx-TgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Venezuela y el conricto colombiano: tensiones, problemas e incertidumbres",
            "pub_year": "2003",
            "citation": "El Conflicto colombiano y su impacto en los pa\u00edses andinos, 251, 2003"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Z610oKUqOA4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evaluacion y caracterizacion agronomica de diez cultivares de lechuga (Lactuca sativa L.), en precosecha y en tres epocas de cosecha.",
            "pub_year": "2003",
            "citation": "Santiago, 2003"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ealulPZkXgsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "COMENTARIOS BIBLIOGRAFICOS",
            "pub_year": "2003",
            "citation": "MEDICINA (Buenos Aires) 63 (4), 364-365, 2003"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:JjBZBFkNMTQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "S\u00edntesis, estudio estructural y reactividad de sistemas polidentados del tipo aciltiourea y aciltiocarbamatos",
            "pub_year": "2003",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Sg-YnEhjH50C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Aprendiendo a trav\u00e9s de la diversidad",
            "pub_year": "2003",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:kk7MRXTjMocC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Games for teaching english applied to computer",
            "pub_year": "2003",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:9fRKRCJz75UC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "PROPOSTA DE AMPLIA\u00c7\u00c3O E REESTRUTURA\u00c7\u00c3O DO ESPA\u00c7O L\u00daDICO-SOCIALIZANTE-SERVI\u00c7O DE TERAPIA OCUPACIONAL, HC/UFMG",
            "pub_year": "2003",
            "citation": "6\u00ba Encontro de Extens\u00e3o da UFMG, 240, 2003"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ZYLUaBFA95QC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "\" PROTOCOLO DE ATENCI\u00d3N KIN\u00c9SICA EN NI\u00d1OS CON ARTROGRIPOSIS M\u00daLTIPLE CONG\u00c9NITA",
            "pub_year": "2003",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:WM2K3OHRCGMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Actitud de los j\u00f3venes ante los medios de comunicaci\u00f3n",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "Grupo Comunicar, 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:OBSaB-F7qqsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "EFFECTS OF PESTICIDES",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "Encyclopedia of Pest Management, 231, 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:EsrhoZGmrkoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "M\u00fasica e imagen en el aula",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "Grupo Comunicar, 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:wUn16MOA3RoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Amamantamiento y alimentaci\u00f3n complemetaria durante el primer a\u00f1o de vida en sectores de medianos y bajos recursos: prevalencia e interacciones",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "EDUCC,, 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:0z-ogHnYXbUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Impacto de los programas sociales municipales en familias pobres de Temuco urbano: campamento Laraquete un estudio de caso",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "Universidad Academia de Humanismo Cristiano, 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:rjBKtydo3wgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Curso de capacitaci\u00f3n y transferencia de tecnolog\u00eda para la conservaci\u00f3n de edificios de valor hist\u00f3rico-monumental= Corso di formazione e tranferimento di tecnologia per la \u2026",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "Curso de capacitaci\u00f3n y transferencia de tecnolog\u00eda para la conservaci\u00f3n de \u2026, 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:VdWZULf8Gq0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Desarrollo de una sopa deshidratada tipo crema utilizando f\u00e9cula de malanga (Celocasia sculenta) como espesante",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "Universidad de El Salvador, 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:w2Aknop99M4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "L\u00f3gica inform\u00e1tica: teor\u00edas de primer orden",
            "pub_year": "2002",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:RgMnzfD6kpIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Dialogs in real English:= Di\u00e1logos en espa\u00f1ol real: bilingual parallel texts English-Spanish",
            "pub_year": "2002",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:VBDT71xRUdcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An\u00e1lisis de una narraci\u00f3n quechua de Santiago del Estero. Argentina",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "El indigenismo americano (III) 48, 21, 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:0aBXIfxlw9sC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanopsina: fisiologia comparativa do gene e da transdu\u00e7\u00e3o do sinal luminoso em c\u00e9lulas pigmentares de peixes, anf\u00edbios e mam\u00edferos",
            "pub_year": "2001",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:roLk4NBRz8UC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melanopsin: comparative physiology of the gene and of the transduction of the luminous signal in pigmentary cells of fish, amphibians and mammals",
            "pub_year": "2001",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:LkGwnXOMwfcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Producci\u00f3n y calidad de semillas h\u00edbridas de mel\u00f3n (Cucumis melo L) tipo Piel de sapo, bajo condiciones de invernadero",
            "pub_year": "2001",
            "citation": "Tesis Ing. Agr\u00f3nomo Universidad de Talca, 2001"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:LvS0yHEg1QsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Distribuci\u00f3n estacional de fitomasa en ballicas (Lolium spp) solas y en mezclas con tr\u00e9boles blanco (Trifolium repens)",
            "pub_year": "2001",
            "citation": "Memoria de titulo, Ing. Agr\u00f3n. Universidad de Concepci\u00f3n. Fac. de Agron \u2026, 2001"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:jevOW3VBe2YC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Sicoeducaci\u00f3n para familiares de personas con discapacidad s\u00edquica",
            "pub_year": "2001",
            "citation": "Universidad Academia de Humanismo Cristiano, 2001"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:g9YHGIZn7mcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Pilas y bater\u00edas",
            "pub_year": "2001",
            "citation": "IX Congreso Bolivariano y XIV Congreso Peruano de Ingenier\u00eda Sanitaria y \u2026, 2001"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:wkm4DBaukwsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Control de calidad instrumental de Espectrofot\u00f3metros",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Biofarbo 8 (8), 39-42, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:UCVoGz2p8ukC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "El diario, un instrumento para la construcci\u00f3n de los saberes sociales",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Grupo Comunicar, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:w0F2JDEymm0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Enfoque pedi\u00e1trico del ni\u00f1o al\u00e9rgico",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Pediatr. d\u00eda 16 (3), 185-6, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:wZJMF1LD7PcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Los paisajes de Sylvia Plath: ciudad versus naturaleza en\" The Bell Jar\"",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Universidad de Alcal\u00e1 de Henares. Servicio de Publicaciones, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:g-FVFPYC6a8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Presupuesto.[Elaboracion de presupuesto ley 18.450].",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Curso Formulacion de Proyectos de Aspersion para la Ley, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:WCOPUGKhX9IC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Criptococosis pulmonar diseminada y fulminante en paciente HIV negativo",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Revista de la Asociaci\u00f3n M\u00e9dica ArgentinaVol. 118, no. 4 (2005), p. 20-22, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:hMwNgRnlwaMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efecto de diversas cepas de levadura sobre caracteristicas analiticas y sensoriales de vinos Chardonnay y Sauvignon Blanc, bajo condiciones de microvinificacion.",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Talca, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:jq7mLYt49woC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efecto de la densidad de plantacion en el rendimiento y otras caracteristicas del amaranto de grano (Amaranthus sp. cv. Plainsman).",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Chillan, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:22I2CSi1iVUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Las leguminosas del Cerro de la Cruz (Almedinilla, C\u00f3rdoba): presencia de Vicia Sativa L. y Vicia Ervilia (L.) Willd. en un contexto ib\u00e9rico",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Madrid: Universidad Complutense de Madrid, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:EO1llL0aI9sC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Movimiento de mujeres de los espacios privados a los espacios p\u00fablicos",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana, Unidad Azcapotzalco, Divisi\u00f3n de \u2026, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:9w-KRoa3VEQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evaluaci\u00f3n hidrol\u00f3gica de la subcuenca alta del r\u00edo Chinchin\u00e1",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Universidad Nacional de Colombia-Sede Manizales, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:EcS_2O1c4Q0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Embarazo por violaci\u00f3n: la crisis m\u00faltiple",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Fundaci\u00f3n Servicios Integrales para la Mujer \u201cSI-MUJER\u201d/Fundaci\u00f3n para la \u2026, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:vxA22ZmNLkoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Informe del plan de fortalecimiento actividades erradicaci\u00f3n sarampi\u00f3n en la DISA Andahuaylas",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Informe del plan de fortalecimiento actividades erradicaci\u00f3n sarampi\u00f3n en la \u2026, 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:v1_lew4L6wgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "en escolares de la Ciudad de M\u00e9xico",
            "pub_year": "2000",
            "citation": "Revista Mexicana de Patolog\u00eda Cl\u00ednica 47 (1), 2000"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:6yz0xqPARnAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Forma\u00e7\u00e3o do psic\u00f3logo: um orma\u00e7\u00e3o do psic\u00f3logo: um pouco de hist\u00f3ria1",
            "pub_year": "1999",
            "citation": "A Revista Intera\u00e7\u00f5es: Estudos e Pesquisas em Psicologia agradece a \u2026, 1999"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:lmc2jWPfTJgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Storage proteins in sugarcane: An interesting exception in monocots",
            "pub_year": "1999",
            "citation": "Plant cell, tissue and organ culture 59 (3), 217-218, 1999"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:dQ2og3OwTAUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effects of continuous exposure to light on behavioral dopaminergic supersensitivity-Behavioural and biochemical evidence of increased central dopaminergic activity",
            "pub_year": "1999",
            "citation": "Biological Psychiatry 45 (12), 1622-1629, 1999"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:9vf0nzSNQJEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "En: Agricultura conservacionista en cultivos anuales, agricultura de futuro.",
            "pub_year": "1999",
            "citation": "Serie Actas-Instituto de Investigaciones Agropecuarias, 1999"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:OYHP0ARJxK0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evaluacion del comportamiento agronomico de siete cultivares de Brocoli (Brassica oleracea var. italica Plenck.)[Marathon, Shogum, Samurai, Arcadia, Green belt, Green valiant \u2026",
            "pub_year": "1999",
            "citation": "Santiago, 1999"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:M8Ejg5y-C14C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Factibilidad tecnica y economica de la creacion de una empresa prestadora de servicios en parcelas de agrado.",
            "pub_year": "1999",
            "citation": "Santiago, 1999"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:FnaCo-ypupUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Fuentes human\u00edsticas: A\u00f1o 10, n\u00famero 18 (primer semestre, 1999)-",
            "pub_year": "1999",
            "citation": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana, Unidad Azcapotzalco, Divisi\u00f3n de \u2026, 1999"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:8moDcb_GFzgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Del profesor tradicional hacia un facilitador centrado en la persona",
            "pub_year": "1999",
            "citation": "Universidad Academia de Humanismo Cristiano., 1999"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:K-tzbvM8PMoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Structural determination of a 5-acetamido-3, 5, 7, 9-tetradeoxy-7 (3-hydroxybutyramido)-L-glycero-L-manno-nonulosonic acid-containing homopolysaccharide isolated from \u2026",
            "pub_year": "1999",
            "citation": "PLoS ONE, 342, 527-535, 1999"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:SgM-ki2adj0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Enfermedad, reposo y licencia",
            "pub_year": "1999",
            "citation": "Reumatolog\u00eda (Santiago de Chile) 15 (4), 193-4, 1999"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ruyezt5ZtCIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Modelo para el estudio de la actividad hepatot\u00f3xica en xenobi\u00f3ticos de origen vegetal",
            "pub_year": "1998",
            "citation": "Biofarbo 6 (6), 89-91, 1998"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:3YQzwbzlpKYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Participaci\u00f3n del sector privado en el sector de saneamiento del Per\u00fa: oportunidades y perspectivas",
            "pub_year": "1998",
            "citation": "Participaci\u00f3n del sector privado en el sector de saneamiento del Per\u00fa \u2026, 1998"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:eGYfIraVYiQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Asociaci\u00f3n del funcionamiento familiar y el consumo de alcohol en adolescentes del Colegio Nacional Independencia Americana Arequipa-1997",
            "pub_year": "1998",
            "citation": "Universidad Nacional de San Agust\u00edn. Facultad de Medicina, 1998"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:gFrPXmx1TSsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estudio sobre la implicaciones legales y riegos comerciales frente a compromisos internacionales de comercio suscrito por Colombia, que puede derivarse del funcionamiento del \u2026",
            "pub_year": "1998",
            "citation": "v. 33, no. 2 (2012), p. 56-630121-2923, 1998"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:VHymtrwLyIYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Simulaci\u00f3n del proceso de colonizaci\u00f3n del bosque",
            "pub_year": "1998",
            "citation": "Gesti\u00f3n y Ambiente, 39-48, 1998"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:BAanoTsO0WEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Melatonin and Ehrlich tumor growth: Evidence of a seasonal effect",
            "pub_year": "1998",
            "citation": "NAUNYN-SCHMIEDEBERGS ARCHIVES OF PHARMACOLOGY 358 (1), R545-R545, 1998"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:sSrBHYA8nusC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Esquemas terap\u00e9uticos en enfermedades parasitarias",
            "pub_year": "1997",
            "citation": "Rev. Fac. Cienc. M\u00e9d.(Quito) 22 (1), 12-9, 1997"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:hMsQuOkrut0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estudio de las causas de ceguera en el Hospital Vozandes Quito",
            "pub_year": "1997",
            "citation": "VozAndes 11 (1), 30-3, 1997"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:w-fwKiQwpQAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Forestar y crecer.",
            "pub_year": "1997",
            "citation": "DarwinianaVol. 37, no. 3 (1999), p. 199-207, 1997"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:8baWPQ8fTxwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efecto del manejo de carneros celadores en la fertilidad de ovejas Suffolk de la zona central.",
            "pub_year": "1997",
            "citation": "Santiago, 1997"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:qS3OQCqhxh0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Precondicionamiento mioc\u00e1rdico",
            "pub_year": "1997",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:IqrShC7OVU0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efecto del perfil nitrogenado de ensilaje de alfalfa sobre la cinetica de fermentacion ruminal. 1. Suplementacion aminoacida. 2. Perfil analitico de compuestos nitrogenados.",
            "pub_year": "1997",
            "citation": "Santiago, 1997"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:_q7R20eJROoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Identificaci\u00f3n de fimbrias en Escherichia Coli enteropat\u00f3geno y caracterizaci\u00f3n de las lesiones intestinales en cerdos lactantes con diarrea.",
            "pub_year": "1997",
            "citation": "Universidad Austral de Chile. Valdivia. CL, 1997"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:8Fucociq1QoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Angioplast\u00eda transluminal coronaria en el infarto agudo de miocardio m\u00e1s implante de Stent.",
            "pub_year": "1997",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:X-Dm1JipzzIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An Experimetal comparison between the communicative method and the structural method",
            "pub_year": "1997",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:polMJLZb0X8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Plan anal\u00edtico",
            "pub_year": "1997",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:qOpkhvVCMvUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Total y todav\u00eda como marcadores discursivos: pragmaticalizaci\u00f3n y variaci\u00f3n",
            "pub_year": "1997",
            "citation": "Comunicaciones 12 62, 9, 1997"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:RmcNAhKkducC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "M\u00e9todos y planes anal\u00edticos de geometr\u00eda plana de los quintos cursos",
            "pub_year": "1997",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:WC23djZS0W4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estructura del gen del receptor de andr\u00f3geno y funci\u00f3n de la prote\u00edna: defectos estructurales del gen que determinan resistencia a andr\u00f3genos en el hombre",
            "pub_year": "1996",
            "citation": "Rev. m\u00e9d. Chile 124 (9), 1127-36, 1996"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:1yWc8FF-_SYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cuerpo extra\u00f1o de la v\u00eda a\u00e9rea: c\u00f3mo evitarlos",
            "pub_year": "1996",
            "citation": "Rev. otorrinolaringol. cir. cabeza cuello 56 (2), 98, 1996"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:OR75R8vi5nAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Adorno, Theodor.\" Lyric Poetry and Society.\" Telos 10 (1974): 56-71. Agustini, Delmira. Poesias completas [Complete poetry]. Buenos Aires: Editorial Losada, SS, 1944. Alonso \u2026",
            "pub_year": "1996",
            "citation": "Gender, Politics, and Poetry in Twentieth-century Argentina, 183, 1996"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:UZk6qv0A6XIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "RESE\u00d1A de: Porras del Corral, M. Biotecnolog\u00eda, derecho y derechos humanos. C\u00f3rdoba: Cajasur publicaciones, 1996",
            "pub_year": "1996",
            "citation": "Universidad Nacional de Educacion a Distancia (Espa\u00f1a). Facultad de Derecho, 1996"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:yY8dUDjMDt8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Comunidades eclesiales de base: una respuesta de movilizaci\u00f3n popular del catolicismo latinoamericano",
            "pub_year": "1996",
            "citation": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana, Unidad Azcapotzalco, Divisi\u00f3n de \u2026, 1996"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:EVUe1p4rgj0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An\u00e1lisis y desarrollo de los costos de producci\u00f3n de la ca\u00f1a de az\u00facar en la provincia del Azuay 1985-1995",
            "pub_year": "1996",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:m4fbC6XIj1kC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Article No. 0133",
            "pub_year": "1996",
            "citation": "General and Comparative Endocrinology 369 (0133), 103, 1996"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:5Ul4iDaHHb8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "In Vivo and in Vitro Effects of Melatonin on Tumor Growth, Cell Proliferation and Melanogenesis in Cloudman S-91 Melanoma Cells",
            "pub_year": "1996",
            "citation": "Anais da Academia Brasileira de Ciencias 68 (2), 258, 1996"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:WbkHhVStYXYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evaluaci\u00f3n de ap\u00f3sitos intraalveolares con clorhexidina en la prevenci\u00f3n de alveolitis post-odontectom\u00eda de terceros molares mandibulares",
            "pub_year": "1995",
            "citation": "Universidad El Bosque. Facultad de Medicina, 1995"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:as11RrW_MxEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efecto del calor complementario para cerditos lactantes en el piso del refugio",
            "pub_year": "1995",
            "citation": "Revista de la Federaci\u00f3n Argentina de Cardiolog\u00edaVol. 33, no. 3 (2004 jul \u2026, 1995"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:qkvbYSGtNvkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Desarrollo de un programa de capacitacion en produccion hidroponica de hortalizas para sectores urbanos marginales en Estudio de caso.",
            "pub_year": "1995",
            "citation": "Santiago, 1995"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:HiznBx5RP3QC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Importancia de la evaluaci\u00f3n electrodiagn\u00f3stica del nervio facial en la cirug\u00eda parot\u00eddea",
            "pub_year": "1994",
            "citation": "Rev. otorrinolaringol. cir. cabeza cuello 54 (1), 27-30, 1994"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:HeT0ZceujKMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La disoluci\u00f3n de la URSS: revoluci\u00f3n pol\u00edtica o regreso al capitalismo",
            "pub_year": "1994",
            "citation": "Summa+. no. 131 (2013), 1994"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:0SnApaDgcCoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Transformaci\u00f3n del desecho vegetal del cultivo del banano en abono natural a trav\u00e9s de la lombriz roja californiana (eisenia foetida) en Urab\u00e1",
            "pub_year": "1994",
            "citation": "S. l., AUGURA, 1994"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:3Jzcn9274UAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estudio de ocurrencia de triquinosis en cadaveres humanos en la quinta region.",
            "pub_year": "1994",
            "citation": "Chillan, 1994"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:QLZAdv6BrvsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Malformaci\u00f3n de Arnold-Chiari (Revisi\u00f3n bibliogr\u00e1fica)",
            "pub_year": "1994",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:X9ykpCP0fEIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Comparaci\u00f3n de dos esquemas de tratamiento para tuberculosis infantil",
            "pub_year": "1994",
            "citation": "Jornadas de Residencia M\u00e9dica, 8, 1994"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:vbGhcppDl1QC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Hacia una Democracia participativa. La teor\u00eda elitista y la teor\u00eda participacionista de la democracia",
            "pub_year": "1993",
            "citation": "Rev. Derecho (Valdivia) 4, 145-155, 1993"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:BKYZGPsuSFYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cambios dimensionales en cementos temporales, estudio in vitro",
            "pub_year": "1993",
            "citation": "Rev. dent. Chile 84 (3), 126-30, 1993"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:yptliwwhi3IC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La vacuna BCG no modifica las subpoblaciones linfocitarias de lactantes a los 3 meses de edad",
            "pub_year": "1993",
            "citation": "Rev. chil. enferm. respir 9 (2), 79-85, 1993"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:6LV2YwJzdtgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Perdidas de granos en almacenamiento.",
            "pub_year": "1993",
            "citation": "Alimentos. v 18 (1), 48-52, 1993"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:7cqQt8SKcR0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Recuperaci\u00f3n de macrorrestos vegetales en contextos arqueol\u00f3gicos",
            "pub_year": "1993",
            "citation": "Madrid: CSIC, Instituto Espa\u00f1ol de Prehistoria, 1993"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ZM__uENUXnMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "\u00c1 Mulher e a Representa\u00e7\u00e3o do Mal na Hagiograf\u00eda Medieval Portuguesa\u2014Alguns Aspectos Ana Maria e Silva Machado Universidade de Coimbra",
            "pub_year": "1993",
            "citation": "Literatura medieval: actas do IV Congresso da Associa\u00e7ao Hisp\u00e2nica de \u2026, 1993"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:j6V8Syvup0UC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Panna M\u00e1ria",
            "pub_year": "1993",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:CC3C2HR4nz8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Life tables in Chilean veterinarians",
            "pub_year": "1993",
            "citation": "Avances en Ciencias Veterinarias (Chile), 1993"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:_AeoHAGD03cC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Comparison two periods (1981-1985 and 1986-1988) neoplasms registry of the surgery service of the Faculty of Veterinary Medicine, University of Chile",
            "pub_year": "1993",
            "citation": "Avances en Ciencias Veterinarias (Chile), 1993"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:s85pQhAUCrAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Factores externos de la deserci\u00f3n escolar en el nivel primario del Cant\u00f3n Pasaje",
            "pub_year": "1993",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:1tZ8xJnm2c8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "O papel do colesterol na intera\u00e7\u00e3o pept\u00eddeo-lip\u00eddio: um estudo por resson\u00e2ncia paramagn\u00e9tica eletr\u00f4nica.",
            "pub_year": "1993",
            "citation": "Sociedade Brasileira de F\u00edsica, 1993"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:PELIpwtuRlgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Intera\u00e7\u00e3o do horm\u00f4nio melatonina com membranas lip\u00eddicas.",
            "pub_year": "1993",
            "citation": "Sociedade Brasileira de F\u00edsica, 1993"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:_B80troHkn4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Atenci\u00f3n pre-hospitalaria y TRIAGE",
            "pub_year": "1992",
            "citation": "Congreso Chileno de Sociedades Cient\u00edficas de Enfermer\u00eda, 1: Enfermer\u00eda \u2026, 1992"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:gsN89kCJA0AC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Una puerta que se abre: los organismos no gubernamentales en la cooperaci\u00f3n al desarrollo",
            "pub_year": "1992",
            "citation": "Taller de Cooperaci\u00f3n al Desarrollo, 1992"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:3x-KLxxGyuUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Alejandro Bunge: intelectual org\u00e1nico o agorero de un modelo en decadencia? transici\u00f3n a la industrializaci\u00f3n",
            "pub_year": "1992",
            "citation": "Realidad econ\u00f3micano. 282 (2014), 1992"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:he8YCnfqqkoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Energy and protein supply of snacks made of cereals and peanut",
            "pub_year": "1992",
            "citation": "Alimentos (Chile), 1992"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:OLNndOjO69MC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effect of pH, concentration and temperature of grape sugar upon sweetness intensity",
            "pub_year": "1992",
            "citation": "Alimentos (Chile), 1992"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:WMj-6b1RDO4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Conocimiento conceptual y procedimental: el caso del conteo/Ana Mar\u00eda Denia Garc\u00eda; director Jos\u00e9 Manuel Serrano Gonz\u00e1lez-Tejero.",
            "pub_year": "1992",
            "citation": "Murcia: Universidad de Murcia, Facultad de Filolog\u00eda, Psicolog\u00eda y Ciencias \u2026, 1992"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:RwQ8IgSj6xkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Caracterizaci\u00f3n del riesgo higi\u00e9nico derivado de la inhalaci\u00f3n de hidrocarburos arom\u00e1ticos polic\u00edclicos (HAP) en la industria sider\u00fargica",
            "pub_year": "1992",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:9DLIHnF0jcYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Los se\u00f1orios eclesiasticos en la Asturias del siglo XVI: Premio Juan Ur\u00eda R\u00edu, 1991",
            "pub_year": "1992",
            "citation": "Real Inst. de Estudios Asturianos, 1992"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:hvmnpdAuIbkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Intera\u00e7\u00e3o de pept\u00eddeos com bicamadas lip\u00eddicas orientadas: estudo com marcadores de spin.",
            "pub_year": "1992",
            "citation": "Sociedade Brasileira de F\u00edsica, 1992"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:5ugPr518TE4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "PCH and PDH mechanisms of action in Macrobrachium potiuna erythrophores",
            "pub_year": "1992",
            "citation": "Abstr. Ivth Meeting of the Paspcr, 1992"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:K3LRdlH-MEoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cuidados de enfermer\u00eda en unidad de terapia intensiva",
            "pub_year": "1991",
            "citation": "FEES, 1991"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:52neCvzbxIwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Predicci\u00f3n de la eutroficaci\u00f3n; modelos de f\u00f3sforo total",
            "pub_year": "1991",
            "citation": "Revista AINSA 11 (1), 33-52, 1991"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:CCeGMaHljPEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "\u00bf Cu\u00e1nto ingl\u00e9s sabe usted?: multiple choice, grammar exercises",
            "pub_year": "1991",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:mS4qin7VKjkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Time study of steers slaughtering in semi-mechanized plants",
            "pub_year": "1991",
            "citation": "Avances en Ciencias Veterinarias (Chile), 1991"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:QVtou7C4vgoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "The activity of pollinators in the Puyehue National Park, tenth Region, Chile",
            "pub_year": "1991",
            "citation": "Medio Ambiente (Chile), 1991"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ce2CqMG-AY4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Sexualidad en la mujer postmenopausica",
            "pub_year": "1991",
            "citation": "Rev. sanid. def. nac.(Santiago de Chile) 8 (1), 75-82, 1991"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:2VqYfGB8ITEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estudos por resson\u00e2ncia magn\u00e9tica da intera\u00e7\u00e3o de pept\u00eddeos com bicamadas lip\u00eddicas.",
            "pub_year": "1991",
            "citation": "Sociedade Brasileira de F\u00edsica, 1991"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:wbdj-CoPYUoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "A spin label study of the interaction between peptide hormones and lipid bilayers.",
            "pub_year": "1991",
            "citation": "Sociedade Brasileira de Bioqu\u00edmica e Biologia Molecular, 1991"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:J-pR_7NvFogC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Intera\u00e7\u00e3o entre o horm\u00f4nio melan\u00f3cito estimulante e lip\u00eddios; estudo por espectroscopia de fluoresc\u00eancia.",
            "pub_year": "1991",
            "citation": "Instituto de F\u00edsica USP, 1991"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:1qzjygNMrQYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An\u00e1lisis de la acci\u00f3n antibacteriana in vitro de una amalgama fluorada",
            "pub_year": "1990",
            "citation": "Rev. dent. Chile 81 (2), 60-4, 1990"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:gDB6RRZydyMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Determinaci\u00f3n de la complianza toracopulmonar en ni\u00f1os sanos y asm\u00e1ticos por un m\u00e9todo no invasivo",
            "pub_year": "1990",
            "citation": "Rev. cuba. pediatr 62 (4), 526-36, 1990"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:I2jIoRS3jIgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La industria apicola y la superacion tecnologica.",
            "pub_year": "1990",
            "citation": "Chile Hortofruticola. v 3 (18), 21-25, 1990"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:dpaHy1TF288C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La radio permisionada en M\u00e9xico: el caso de Hidalgo",
            "pub_year": "1990",
            "citation": "Economics. Working paper, 1990"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:jgpk9vOjLEcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Prospeccion de la variabilidad genetica en camotes (Ipomoea batatas (L) Lam.).",
            "pub_year": "1990",
            "citation": "Chillan, 1990"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:bzhzIcV5SW4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efecto de diferentes densidades de plantacion en vides cv. Cabernet-Sauvignon conducidas en el sistema lira erguida (U), sobre el microclima, produccion y calidad del vino.",
            "pub_year": "1990",
            "citation": "Santiago, 1990"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:PXxrOWvQdDgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effect of added oil cakes to hay on consumed quantity and water consumption for sheep and goats",
            "pub_year": "1990",
            "citation": "30th Science Week, Damascus (Syria), 3-8 Nov 1990, 1990"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:cCmJLe1CRJUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Normalizacion y normas para productos olivicolas.",
            "pub_year": "1990",
            "citation": "4. Jornadas Olivicolas Nacionales. Trabajos y resumenes, Arica, Dic 1990., 1990"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:i9B0nK2ie9AC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evolution of bean (Phaseolus vulgaris L.) cooking quality during storage",
            "pub_year": "1990",
            "citation": "Investigacion Agricola (Chile), 1990"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Es-9c2L5hKwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Calidad de vida del paciente lesionado raquimedular despu\u00e9s de cinco a\u00f1os",
            "pub_year": "1990",
            "citation": "Rev. psiquiatr. cl\u00edn.(Santiago de Chile) 27 (1), 17-22, 1990"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:SyxJh60XUSQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Survey of the genetic variability of sweet potato (Ipomoea batatas (L) Lam.)",
            "pub_year": "1990",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ZZwcLRaXOV4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Los adjetivos ingleses y sus ejercicios",
            "pub_year": "1990",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:w5CyTnyFq80C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Fon\u00e9tica funcional inglesa:(manual pr\u00e1ctico de pronunciaci\u00f3n)",
            "pub_year": "1990",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:jtOrAYjvdewC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Jornadas ecol\u00f3gicas contra la destrucci\u00f3n del medio ambiente (JECODMA), un recurso para la formaci\u00f3n ambiental de la comunidad del CCH Azcapotzalco",
            "pub_year": "1990",
            "citation": "Seminario Internacional sobre formaci\u00f3n ambiental profesional, 1, 171-5, 1990"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ibZ2AwG9z6wC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Asociacion entre campylobacter pylori y gastritis: metodos de identificacion: estudio de 99 casos en el Hospital San Ignacio",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "Univ. med 30 (3), 13-6, 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Zp9IZb6oESQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Calidad de arroz: Condicion esencial para su consumo.",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "Antumapu. Revista de Extension Agropecuaria. v 3 (1-2), 35-39, 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:8s22W2WWFy4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evaluaci\u00f3n nutricional de dietas de Comedores Familiares Urbanos en la Provincia de Arequipa-Per\u00fa",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "Rev. chil. nutr 17 (1, supl), 25-9, 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:s1ouQE5r0WUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Tratamientos de postcosecha para mantener la calidad de manzanas Granny Smith.",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "Santiago, 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:3ERjdSgnfPsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Antigen to discard Brucella abortus S 19 post vaccinal response: preparation and evolution",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "Avances en Ciencias Veterinarias (Chile), 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:9Pw2l-cN0AIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Jarabe concentrado desaromatizado y desaborizado de uva.",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "La agroindustria de la uva de mesa: contribuciones recientes, Santiago, 1989., 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Q3_nmhWTCy0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Las ondas dormidas; cr\u00f3nica hidalguense de una pasi\u00f3n radiof\u00f3nica/Ana Mar\u00eda Peppino Barale",
            "pub_year": "1989",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:z2g7kDSNNyoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Measuring efficiency in collective nourishment attendance",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "Alimentos (Chile), 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:vJdfVD8-6ZYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "P\u00e9rfil de salud enfermedad en las estudiantes de la escuela de enfermer\u00eda de la Universidad de Cuenca 1988-1989",
            "pub_year": "1989",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:HevVnK7dagcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Los adverbios ingleses y sus ejercicios",
            "pub_year": "1989",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Amrzk_ktLr0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Sample size determination in the comparison of the prevalence of diseases in two independent groups",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "Avances en Ciencias Veterinarias (Chile), 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:AZju0d2GQJ0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Vigilancia epidemiol\u00f3gica; enfermedades de notificaci\u00f3n obligatoria",
            "pub_year": "1989",
            "citation": "Universidad de Antioquia. Facultad Nacional de Salud P\u00fablica, 1989"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:hCrLmN-GePgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "MELANIN CONCENTRATING HORMONE ANALOGUES: CONTRACTION OF THE CYCLIC STRUCTURE. II. ANTAGONIST ACTIVITY",
            "pub_year": "1989",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:_Re3VWB3Y0AC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "DISCOVERY OF A SYNTHETIC GROWTH-HORMONE SECRETAGOGUE WHICH EFFECTS COMPETITIVE ANTAGONISM TO ALPHA-MELANOTROPIN",
            "pub_year": "1988",
            "citation": "FASEB JOURNAL 2 (4), A784-A784, 1988"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Mojj43d5GZwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Sustitutos l\u00e1cteos para terneros en base a subproductos l\u00e1cteos",
            "pub_year": "1988",
            "citation": "Tesis Ing. Agr., Facultad de Agronom\u00eda. Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile, 1988"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Tt9yUAN0l-kC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Accion de la naloxona en presencia de un antagonista de LHRH en la concentracion plasmatica de hormona luteinizante, en ovejas prepuberes.",
            "pub_year": "1988",
            "citation": "Chillan, 1988"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:8LfMcXwVQboC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Prospecci\u00f3n de la calidad de naranjas (Citrus sinensis Osbeck) y limones (Citrus lim\u00f3n)(L.) Burm) comercializados en los supermercados del gran Santiago",
            "pub_year": "1988",
            "citation": "Tesis Ing. Agr. Santiago, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de, 1988"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:oFKsPyNwwpYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Problemas y limitaciones de la producci\u00f3n y difusi\u00f3n cinematogr\u00e1fica en el Ecuador",
            "pub_year": "1988",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:gI9wzKcniAoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "222 palabras b\u00e1sicas inglesas",
            "pub_year": "1988",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:gL9scSG3K_gC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estudio higi\u00e9nico-epidemiol\u00f3gico en trabajadores de la agricultura expuestos a plaguicidas en Sancti Sp\u00edritus durante los meses marzo a junio de 1987",
            "pub_year": "1988",
            "citation": "Centro Provincial de Higiene y Epidemiolog\u00eda, 1988"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:QYmifXMdJWgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Alteracoes do metabolismo e do grau de suscetibilidade a Hemileia vastatrix em folhas destacadas de cafeeiro cv. Mundo Novo: Changes in the metabolism and susceptibility to \u2026",
            "pub_year": "1987",
            "citation": "Fitopatolog\u00eda Brasileira (Brasil) v. 12 (2) p. 130, 1987"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:TlqgXrSKREMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Utilizacion de leche concentrada mediante ultrafiltracion en la elaboracion de quesillo.",
            "pub_year": "1987",
            "citation": "Alimentos. v 12 (2), 23-27, 1987"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:FSHXWovK7t4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Caracteristicas de los granos que permiten su almacenamiento.",
            "pub_year": "1987",
            "citation": "1. Seminario Nacional de Manejo de Granos Almacenados, Santiago, Ago 1987., 1987"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:KaRcLhEUy5UC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efecto de la temperatura sobre la mineralizacion del nitrogeno en 22 suelos chilenos extraidos al sur del paralelo 36 30'LS.",
            "pub_year": "1987",
            "citation": "Chillan, 1987"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:6IwoDg2IE1oC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Suplemento de harina de trigo con harina de garbanzo (Cicer arietinum). II. Composici\u00f3n quimica y calidad biologica de panes elaborados com mezclas de las mismas",
            "pub_year": "1987",
            "citation": "Arch. latinoam. nutr, 515-24, 1987"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:BZGggv0hN9sC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Microcomunidades f\u00fangicas en zona altipl\u00e1nica chilena: estudio sobre sustratos querat\u00ednicos",
            "pub_year": "1986",
            "citation": "Rev. argent. micol 9 (3), 26-32, 1986"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:GUJN1xMjMHAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estrategias para la integraci\u00f3n docente asistencial en odontolog\u00eda",
            "pub_year": "1986",
            "citation": "Venezuela odontol 51 (2), 34-40, 1986"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:WgvcDLhf7hwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "CATECHOLAMINE-ALPHA-RECEPTOR COUPLING IN MELANOPHORES DOES NOT REQUIRE EXTRACELLULAR CALCIUM",
            "pub_year": "1986",
            "citation": "JOURNAL OF INVESTIGATIVE DERMATOLOGY 87 (3), 418-418, 1986"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:tkaPQYYpVKoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Tratamiento ambulatorio de la desnutrici\u00f3n cal\u00f3rico-proteica del lactante: consultorio de nutrici\u00f3n infantil",
            "pub_year": "1986",
            "citation": "Rev. chil. pediatr 57 (1), 91-6, 1986"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:uimFh4UyggMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Aspectos de la morfolog\u00eda interna de los cariopses del",
            "pub_year": "1986",
            "citation": "Darwiniana, no. 33 (1995), p. 67-95, 1986"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:2PzkjEKH0twC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Natalidad y mortalidad diferencial por conglomerados sociales",
            "pub_year": "1986",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:xyzrkeHX5M4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Bruises in bovine carcasses. Incidence and potential risk",
            "pub_year": "1986",
            "citation": "Avances en Ciencias Veterinarias (Chile), 1986"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:z3pV1qEBaUAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Las Oraciones inglesas y sus conjunciones",
            "pub_year": "1986",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:yaBp1wUtcLsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Detecci\u00f3n de los efectos del plomo ambiental",
            "pub_year": "1986",
            "citation": "Curso y Simposio Internacional sobre Biolog\u00eda de la Contaminaci\u00f3n, 4, p, 1986"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:0paDrhnEFY0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Competitive exclusion of Salmonella typhimurium by normal caecum bacteria flora of hens in one day chicks",
            "pub_year": "1986",
            "citation": "Avances en Ciencias Veterinarias (Chile), 1986"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:TaaCk18tZOkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "VOLUMEN XII FILOLOGIA Y LING\u00dcISTICA ENERO-JUNIO, 1986",
            "pub_year": "1986",
            "citation": "Revista de filolog\u00eda y ling\u00fc\u00edstica de la Universidad de Costa Rica 12 (1), 206, 1986"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Ug5p-4gJ2f0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "SILENT ALPHA-ADRENOCEPTORS IN SYNBRANCHUS-MARMORATUS (FRESH-WATER EEL) MELANOPHORES",
            "pub_year": "1986",
            "citation": "BRAZILIAN JOURNAL OF MEDICAL AND BIOLOGICAL RESEARCH 19 (4-5), A602-A602, 1986"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Y5dfb0dijaUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "MELANOTROPIC ACTIVITY OF PANDALUS LIGHT-ADAPTING HORMONE ON LIGIA MELANOPHORES",
            "pub_year": "1986",
            "citation": "BRAZILIAN JOURNAL OF MEDICAL AND BIOLOGICAL RESEARCH 19 (4-5), A602-A602, 1986"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:eMMeJKvmdy0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estudos sobre o exudato formado junto ao apress\u00f3rio de/Hemileia vastatrix/..",
            "pub_year": "1985",
            "citation": "CONGRESSO Brasileiro de Pesquisas Cafeeiras, 12. Caxambu, Minas Gerais \u2026, 1985"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:c3iu29LiD84C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Lote de esculturas romanas de los Altos de Santa Ana",
            "pub_year": "1985",
            "citation": "C\u00f3rdoba: Servicio de Publicaciones de la Diputaci\u00f3n Provincial de C\u00f3rdoba, 1985"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:V-j82LJCZ3MC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Alteraciones bioqu\u00edmicas en habitantes de Coatzacoalcos expuestos al plomo",
            "pub_year": "1985",
            "citation": "Coloquio sobre Evaluaci\u00f3n de Riesgos Derivados de la Exposici\u00f3n a Plomo, 1985"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:w9ZB08sdvuUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evaluaci\u00f3n de la concentraci\u00f3n de plomo en sangre de habitantes de Coatzacoalcos",
            "pub_year": "1985",
            "citation": "Coloquio sobre Evaluaci\u00f3n de Riesgos Derivados de la Exposici\u00f3n a Plomo, 1985"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:5p9vMBpPSXYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Niveles de plomo en peces de Coatzacoalcos",
            "pub_year": "1985",
            "citation": "Coloquio sobre Evaluaci\u00f3n de Riesgos Derivados de la Exposici\u00f3n a Plomo, 1985"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ITz7TVZQ0sgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Moluscos como bioindicadores de contaminaci\u00f3n marina; aplicaciones en la Costa central del Per\u00fa",
            "pub_year": "1985",
            "citation": "Universidad Nacional Federico Villarreal. Programa Acad\u00e9mico de Oceanograf\u00eda \u2026, 1985"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:U4n9YNQMCAIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Synthesis and Studies of Superpotent Melanotropins Resistant to Enzyme Degradation Ana Maria de L. Castrucci* Mac E. Hadley** Erol I. Yorulmazoglu*** Brain C. Wilkes*** Tomi K \u2026",
            "pub_year": "1985",
            "citation": "Biological, molecular, and clinical aspects of pigmentation: proceedings of \u2026, 1985"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:NhqRSupF_l8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Ensayo del hexacloruro de gamma benceno al 2Sarnol en el tratamiento de las parasitosis sarc\u00f3ptica y demod\u00e9sica en la especie canina.",
            "pub_year": "1984",
            "citation": "Universidad Aut\u00f3noma Gabri\u00e9l Ren\u00e9 Moreno, Santa Cruz (Bolivia). Facultad de \u2026, 1984"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:zIozKTkozWIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estaci\u00f3n de ferro-urbano",
            "pub_year": "1984",
            "citation": "Universidad Cat\u00f3lica de C\u00f3rdoba,, 1984"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:RIrVDUe1hjoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Calidad del vino, consecuencia del microclima y productividad, determinados por diferentes epocas y numero de chapodas en parronales viniferos. 2a temporada.",
            "pub_year": "1984",
            "citation": "Santiago, 1984"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:sArNgO4T4MoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Remodelaci\u00f3n de la estaci\u00f3n de Dresde",
            "pub_year": "1984",
            "citation": "A V. Monograf\u00edas. no. 163/164 (2013)., 1984"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Yj1HztTP_LkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Dos retratos romanos femeninos antonianos en el Museo Arqueol\u00f3gico de C\u00f3rdoba",
            "pub_year": "1984",
            "citation": "C\u00f3rdoba: Servicio de Publicaciones de la Diputaci\u00f3n Provincial de C\u00f3rdoba, 1984"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:9LrdxYebArsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "LA COMMERCIALISATION DES PRODUCTIONS LEGUMIERES DANS LES ANDES VENEZUELIENNES: FORMES TRADITIONNELLES ET ORGANISATION VOLONTAIRE",
            "pub_year": "1984",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:DJbcl8HfkQkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "ANTIMITOTIC AGENTS AND MELANOSOME MIGRATION IN THE MELANOPHORES OF A TELEOST FISH",
            "pub_year": "1984",
            "citation": "YALE JOURNAL OF BIOLOGY AND MEDICINE 57 (3), 429-430, 1984"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:WA5NYHcadZ8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "CUMULATIVE DOSE-RESPONSE CURVE ASSAYS USING TELEOST MELANOPHORES",
            "pub_year": "1984",
            "citation": "BRAZILIAN JOURNAL OF MEDICAL AND BIOLOGICAL RESEARCH 17 (5-6), 495-495, 1984"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:bnK-pcrLprsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Industrializacion de la pina en la zona de Nueva Guinea.",
            "pub_year": "1983",
            "citation": "Managua. UNAN-FCCEE, 1983"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:JkxM1axsR-IC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efecto del control de afidos en diferentes estados de crecimiento del cereal sobre el rendimiento del trigo (Triticum aestivum L.) de primavera.",
            "pub_year": "1983",
            "citation": "Chillan, 1983"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:bB6ab1qDjH0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Tres esculturas ibero-turdetanas de c\u00e9rvidos procedentes de Baena: C\u00f3rdoba",
            "pub_year": "1983",
            "citation": "C\u00f3rdoba: Servicio de Publicaciones de la Diputaci\u00f3n Provincial de C\u00f3rdoba, 1983"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:N7YTE_TVRugC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Sepultura del cortijo Majago: Obejo",
            "pub_year": "1983",
            "citation": "C\u00f3rdoba: Servicio de Publicaciones de la Diputaci\u00f3n Provincial de C\u00f3rdoba, 1983"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:4p3FJGzxjgAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "L'INTERVENTION DU FMI DANS LA RENEGOCIATION DE LA DETTE DES PAYS EN VOIE DE DEVELOPPEMENT. TROIS EXPERIENCES PARTICULIERES",
            "pub_year": "1983",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:8O4vDxvErlEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "L'INTERVENTION DU FMI DANS LA RENEGOCIATION DE LA DETTE DES PAYS EN VOIE DE DEVELOPPEMENT. TROIS EXPERIENCES PARTICULIERES: ZAIRE, TURQUIE, PEROU",
            "pub_year": "1983",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:lSLsV1MU4ZUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Proyecto de animadores de salud",
            "pub_year": "1983",
            "citation": "Serie Monogr\u00e1fica Acci\u00f3n Social de la Iglesia, 1983"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Dip1O2bNi0gC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estudio interlaboratorio del metodo de la proteina reductora.",
            "pub_year": "1982",
            "citation": "6. Seminario Nacional de Analisis de la Industria Lechera, Valdivia, 2-3 Dic \u2026, 1982"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:TA1nTKmGtTgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Comparaci\u00f3n de mostos y vinos\" Merlot Colonia\" con\" Merlot Canelones\" y\" Tannat Colonia\" con\" Tannat Canelones\"^ cMar\u00eda A. Carballo Malut\u00edn.",
            "pub_year": "1982",
            "citation": "Revista de la Asociaci\u00f3n de Ingenieros Agr\u00f3nomos., 1982"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:YJSMXgW81ikC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Regulacion del periodo de floracion del peral cv Packham's Triumph con daminozide y chlormequat.",
            "pub_year": "1982",
            "citation": "Santiago, 1982"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:aXI_bbQgCfgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Aportes al conocimiento de los Agallinae argentinos",
            "pub_year": "1982",
            "citation": "Neotr\u00f3pica 28 (80), 1982"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:5LOebrzo1TYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Desarrollo de la metodolog\u00eda para el estudio de olores y aplicaci\u00f3n al caso del valle Aburr\u00e1",
            "pub_year": "1982",
            "citation": "Universidad Pontificia Bolivariana. Facultad de Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica, 1982"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:txeM2kYbVNMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Metodolog\u00eda para el estudio de olores",
            "pub_year": "1982",
            "citation": "Contaminaci\u00f3n ambiental, 41-8, 1982"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:rbGdIwl2e6cC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "PHARMACOLOGICAL ASSAY OF THE MELANOPHORES OF THE TELEOST PAPILIOCHROMIS-RAMIREZI",
            "pub_year": "1982",
            "citation": "BRAZILIAN JOURNAL OF MEDICAL AND BIOLOGICAL RESEARCH 15 (6), 460-460, 1982"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:HE397vMXCloC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Los actos de lenguaje en la teor\u00eda y la cr\u00edtica literaria",
            "pub_year": "1981",
            "citation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa, 1981"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:nPTYJWkExTIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efecto de prostaglandina sobre la contractibilidad uterina en gallinas in vivo.",
            "pub_year": "1981",
            "citation": "Santiago, 1981"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:8QO3eJiZnkEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Enfermedades respiratorias causadas por material particulado",
            "pub_year": "1981",
            "citation": "Enfermedades respiratorias causadas por material particulado, 1981"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:JH5k92_tO-AC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "CHRONIC INTOXICATION WITH COMMERCIAL PHENOXY HERBICIDES-EFFECTS ON BEHAVIOR",
            "pub_year": "1981",
            "citation": "ACTA PHYSIOLOGICA LATINOAMERICANA 31 (1), 65-65, 1981"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:YohjEiUPhakC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "CHRONIC INTOXICATION WITH COMMERCIAL PHENOXY HERBICIDES-CHEMICAL, HISTOLOGICAL, AND HEMATOLOGICAL-CHANGES",
            "pub_year": "1981",
            "citation": "ACTA PHYSIOLOGICA LATINOAMERICANA 31 (1), 64-65, 1981"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:rmuvC79q63oC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Programa de educacion en prevencion primaria y secundaria de enfermedad diarreica aguda",
            "pub_year": "1980",
            "citation": "Pontificia Universidad Javeriana, 1980"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:JVJ6OkSwpHsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Viaje pastoral a Brasil",
            "pub_year": "1980",
            "citation": "Realidad econ\u00f3micano. 273 (2013), 1980"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:M8meJADSprsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "CYTOPHYSIOLOGY OF THE MELANOPHORES OF THE TELEOSTEAN BATHYGOBIUS-SOPORATOR-NATURE OF THE CHOLINERGIC RECEPTORS",
            "pub_year": "1980",
            "citation": "ACTA PHYSIOLOGICA LATINOAMERICANA 30 (1), 55-55, 1980"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:t6usbXjVLHcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "EVIDENCES OF DOUBLE INNERVATION ON TELEOST MELAMOPHORES",
            "pub_year": "1980",
            "citation": "YALE JOURNAL OF BIOLOGY AND MEDICINE 53 (5), 425-425, 1980"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:XiVPGOgt02cC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Immune reactivity in patients with myasthenia gravis following removal of the thymus gland",
            "pub_year": "1978",
            "citation": "Orvosi hetilap 119 (24), 1467, 1978"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:it4f3qIuXWYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evaluaci\u00f3n de herbicidas en el cultivo de papa^ cMar\u00eda A. Bonnafon Olivera, Alfredo R. Hern\u00e1ndez Gfeller, Saturnino N\u00fa\u00f1ez, Eduardo F. Straconi Frantchez",
            "pub_year": "1977",
            "citation": "Montevideo. UY, 1977"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:d9ydBXnamCkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Los m\u00e1s remotos or\u00edgenes de la ciudad de Montoro: antigua Epora",
            "pub_year": "1977",
            "citation": "C\u00f3rdoba: Servicio de Publicaciones de la Diputaci\u00f3n Provincial de C\u00f3rdoba, 1977"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:BFeJNCPbDVwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Detection of hepatitis B antigen in the liver cells of seropositive symptomless blood donors",
            "pub_year": "1976",
            "citation": "Orvosi hetilap 117 (51), 3088, 1976"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:yL7DKRohVA8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "ANNALS OF NUTRITION AND METABOLISM",
            "pub_year": "1975",
            "citation": "Turrialba (IICA) v. 25 (2) p. 144-147, 1975"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:4p5LGG1h9z0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estudio de algunas caracteristicas fisicas, quimicas, hidricas y de equilibrio de intercambio Na-Ca en vertisoles de la provincia de Santiago.",
            "pub_year": "1975",
            "citation": "Santiago, 1975"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Vu1dURnyNv8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efectos de diferentes tipos de embalaje y condiciones de almacenaje refrigerado en la calidad y sanidad de la frutilla.",
            "pub_year": "1974",
            "citation": "Santiago, 1974"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:EwQYaEtUpKwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Nuevo hallazgo en una necr\u00f3polis romana de C\u00f3rdoba",
            "pub_year": "1974",
            "citation": "Madrid: CSIC, Instituto Diego Vel\u00e1zquez, 1974"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:D90uR9ClOh8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Desorcion de fosfatos en suelos trumao.",
            "pub_year": "1973",
            "citation": "Santiago, 1973"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:jYy9R3AkpWgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Una art\u00edstica losa de m\u00e1rmol hallada en la calle Abderraman III",
            "pub_year": "1973",
            "citation": "C\u00f3rdoba: Monte de Piedad y Caja de Ahorros, 1973"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:W91e3rS6dHEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Diagnostic value of perinatal determination of immunoglobulin in dysmature and hypotrophic newborn infants",
            "pub_year": "1972",
            "citation": "Orvosi hetilap 113 (5), 855, 1972"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:FwTEoIZreccC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Epidemiolog\u00eda y evoluci\u00f3n de las virosis respiratorias severas",
            "pub_year": "1972",
            "citation": "Salud InfantilVol. 8, no. 3 (1999 jul.-sep.), p. 93-96, 1972"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:VaBbNeojGYwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Mosaicos del tipo opus sectile que figuran en el Museo Arqueol\u00f3gico de C\u00f3rdoba",
            "pub_year": "1971",
            "citation": "Madrid: CSIC, Instituto Diego Vel\u00e1zquez, 1971"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Nb0HLiwjfsIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Flor do Mal, 1971, n 4",
            "pub_year": "1971",
            "citation": "O PASQUIM Empresa Jornal\u00edstica SA AGGS Ind\u00fastrias Gr\u00e1fias S/A, 1971"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:yNlG6JgpFqoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estudios de la actividad deshidrogenasica en algunos suelos chilenos.",
            "pub_year": "1970",
            "citation": "Quillota, 1970"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:qmyJBmpVKbYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Notas sobre Membracidos neotropicales I",
            "pub_year": "1970",
            "citation": "Revista de la Sociedad Entomol\u00f3gica Argentina 32 (1-4), 1970"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Rj7SuZOA3CsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Nuevos hallazgos en Sacilis Martialis",
            "pub_year": "1970",
            "citation": "Zaragoza, 1970"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:WYtWvJut7doC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Informe sobre el hallazgo de mosaicos romanos en el llamado Cortijo del Alcaide: C\u00f3rdoba",
            "pub_year": "1966",
            "citation": "Madrid: Ministerio de Cultura. Direcci\u00f3n General del Patrimonio Art\u00edstico \u2026, 1966"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:QxtoOqDH1aQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Educaci\u00f3n familiar y status socioecon\u00f3mico",
            "pub_year": "1965",
            "citation": "Instituto de Sociolog\u00eda, Universidad de Buenos Aires, 1965"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:wE8AsS3ykUMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Influencia de la epoca de siembra en los rendimientos y calidad del tuberculo de papa para semilla.",
            "pub_year": "1962",
            "citation": "Chillan, 1962"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:I8ubwoE7ciMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Obstrucci\u00f3n intestinal causada por divert\u00edculo de Meckel. Presentaci\u00f3n de un caso con una variedad poco usual de divert\u00edculo",
            "pub_year": "1960",
            "citation": "Cirujano GeneralVol. 20, no. 1 (1998 ene.-mar.), p. 47-49, 1960"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:VPl5zSG_J1oC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Factores pron\u00f3sticos del s\u00edndrome ur\u00e9mico hemol\u00edtico en la etapa aguda: La leucocitosis",
            "pub_year": "1960",
            "citation": "Salud InfantilVol. 8, no. 1 (1999 ene.-mar.), p. 31-36, 1960"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:gqMmJtG4vxUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Santa In\u00e9s: virgen y m\u00e1rtir",
            "pub_year": "1954",
            "citation": "Equipo paulino, 1954"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:pPdjnrZQtPEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La m\u00fasica y lo ambiental",
            "pub_year": "1938",
            "citation": "Decisio: saberes para la acci\u00f3n en educaci\u00f3n de adultos. no. 34 (2013), 1938"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:_aaHSq4heJsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La Sombra del Tejar",
            "pub_year": "1932",
            "citation": "Ciencia del sueloV. 33, no. 1 (2015), 1932"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Zo6E4E6iJKMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "\u201cIncidencia del financiamiento y la capacitaci\u00f3n en la rentabilidad de las micro y peque\u00f1as empresas del sector industria rubro panader\u00edas del distrito de Iquitos, 2016",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Lc9Ei6r3docC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Curso Taller de actualizaci\u00f3n, capacitaci\u00f3n y fortalecimiento en BLP para laboratoristas de la red de laboratorios veterinarios de baja complejidad de uso racional de \u2026",
            "citation": "Curso Taller de actualizaci\u00f3n, capacitaci\u00f3n y fortalecimiento en BLP para \u2026, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:1cQOl6Zi554C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Descripci\u00f3n de las obras de ficci\u00f3n en los cat\u00e1logos en l\u00ednea",
            "citation": "Revista Argentina de Bibliotecolog\u00edaVol. 1 (1998), p. 7-18, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:OfCb3DkOstsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Divert\u00edculos de Meckel",
            "citation": "Salud InfantilVol. 4, no. 3 (1995 sept.), p. 126-128, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:mNm_27jwclsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Pr\u00f3logo a Daniel Moyano",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Cx2ibDnldiAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Gesti\u00f3n de calidad en la industria.",
            "citation": "M\u00f3dulo 6. Ciencia y Tecnolog\u00eda. 42., 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:MKvDIwB-zewC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Villa Hortensia. Descripci\u00f3n y valoraci\u00f3n arquitect\u00f3nica",
            "citation": "DANA: Documentos de Arquitectura Nacional y Americana, no. 12 (1981), p. 60-65, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:JO0bfRJr_gQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Casa escrita con luz= Writing with light houseWriting with light house",
            "citation": "El Croquis, no. 141 (2008), p. 84-103, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:CREiCvMVTUAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Vivienda en country. Influencias espa\u00f1olas mexicanas",
            "citation": "ArquitextosVol. 20, no. 100 (2006), p. 173, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:h-fwNd0rmTkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Ric\u00f3n cultural\"/.",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:BeIT3YV5QzEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Hacia una sacralizaci\u00f3n del arte",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:cnT3a81PI4sC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "T\u00edtulo: financiamiento de la educaci\u00f3n en per\u00edodo de austeridad presupuestaria. P. imprenta: 1990. Unesco/ORELAC. 150 p..",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:zDMysJqCCKgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "PROPUESTA EDUCATIVA PARA ENFERMERIA [NIVEL 5]",
            "citation": "Revista de Enfermer\u00edaVol. 8, no. 2 (2000 may.-ago.), pp 69-72, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:CaJTFBI5vqAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Existencias: 7 ej.",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Uha2Xg-6WXIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An\u00e1lisis. Escuela de Artes Esc\u00e9nicas de Tenerife.",
            "citation": "Pasajes de Arquitectura y Cr\u00edticaVol. 6, no. 63 (2004), p. 29-35, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:D0NosnH9lYgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Serie: Monographs in Systematic Botany from the Missouri Botanical Garden. 47. Existencias: 1 ej.",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:czIYXmO0riYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Soporte nutricional en ni\u00f1os oncol\u00f3gicos",
            "citation": "Salud InfantilVol. 9, no. 1 (2000 ene.-mar.), p. 22-29, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:uQrt9rju91QC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An\u00e1lisis cr\u00edtico de la taxonom\u00eda de Benjam\u00edn Bloom",
            "citation": "Revista de Tecnolog\u00eda EducativaVol. 5, no. 2/3 (1979), p. 195-208, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:gmhHX4scLhsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "EE. UU. alerta sobre pat\u00f3genos en salchichas: estudio de contaminaci\u00f3n con Listeria Monocytogenes en Argentina",
            "citation": "Enfasis: AlimentacionVol. 7, no. 3 (2001), p. 78-83, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:_3zdsQPSqRAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "V pr\u00edspevku sa bud\u00fa z konfronta\u00e5n\u00e9ho h\u00ae adiska sk\u00fama\u00b6 sloves\u00e1 s predponou pri-v sloven\u00e5ine a srb\u00e5ine. Porovn\u00e1va\u00b6 sa bude form\u00e1lna a s\u00e9mantick\u00e1 podoba slovies. Anal\u00feze sa \u2026",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Q4B7mEBXgMkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Nuevas cuestiones en torno a la ciudadan\u00eda.[Rese\u00f1a]",
            "citation": "Sociedad, no. 7 (1995), p. 172-180, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:A_-8YG8SPFQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "O \u00c5ISTO VIDOV\u00deCH SLOVESN\u00deCH PREDPON\u00c1CH V SLOVEN\u00c5INE A SRB\u00c5INE",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:mqGkWRiPAHEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Los insectos/Farb Peter; traducci\u00f3n Ana Mar\u00eda Gonz\u00e1lez Galindo.",
            "citation": "Colecci\u00f3n de la naturaleza de Time Life, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:J6qkoyn5ZssC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "RELA\u00c7\u00d5ES ENTRE AS MEDIDAS DAS G\u00d4NADAS DE MACHOS E F\u00caMEAS EM REC\u00c9M ECLODIDOS DE PODOCNEMIS",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:jD_Q_A4-jPwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "ALGUNAS PROPIEDADES FUNCIONALES DEL RESIDUO DESENGRASADO DE SEMILLA DE PI\u00d1\u00d3N (Pinus pinea L.)",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:h7-KW5G1enMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "S\u00edndrome hemofagoc\u00edtico asociado a infecci\u00f3n aguda por virus de epftein barr",
            "citation": "Archivos Argentinos de Pediatr\u00edaVol. 98, no. 1 (2000), p. 44-46, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ypV3Rv634DYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "INFLU\u00caNCIA DA MANIPULA\u00c7\u00c3O DOS OVOS NO SUCESSO DAS ECLOS\u00d5ES E NO PADR\u00c3O NORMAL DE ESCUTELA\u00c7\u00c3O DO CASCO EM PODOCNEMIS EXPANSA",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:AU0JsVlt-AkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "En: Presente y perspectivas de la industria del Snacks en Chile.",
            "citation": "Publicaciones Miscelaneas Agricolas-Universidad de Chile. Fac. de Ciencias \u2026, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:K_uVUG1YJAoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "SISTEMAS DE REFERENCIA: PUNTOS CARDINALES",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:84Dmd_oSKgsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Serie: Secci\u00f3n de Obras de Econom\u00eda. Existencias: 1 ej.",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:_V0JUKP8578C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "CHITOSAN-PVA BLENDS FOR TISSUE ENGINEERING SCAFFOLDS",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:GzlcqhCAosUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Antecedentes educacionales de la fuerza laboral: comparaci\u00f3n internacional",
            "citation": "Docencia Post-secundariaVol. 18, no. 3 (1990 sept.-dic.), p. 1-52, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:8NHCvSvNRCIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Prevalencia de hallazgos radiogr\u00e1ficos patol\u00f3gicos compatibles con sinusitis en ni\u00f1os con enfermedad respiratoria al\u00e9rgica",
            "citation": "Alergia e Inmunolog\u00eda Cl\u00ednicaVol. 14, no. 2 (1997), p. 29-34, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:0q7iQwrhYWUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "S\u00edndrome de Sch\u00f6nlein Henoch: revisi\u00f3n de la casu\u00edstica en el Hospital de Ni\u00f1os de C\u00f3rdoba [1983-1992]",
            "citation": "Salud InfantilVol. 6, no. 3 (1997 jul.-sep.), p. 93-95, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:8IsQavbT1M8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Calidad de la educaci\u00f3n. Aportes para su an\u00e1lisis",
            "citation": "Revista Latinoamericana de Innovaciones EducativasVol. 1, no. 2 (1989 sept \u2026, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ZbiiB1Sm8G8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La rima ilustrada como estrategia de ense\u00f1anza del franc\u00e9s como lengua extranjera en ni\u00f1os de edad preescolar",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:lLPirIASiZEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "MINISTERIO DE TRABAJO Y ASUNTOS SOCIALES",
            "citation": "DIRECTOR 1, 3097477, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:0D9gKr9vLLUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Shua, entre otros. Asimismo, tambi\u00e9n se presentan propuestas de intervenci\u00f3n y an\u00e1lisis en torno a cuentos tradicionales y adaptaciones, dando cuenta de c\u00f3mo este g\u00e9nero no \u2026",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:SSGWEqmz6gUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Sidras genuinas: nuevos par\u00e1metros",
            "citation": "Enf\u00e1sis: Alimentaci\u00f3nVol. 5, no. 7 (1999), p. 86-88, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:yKcmA0jEsUoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "C\u00d3MO ENSE\u00d1AR, CORREGIR Y EVALUAR LA ORTOGRAF\u00cdA DE NUESTROS ALUMNOS...",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:KKiikWAUrRgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Gerencia de Ciencia y Tecnolog\u00eda.",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:xpFxhiwfz1QC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Escuela Normal de Lenguas Vivas, John F. Kennedy. Ampliaci\u00f3n gimnasio y aulas pisos 1 y 2, Buenos Aires",
            "citation": "Summa: Colecci\u00f3n Tem\u00e1tica, no. 33 (1989), p. 52-55, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Y0agIcFmOsQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Ecos del paisaje: Centro de visitantes, San Sebastian de la Gomera",
            "citation": "Arquitectura Viva, no. 51 (1996 nov.), p. 38-41, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:kkSDTGFLcmwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Incidencia de la Investigaci\u00f3n de C\u00e1tedra en la formaci\u00f3n de competencias en estudiantes de Ciencias Empresariales de la UTEC",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Xnn2mF3JXD4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Un estudio realizado por Castej\u00f3n, Cantero y P\u00e9rez (9), con 608 estudiantes de la Universidad de Alicantes, cuyo objetivo principal era establecer el perfil de competencias \u2026",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:P7PM_jyRRcwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Porfiria intermitente aguda. Presentaci\u00f3n de un caso cl\u00ednico y revisi\u00f3n del tema",
            "citation": "Universidad Pontificia Bolivariana, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:rr29yNp9FasC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Signatura: BR8707868.",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:yCEqH1SBpFUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "PRAZER, ESCRAVA! a vida das kajiras e mestres goreanos",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:QNfnWKgKwv8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Nuevos registros del poco conocido Azor Collarejo Accipiter collaris en Colombia",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:MRFs4rWx_PcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "PROBLEMATICHE MEDICO-LEGALI DELLA CARDIOTOCOGRAFIA",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:0Tn0GYh_KFEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Introducci\u00f3n a la epistemolog\u00eda/por Ana Mar\u00eda Rivadeo F. comp.",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:OP2qWFMeUpEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "N\u00daMERO DE P\u00c1GINAS: 59",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:6jAoOr-ogVAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Qualidade de salsinha \u2018Gra\u00fada Portuguesa\u2019em conseq\u00fc\u00eancia de armazenamento p\u00f3s-colheita.",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:kFM4V80Y5EsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Normativa vigente en algunos paises de Am\u00e9rica Latina sobre desechos hospitalarios. uct, mar. 2006, vol. 10, no. 37",
            "citation": "ISSN, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:GWiaReNCd0YC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Representaciones sociales que j\u00f3venes, padres y docentes tienen de la sexualidad",
            "citation": "Revista IRICE, no. 10 (1996 feb.), p. 73-94, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:lDOOmgye57wC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Prevalencia de h\u00e1bitos bucales Parafuncionales como factor Etiol\u00f3gico de Maloclusiones en ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes en tres comunidades ind\u00edgenas Panare en Maniapure, Edo \u2026",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:fhZv66dCuXAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Problemas referidos por las madres durante el puerperio y recursos utilizados para resolverlos. Perinatalidad, crecimiento y desarrollo en el Per\u00fa.",
            "citation": "Investigaci\u00f3n, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:BulkYocH2doC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "\" Que mi nombre no se borre de la historia\": El tratamiento de la guerra civil espa\u00f1ola en la literatura contempor\u00e1nea en Espa\u00f1a: el caso de Las 13 rosas.",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:OA9cGvo6324C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "NEUROCIENCIA SOCIAL EN SUDAM\u00c9RICA: LA COGNICI\u00d3N SUJETA A CLAVES EMOCIONALES, SESGOS RACIALES, PROCESOS EMP\u00c1TICOS, EFECTOS CONTEXTUALES Y TOMA DE DECISIONES",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:EVKlETVVbN8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Aprendizaje Cooperativo y desarrollo de compeTencias transversales en asignaTUras de cienciAs experimentaLes",
            "citation": "COMUNICACIONES DE GRUPOS DOCENTES DE MATERIALES DID\u00c1CTICOS 2008/2009, 137, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:fXCg-C-QWH4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Consideraciones generales sobre la ense\u00f1anza de la bio\u00e9tica en las Facultades de derecho",
            "citation": "Cuadernos de Bio\u00e9ticaVol. 9, no. 37 (1999 ene.-mar.), p. 54-55, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:MIUEjqm7qCUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Educaci\u00f3n musical y tecnolog\u00eda",
            "citation": "Revista IRICE, no. 5 (1992 nov.), p. 129-135, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:zmHQPunddckC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La empresa colombiana en su relaci\u00f3n con la comunidad",
            "citation": "Universidad del Rosario, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:QC-2xSqExF4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evaluaci\u00f3n de dos h\u00edbridos experimentales de tres v\u00edas de pollo campero bajo dos manejos de la alimentaci\u00f3n. An\u00e1lisis din\u00e1mico de la uniformidad por precisi\u00f3n",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:vkDViGfkvYEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Influ\u00eancia de Preparados Homeop\u00e1ticos na Taxa de Imigra\u00e7\u00e3o e Crescimento da Col\u00f4nia de Pulg\u00f5es (Brevicoryne brassicae (L.)) em Plantas de Couve.",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:6MVT8mER-OMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Avalia\u00e7\u00e3o de aspectos ambientais da produ\u00e7\u00e3o de su\u00ednos",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:AdGrMoNItN4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "T\u00edtulo:\u201cEvaluaci\u00f3n de la experiencia de tutor\u00edas en la C\u00e1tedra de Histolog\u00eda\u201d",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ipvhVhH6zQ8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "UNIVERSIDAD DE CIENCIAS MEDICAS DE GRANMA. CELIA SANCHEZ MANDULEY",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:zTJoPluU4X4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "N\u00daMERO DE P\u00c1GINAS 119",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:dIILA_La5fwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Dignidad del embri\u00f3n humano: De la reflexi\u00f3n jur\u00eddica a la \u00e9tica.",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:b2kfBsK7yCQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "El ciudadano s\u00f3lo se acercar\u00e1 a las nuevas tecnolog\u00edas si percibe que su seguridad jur\u00eddica no disminuye",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:cAWJABFkdiUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La percep on des liaisons et encha\u00eenements par des apprenants br\u00e9siliens en FLE",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:cxS_fjKIGZMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "UNIVERSIDAD DE CIENCIAS MEDICAS DE GRANMA. CELIA SANCHEZ MANDULEY",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:vrnMIr82eJkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "EFEITO DO GRUPO GEN\u00c9TICO, DA CLASSE SEXUAL E DA IDADE NO PESO DA CARCA\u00c7A QUENTE DE BOVINOS",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ec1XJgWlWRUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Zootecnia do Futuro: Produ\u00e7\u00e3o Animal Sustent\u00e1vel",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:0klj8wIChNAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "DIVERSIDADE SOCIAL E VARIEDADES DE L\u00cdNGUA: VARI\u00c1VEIS A SEREM CONSIDERADAS NA INTERPRETA\u00c7\u00c3O DO AGIR DO PROFESSOR",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:S_Qw7xXuMuIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Sujeto y comunidad: una aproximaci\u00f3n al pensamiento \u2018comunitario\u2019de Roberto Esposito a trav\u00e9s del concepto de lo sublime kantiano",
            "citation": "Universidad Nacional de Colombia, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:KEtq3P1Vf8oC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "LIVROS OBRIGAT\u00d3RIOS DA UFU-2014-Prof\u00aa S\u00f4nia Targa",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:5UUbrqTvKfUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Macei\u00f3, 23",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:DrOLxFoABAwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An\u00e1lise de Impurezas Radionucl\u00eddicas para o Radiof\u00e1rmaco Na [\u00b9\u00b2\u00b3I] utilizando a Espectrometria Gama",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:2mikiJ1VBVsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "CARRERA DE INGENIERIA CIVIL Desarrollo completo de la gesti\u00f3n de un proyecto inmobiliario enfocado al segmento A (Distrito de Miraflores) ASESOR",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:0kLwNjf3oFwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Desarrollo completo de la gesti\u00f3n de un proyecto inmobiliario enfocado al segmento A (Distrito de Miraflores)",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:bFuYayV9R1gC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "BOLETlN DEL INSTITUTO DE LA VIVIENDA N 30",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:PuYkdpj8xa4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Metodologia de Medida dos Par\u00e2metros para o Controle de Qualidade de Digitalizadores de Filmes Radiol\u00f3gicos",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:dJ_BR67V0s4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Classifica\u00e7\u00e3o de Padr\u00f5es em Imagens de Tomografia Computadorizada de Pulm\u00e3o",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Q_E8KsG3g9MC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "A FORMA\u00c7\u00c3O DE GRUPOS DE ESTUDO/DISCUSS\u00c3O E A CONSTITUI\u00c7\u00c3O DA AUTONOMIA DOCENTE EM PROFESSORES DE F\u00cdSICA.",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:mo9XK3BEATIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Influencia del ambiente en la velocidad y el rendimiento de la memoria",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:gnsKu8c89wgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Jansen; Ana Carolina Vicente; Renato Kipnis Luiz Fernando Ferreira; Katharina Dittmar; Adauto Ara\u00fajo",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:p-HGrieyzrAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Perfiles de resistencia a fluoroquinolonas en aislamientos cl\u00ednicos de cocos Gram positivos provenientes de hospitales colombianos, 1994-2004",
            "citation": "Biom\u00e9dica, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:3WNXLiBY60kC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Vida y obra del periodista Luis B. Herrera Ju\u00e1rez por Ana Mar\u00eda Herrera A.",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:J6OZcwVsj5AC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Marine Funct",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:h9G0ZmjYpDoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Propuesta de desarrollo orientada a la competitividad en la actividad comercio al por mayor de productos farmac\u00e9uticos, medicinales, cosm\u00e9ticos y de tocador",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:_n8fIOMweQoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "\u00c1REA Y VOLUMEN:\u00bf UN PROBLEMA DE NOCIONES O DOS NOCIONES CON PROBLEMA?",
            "citation": "Actas del VII CIBEM ISSN 2301 (0797), 618, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:uQVPmWFBlwUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "EL PROFESOR (A) EN LA EDUCACION SUPERIOR",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:JqN3CTdJtl0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "ELETROCATALISADORES BIN\u00c1RIOS DE PT-NI/C.",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:DPO9WFcz7UcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "BIOGEN: LOCALIZACI\u00d3N Y MAPEO DE GENES",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:-fu4zM_6qcIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "EL PROFESOR UNIVERSITARIO",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Lo8V22OuN40C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "El caso de infecciosas. Hiperinfecci\u00f3n por strongyloides stercoralis",
            "citation": "Universidad Pontificia Bolivariana, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:RgznTc0nqo4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "La Revista Mexicana de Sociolog\u00eda agradece la valiosa participaci\u00f3n de los siguientes especialistas",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:DUFsPKDdMi0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Algunos factores relacionados con la recuperaci\u00f3n de pacientes con osteomielitis cr\u00f3nica. Cirug\u00eda HRHD de Arequipa 1995",
            "citation": "Universidad Nacional de San Agust\u00edn, Facultad de Enfermer\u00eda, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:vofGIMt6cyEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Contenido de la revista",
            "citation": "Revista Catalejo| Universidad EAFIT-Universidad de los ni\u00f1os| Medell\u00edn \u2026, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:5VjbC5aozO0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Las Dimensiones M\u00faltiples Del Aprendizaje y El Entendimiento Integral De La Inteligencia Humana",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:KqnX2w3egDsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Actas del XII Congreso Internacional de ASELE: tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y de las comunicaciones en la ense\u00f1anza de ELE: 5-8 de septiembre de 2001",
            "citation": "Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:uoRD4RTSUPoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Orientaci\u00f3n Epidemiologia Preventiva",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:WIXB4To3Tx4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Determining DNA strand breakage from embryogenic cell cultures of a conifer species using the single-cell gel electrophoresis assay Pedro M. Costa, Ana Milhinhos, Marta",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:8RAEygVn5_EC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Marianita sem Eira nem Beira: Conto infantil",
            "citation": "Majora, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:CMvovTBb2okC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Representaci\u00f3n de la din\u00e1mica de vectores y humanos en una epidemia de malaria mediante un modelo multi-agentes",
            "citation": "Universidad Nacional de Colombia, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:uUvzmPk0f8oC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Servicio social de personas desmovilizadas, una oportunidad para la reconciliaci\u00f3n: sistematizaci\u00f3n de dos acciones promovidas por la Agencia Colombiana para la Reintegraci\u00f3n",
            "citation": "Universidad Nacional de Colombia, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:h168fVGZblEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Intercultural interpretations about concepts of nutrition: body formation among the tikuna indians of the colombian amazon trapeze",
            "citation": "Mundo Amazonico; Vol. 2 (2011); 249-270 Mundo Amaz\u00f3nico; Vol. 2 (2011); 249 \u2026, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:PuOEWVtPfzwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "En Tomo a los Supuestos Arta\u00edsmo y Rusticisrno del Espa\u00f1ol Americano",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:4e5Qn2KL_jwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efeitos adversos relacionados ao processo do cateterismo venoso central em unidade intensiva neonatal e pedi\u00e1trica",
            "citation": "Revista Eletronica de Enfermagem 1 (14), 883-892, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:t-hv7AR41mYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Fiscal Sustainability and Crises. The Case of Argentina",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:NxmKEeNBbOMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "\u201cAQUI TEM HIST\u00d3RIA\u201d: MEM\u00d3RIA, DISCURSO E IDENTIDADES",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:-yGd096yOn8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "AQUI TEM HIST\u00d3RIA\u201d: UMA LEITURA SOBRE OS USOS E APROPRIA\u00c7\u00d5ES DOS \u201cLUGARES DE MEM\u00d3RIA",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:c1e4I3QdEKYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Los comienzos",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:z6xuaG2dYH0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "EL PRINCIPIO DE LA DIVISION DE PODERES EN LA ARGENTINA ACTUAL.",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:-6RzNnnwWf8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "El presidente Gabriel Garc\u00eda Moreno, el Goncordato y la administraci\u00f3n de poblaciones en el Ecuador de la segunda mitad del siglo XK",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Wq2b2clWBLsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "GEST\u00c3O DEMOCR\u00c1TICA: ALGUNS DESAFIOS E PERSPECTIVAS NO COTIDIANO ESCOLAR",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:AYInfyleIOsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "LAS HORAS SECRETAS",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:Hck25ST_3aIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "LA INVESTIGACI\u00d3N REALIZADA POR LAS UNIVERSIDADES ESPA\u00d1OLAS SOBRE TURISMO EN REVISTAS INTERNACIONALES: AN\u00c1LISIS DEL PERIODO",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:TlpoogIpr_IC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "OS ALUNOS DE ENSINO M\u00c9DIO SE INTERESSAM POR ASSUNTOS CIENT\u00cdFICOS E TECNOL\u00d3GICOS? DO SCIENTIFIC AND TECNOLOGICAL ISSUES INTEREST HIGHT SCHOOL STUDENTS?",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:FiDNX6EVdGUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DOS RES\u00cdDUOS DE MADEIRA DESCARTADOS NO PARQUE SOCIOAMBIENTAL DE CANABRAVA EM SALVADOR/BA",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:U_HPUtbDl20C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "SOBRE O USO DAS REDES SOCIAIS NO AMBIENTE ESCOLAR: TWITTER, UM QUESTIONAMENTO A PROP\u00d3SITO DA POSSIBILIDADE DE INTERA\u00c7\u00c3O NO ENSINO/APRENDIZAGEM",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:SjuI4pbJlxcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Microbial biomassc, evolved CO",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:3NQIlFlcGxIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "ATIVIDADE MICROBIANA EM \u00c1REAS DE RENOVA\u00c7\u00c3O DE CANAVIAL, COM MANEJO DE SOLO E CULTURAS, NO OESTE PAULISTA",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:hsZV8lGYWTMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Morirregalandovida",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:yxmsSjX2EkcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "N\u00cdVEIS DE GLUTATIONA REDUZIDA DURANTE O TRATAMENTO DA MAL\u00c1RIA POR Plasmodium vivax1",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:owLR8QvbtFgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An\u00e1lise de tend\u00eancia: dimens\u00e3o pr\u00e1tica da forma\u00e7\u00e3o inicial de professores de Biologia",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:QD3KBmkZPeQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "AVALIA\u00c7\u00c3O INSTITUCIONAL DA UNIVERSIDADE DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:sJsF-0ZLhtgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Utilitzaci\u00f3 de lleng\u00fces",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:fbc8zXXH2BUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Heridas. Cicatrizaci\u00f3n por tercera intenci\u00f3n, a prop\u00f3sito",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ODE9OILHJdcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "ULTRASTRUCTURE OF THE PIGMENTARY SYSTEM AND CHROMATOPHOROTROPIC ACTIVITY IN LAND ISOPODS",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:5qfkUJPXOUwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Mag\u00edster de Ultrasonido en Cardiolog\u00eda. Resultados a cuatro a\u00f1os de su iniciaci\u00f3n",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:foquWX3nUaYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Giardia y giardiasis/Giardia and giardiasis",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:i2xiXl-TujoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "NI EL DELIto ES UNA pAtoLoGIA NI LA pENA SU tRAtAMIENto",
            "citation": "2do. Congreso Internacional de Investigaci\u00f3n en Psicoan\u00e1lisis, Derecho y \u2026, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:kz9GbA2Ns4gC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "O TRABALHO PR\u00c1TICO E A FORMA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES DE CI\u00caNCIAS: PERSPECTIVAS PARA UM ENSINO RENOVADO",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:b1wdh0AR-JQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional em Unidade B\u00e1sica de sa\u00fade: atividades educativas para a Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:TIZ-Mc8IlK0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Tratamiento de las enfermedades parasitarias esquemas terap\u00e9uticos",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:KUbvn5osdkgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "A promo\u00e7\u00e3o de sa\u00fade como oportunidade para a emancipa\u00e7\u00e3o",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:p__nRnzSRKYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Studies on interaction of peptides with lipid layers by magnetic resonance",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:1yQoGdGgb4wC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Does the malignant transformation changes human melanocytes answer to alpha-MSH?",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ZuybSZzF8UAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "AMPc role in pigmentar aggregation induced by PCH",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:VL0QpB8kHFEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Biological effects of 8-methoxypsoralen on two human melanoma cell lines",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:ye4kPcJQO24C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Fatrick A, F. Dixon",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:eJXPG6dFmWUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "H. Schiff",
            "citation": "Blood 95, 101, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:8AbLer7MMksC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Hesketh, JE 77 Hirabayashi, Y. 141 Ho \u00abo \u00abk, M. 137 Hou\u00ebe-Levin, C. 171",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:geHnlv5EZngC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "7 Intracellular signaling of endothelin and sarafotoxin in the pigmentary system of vertebrates",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:B3FOqHPlNUQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Envolvimento da via da fosfolipase C na modula\u00e7\u00e3o da express\u00e3o g\u00eanica de rodopsina por endotelinas em c\u00e9lulas pigmentares.",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "sgnC0ncAAAAJ:738O_yMBCRsC",
        "num_citations": 0
    }
]