[
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "The effects of radiation and nitrogen on number of grains in wheat",
            "pub_year": "1995",
            "citation": "The Journal of Agricultural Science 124 (3), 351-360, 1995"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:u5HHmVD_uO8C",
        "num_citations": 344,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8883539889857635685",
        "cites_id": [
            "8883539889857635685"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Climatic and water availability effects on water\u2010use efficiency in wheat",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "Crop Science 44 (2), 474-483, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:9yKSN-GCB0IC",
        "num_citations": 303,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15457774169790632030",
        "cites_id": [
            "15457774169790632030"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Grain yield in wheat: effects of radiation during spike growth period",
            "pub_year": "1997",
            "citation": "Field Crops Research 54 (2-3), 245-257, 1997"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:u-x6o8ySG0sC",
        "num_citations": 205,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7283091173034988084",
        "cites_id": [
            "7283091173034988084"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Grain yield increase in recent Argentine wheat cultivars",
            "pub_year": "1998",
            "citation": "Crop Science 38 (5), 1203-1209, 1998"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:d1gkVwhDpl0C",
        "num_citations": 195,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10386017223679816142",
        "cites_id": [
            "10386017223679816142"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Yield response to plant density of maize and sunflower intercropped with soybean",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Field Crops Research 121 (3), 423-429, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:ULOm3_A8WrAC",
        "num_citations": 152,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3547405512821949591",
        "cites_id": [
            "3547405512821949591"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Response of maize and soybean to variability in stand uniformity",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "Agronomy Journal 97 (4), 1263-1269, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:qjMakFHDy7sC",
        "num_citations": 131,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=16532687622762468062",
        "cites_id": [
            "16532687622762468062"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Kernel weight and its response to source manipulations during grain filling in Argentinean maize hybrids released in different decades",
            "pub_year": "2006",
            "citation": "Field crops research 96 (2), 307-312, 2006"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:UeHWp8X0CEIC",
        "num_citations": 121,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1893991959968480131",
        "cites_id": [
            "1893991959968480131"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Modelling management strategies for wheat\u2013soybean double crops in the south-eastern Pampas",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "Field Crops Research 101 (1), 44-52, 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:XiVPGOgt02cC",
        "num_citations": 83,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17232584498571091566",
        "cites_id": [
            "17232584498571091566"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effects of the Gpc\u2010B1 locus on high grain protein content introgressed into Argentinean wheat germplasm",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Plant Breeding 132 (1), 48-52, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:HoB7MX3m0LUC",
        "num_citations": 67,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3385083121903307477",
        "cites_id": [
            "3385083121903307477"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Determinaci\u00f3n del rendimiento en trigo",
            "pub_year": "1994",
            "citation": "Istituto Nacional de Tecnologia Agropecuaria, Estaci\u00f3n Experimental \u2026, 1994"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:2osOgNQ5qMEC",
        "num_citations": 63,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7945696632636174022",
        "cites_id": [
            "7945696632636174022"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Haplotype block analysis of an Argentinean hexaploid wheat collection and GWAS for yield components and adaptation",
            "pub_year": "2019",
            "citation": "BMC plant biology 19, 1-16, 2019"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:YohjEiUPhakC",
        "num_citations": 56,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9365766510229378753",
        "cites_id": [
            "9365766510229378753"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Relationship between yield, growth and spike weight in wheat under phosphorus deficiency and shading",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "The Journal of Agricultural Science 148 (1), 83-93, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:Tyk-4Ss8FVUC",
        "num_citations": 53,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8951128161889467743",
        "cites_id": [
            "8951128161889467743"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "A method of screening for spike fertility in wheat",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "The Journal of Agricultural Science 151 (3), 322-330, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:lSLTfruPkqcC",
        "num_citations": 52,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=14727531644783510095",
        "cites_id": [
            "14727531644783510095"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cultivar effects on relationship between grain number and photothermal quotient or spike dry weight in wheat",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "The Journal of Agricultural Science 150 (4), 442-459, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:4TOpqqG69KYC",
        "num_citations": 45,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=13456441767446316526",
        "cites_id": [
            "13456441767446316526"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Genetic variation for wheat spike fertility in cultivars and early breeding materials",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "The Journal of Agricultural Science 154 (1), 13-22, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:mvPsJ3kp5DgC",
        "num_citations": 42,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9899818094133505237",
        "cites_id": [
            "9899818094133505237"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Wheat spike fertility: inheritance and relationship with spike yield components in early generations",
            "pub_year": "2015",
            "citation": "Plant Breeding 134 (3), 264-270, 2015"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:1qzjygNMrQYC",
        "num_citations": 36,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11243502836761663269",
        "cites_id": [
            "11243502836761663269"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Frost damage on grain number in wheat at different spike developmental stages and its modelling",
            "pub_year": "2019",
            "citation": "European Journal of Agronomy 103, 13-23, 2019"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:q3CdL3IzO_QC",
        "num_citations": 33,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=841849590579267449",
        "cites_id": [
            "841849590579267449"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Use of non-selective herbicides for wheat physiological and harvest maturity acceleration",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "Field crops research 77 (2-3), 191-199, 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:IjCSPb-OGe4C",
        "num_citations": 33,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=16247942383759319864",
        "cites_id": [
            "16247942383759319864"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Analysis of sink/source relations in bread wheat recombinant inbred lines and commercial cultivars under a high yield potential environment",
            "pub_year": "2018",
            "citation": "European Journal of Agronomy 93, 82-87, 2018"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:LI9QrySNdTsC",
        "num_citations": 32,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1510716735738682550",
        "cites_id": [
            "1510716735738682550"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Fundamentos para la clasificaci\u00f3n del trigo argentino por calidad: efectos del cultivar, la localidad, el a\u00f1o y sus interacciones",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "agriscientia 27 (1), 1-9, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:LkGwnXOMwfcC",
        "num_citations": 18,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11103036444483257277",
        "cites_id": [
            "11103036444483257277"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Ecophysiological basis for crop management",
            "pub_year": "2010",
            "citation": "The Americas Journal of Plant Science & Biotechnology 4, 23-34, 2010"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:Y5dfb0dijaUC",
        "num_citations": 16,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=5979553605208877932",
        "cites_id": [
            "5979553605208877932"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Los nutrientes del suelo y la determinaci\u00f3n del rendimiento de los cultivos de granos",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "HE Echeverr\u00eda & FO Garcia, 43-66, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:3s1wT3WcHBgC",
        "num_citations": 15,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10726645630115597098",
        "cites_id": [
            "10726645630115597098"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Identifying traits at crop maturity and models for estimation of lodging susceptibility in bread wheat",
            "pub_year": "2019",
            "citation": "Crop and Pasture Science 70 (2), 95-106, 2019"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:Ug5p-4gJ2f0C",
        "num_citations": 13,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11068569844503215655",
        "cites_id": [
            "11068569844503215655"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effects of photoperiod sensitivity genes Ppd\u2010B1 and Ppd\u2010D1 on spike fertility and related traits in bread wheat",
            "pub_year": "2018",
            "citation": "Plant Breeding 137 (3), 320-325, 2018"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:WZBGuue-350C",
        "num_citations": 12,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10186134759235634874",
        "cites_id": [
            "10186134759235634874"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "\u00bf Es posible incrementar el n\u00famero de granos por unidad de superficie",
            "pub_year": "1998",
            "citation": "Explorando Altos Rendimientos de Trigo. MM Kool\u00ed, D Martino (eds). La \u2026, 1998"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:eQOLeE2rZwMC",
        "num_citations": 11,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=14668298616534383114",
        "cites_id": [
            "14668298616534383114"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Ecofisiolog\u00eda de trigo: aspectos pr\u00e1cticos para el manejo del cultivo",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "INTA Balcarce. Buenos Aires\u2013Argentina, 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:RYcK_YlVTxYC",
        "num_citations": 9,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10229054674518178884",
        "cites_id": [
            "10229054674518178884"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effect of water stress during the spike growth period on wheat yield in contrasting weather",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Agriculture Journal IJOEAR, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:JoZmwDi-zQgC",
        "num_citations": 8,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2130272131793082366",
        "cites_id": [
            "2130272131793082366"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efectos del estr\u00e9s h\u00eddrico en trigo",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Disponible en la World Wide Web http://www. inta. gov. ar/balcarce/info \u2026, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:NaGl4SEjCO4C",
        "num_citations": 8,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1531460577675585647",
        "cites_id": [
            "1531460577675585647"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effect of the defoliation regime on grain production in dual purpose wheat.",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Agriscientia 28 (1/2), 1-11, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:hCrLmN-GePgC",
        "num_citations": 6,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2117303694554621402",
        "cites_id": [
            "2117303694554621402"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Fertilidad de las espigas de trigo en ambientes sub-potenciales",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "Workshop Internacional: Ecofisiolog\u00eda Vegetal Aplicada al Estudio de la \u2026, 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:u9iWguZQMMsC",
        "num_citations": 6,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4738871316094109516",
        "cites_id": [
            "4738871316094109516"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Erratum to Grain yield in wheat: effects of radiation during growth of spikes period",
            "pub_year": "1997",
            "citation": "Field Crops Res 56, 317-330, 1997"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:M05iB0D1s5AC",
        "num_citations": 6,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15110082686402052105",
        "cites_id": [
            "15110082686402052105"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Red de ensayos comparativos de variedades de trigo pan (RET-INASE): severidad a la roya amarilla en INTA Balcarce durante la campa\u00f1a 2017/18. Versi\u00f3n digital",
            "pub_year": "2017",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:lmc2jWPfTJgC",
        "num_citations": 5,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11968167621452785131",
        "cites_id": [
            "11968167621452785131"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Nuevo mapa de subregiones trigueras Argentina: y otros cereales invernales",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "Instituto Nacional de Tecnolog\u00eda Agropecuaria, 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:9c2xU6iGI7YC",
        "num_citations": 4,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8161105449288691455",
        "cites_id": [
            "8161105449288691455"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Red de ensayos comparativos de cultivares de trigo pan (RET-INASE): resultados obtenidos en INTA Balcarce, con y sin fungicida en la campa\u00f1a 2018/19. Versi\u00f3n digital",
            "pub_year": "2019",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:86PQX7AUzd4C",
        "num_citations": 4,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=5276370383419594225",
        "cites_id": [
            "5276370383419594225"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efecto del r\u00e9gimen de defoliaci\u00f3n sobre la producci\u00f3n de grano en trigo doble prop\u00f3sito",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "agriscientia 28 (1), 1-11, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:8k81kl-MbHgC",
        "num_citations": 4,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1232513727721645952",
        "cites_id": [
            "1232513727721645952"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Potencial productivo de cultivares nacionales y extranjeros",
            "pub_year": "2001",
            "citation": "XVIII Jornada de Actualizacion Professional en el Cultivo de Trigo, 8 p., 2001"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:YsMSGLbcyi4C",
        "num_citations": 4,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=14007824843226919067",
        "cites_id": [
            "14007824843226919067"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Relaci\u00f3n entre n\u00famero de granos de la espiga principal y tasa de crecimiento por planta en ma\u00edces de distintas \u00e9pocas",
            "pub_year": "2001",
            "citation": "Proceedings VII Congreso Nacional de Ma\u00edz, Pergamino, 2001"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:Y0pCki6q_DkC",
        "num_citations": 4,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=298222087115992452",
        "cites_id": [
            "298222087115992452"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estimaci\u00f3n del agua \u00fatil disponible del suelo en la Red de Evaluaci\u00f3n de Cultivares de Trigo (RET-INASE) de INTA Balcarce, CE-MDA Miramar y Criadero Buck, al 15-oct-2021",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "Estaci\u00f3n Experimental Agropecuaria Balcarce, INTA, 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:a9-T7VOCCH8C",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17094092899407509034",
        "cites_id": [
            "17094092899407509034"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estimaci\u00f3n del agua \u00fatil disponible en el suelo para la Red de Evaluaci\u00f3n de Cultivares de Trigo (RET-INASE) del criadero Buck, al 15-sep-2021.",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "Estaci\u00f3n Experimental Agropecuaria Balcarce, INTA, 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:yFnVuubrUp4C",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8982156250434430583",
        "cites_id": [
            "8982156250434430583"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estimaci\u00f3n del agua \u00fatil disponible en el suelo para la Red de Evaluaci\u00f3n de Cultivares de Trigo (RET-INASE) de la CE_MDA Miramar, al 15-sep-2021.",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "Estaci\u00f3n Experimental Agropecuaria Balcarce, INTA, 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:ODE9OILHJdcC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=14671955417540911794",
        "cites_id": [
            "14671955417540911794"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estimaci\u00f3n del agua \u00fatil disponible en el suelo para la Red de Evaluaci\u00f3n de cultivares de trigo (RET-INASE) de INTA Balcarce, al 15-sep-2021",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "Estaci\u00f3n Experimental Agropecuaria Balcarce, INTA, 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:OcBU2YAGkTUC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17879686491118963470",
        "cites_id": [
            "17879686491118963470"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Informe online del rendimiento de los cultivares de trigo pan evaluados en la RET-INASE de Argentina",
            "pub_year": "2018",
            "citation": "P\u00e1gina web https://cultivaresargentinos. com/trigo/, \u00faltimo acceso, 2018"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:cWzG1nlazyYC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7404741841722413546",
        "cites_id": [
            "7404741841722413546"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Incidencia de las diferencias entre cultivares de trigo en la cantidad de f\u00f3sforo exportada en los granos",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Agriscientia 29 (1), 1-13, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:g5m5HwL7SMYC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3725741880354483356",
        "cites_id": [
            "3725741880354483356"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efecto del cloromecuato en trigo",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "Taller de reguladores de crecimiento y bioestimulantes en cultivos \u2026, 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:fEOibwPWpKIC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=5525023315290077757",
        "cites_id": [
            "5525023315290077757"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Nitrogen and phosphorus grain concentration and use efficiency in wheat",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "I Conferencia Latinoamericana ICC 23, 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:aqlVkmm33-oC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4957254846775518716",
        "cites_id": [
            "4957254846775518716"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Variaciones en la eficiencia de uso y utilizaci\u00f3n del f\u00f3sforo entre cultivares de trigo",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "Revista Cient\u00edfica Agropecuaria 8 (1), 91-98, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:roLk4NBRz8UC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12073182290500583526",
        "cites_id": [
            "12073182290500583526"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Peso hectol\u00edtrico y limitaci\u00f3n por fuente en cultivos de trigo de alto potencial de rendimiento",
            "pub_year": "2001",
            "citation": "Actas del V Congreso Nacional de Trigo, 2001"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:olpn-zPbct0C",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2819437632857992430",
        "cites_id": [
            "2819437632857992430"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Determinaci\u00f3n del rendimiento del trigo en Paran\u00e1: una comparaci\u00f3n con Balcarce",
            "pub_year": "2001",
            "citation": "Actas del V Congreso Nacional de Trigo. Villa Carlos Paz, C\u00f3rdoba, 2001"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:W7OEmFMy1HYC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=7017306741299920342",
        "cites_id": [
            "7017306741299920342"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Rendimiento potencial en trigo en siembras con surcos espaciados",
            "pub_year": "1997",
            "citation": "Rev. Fac. de Agronom\u0131a UBA 17, 81-83, 1997"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:2KloaMYe4IUC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2957557022212365769",
        "cites_id": [
            "2957557022212365769"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "INFLUENCIA DE LA DENSIDAD DE SIEMBRA SOBRE LA ESTIMACION DE LOS ESTADOS APICALES DE TRIGO",
            "pub_year": "1991",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:tzM49s52ZIMC",
        "num_citations": 3,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4619481726294928343",
        "cites_id": [
            "4619481726294928343"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estado sanitario en la Red de Evaluaci\u00f3n de Cultivares de Trigo (RET-INASE) de INTA Balcarce, AL 25-oct-2021.",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "Estaci\u00f3n Experimental Agropecuaria Balcarce, INTA, 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:umqufdRvDiIC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15881351429752216511",
        "cites_id": [
            "15881351429752216511"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Situaci\u00f3n h\u00eddrica y temperatura en la Red de Evaluaci\u00f3n de cultivares de trigo (RET-INASE) de INTA Balcarce, CE-MDA Miramar y Criadero Buck, hacia el final de la campa\u00f1a 2021/22",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "INTA Balcarce. Documento PDF. t. ly/FDjV, 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:4vMrXwiscB8C",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1129046927973164335",
        "cites_id": [
            "1129046927973164335"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Nuevo mapa de subregiones trigueras argentinas y de otros cereales invernales 2021",
            "pub_year": "2021",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:4hFrxpcac9AC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=539706637138620221",
        "cites_id": [
            "539706637138620221"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efectos del cambio clim\u00e1tico y del mejoramiento gen\u00e9tico sobre el rendimiento de trigo en el norte de Santa Fe en las primeras dos d\u00e9cadas del siglo XXI",
            "pub_year": "2020",
            "citation": "Universidad Nacional del Nordeste. Facultad de Ciencias Agrarias. Instituto \u2026, 2020"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:8d8msizDQcsC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17100787206138708886",
        "cites_id": [
            "17100787206138708886"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Rendimiento y estabilidad de los cultivares de cebada en Argentna",
            "pub_year": "2020",
            "citation": "Ediciones INTA, 2020"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:LhH-TYMQEocC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17534161504820076727",
        "cites_id": [
            "17534161504820076727"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Effects on soybean growth and yield of wheat-soybean intercropping system",
            "pub_year": "2018",
            "citation": "Khalsa Publications, India, 2018"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:XoXfffV-tXoC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15722856571660030095",
        "cites_id": [
            "15722856571660030095"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Red de ensayos comparativos de cultivares de trigo pan (RET-INASE): resultados obtenidos en INTA Balcarce, con y sin fungicida en la campa\u00f1a 2017/18. Versi\u00f3n digital",
            "pub_year": "2018",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:S16KYo8Pm5AC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15106378114110326641",
        "cites_id": [
            "15106378114110326641"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estabilidad interanual del rendimiento de cultivares de trigo en la RET INASE de INTA Balcarce durante las campa\u00f1as 2014/15 a 2017/18",
            "pub_year": "2017",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:anf4URPfarAC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10391688182564301224",
        "cites_id": [
            "10391688182564301224"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An\u00e1lisis del rendimiento en cultivares de trigo pan ante el retraso en las fechas de siembra",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Instituto Nacional de Tecnolog\u00eda Agropecuaria, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:vbGhcppDl1QC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9111757135313209321",
        "cites_id": [
            "9111757135313209321"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Red de evaluaci\u00f3n de cultivares de trigo pan (RET): Resultados obtenidos en INTA Balcarce sin y con funguicida durante la campa\u00f1a 2010/11",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "INTA, EEA Balcarce, AR, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:L7CI7m0gUJcC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=14620524867386714255",
        "cites_id": [
            "14620524867386714255"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Rendimiento, biomasa y componentes ecofisiol\u00f3gicos comparados entre intercultivos de soja-ma\u00edz, soja-trigo y cultivo puro de soja",
            "pub_year": "2011",
            "citation": "Mercosoja 276 (7620), 5, 2011"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:J-pR_7NvFogC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=5819273980618069847",
        "cites_id": [
            "5819273980618069847"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Red de evaluaci\u00f3n de cultivares de trigo pan con alta tecnolog\u00eda (RET-AT): Resultados obtenidos en Balcarce durante la campa\u00f1a 2008/09",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "INASE.[en l\u00ednea] http://www. inase. gov. ar/images/stories/RET/2008-2009/RET \u2026, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:5qfkUJPXOUwC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12581340496701776758",
        "cites_id": [
            "12581340496701776758"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Resultados de los ensayos comparativos de variedades de trigo pan con alta tecnolog\u00eda de la RET, conducidos en Balcarce, durante la campa\u00f1a 2007/08. INASE",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Web de EEA Balcarce]. feb. 2008., 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:1yQoGdGgb4wC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11778324618516171753",
        "cites_id": [
            "11778324618516171753"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cuantificaci\u00f3n del efecto cultivar, la localidad, el a\u00f1o y sus interacciones, sobre la calidad y el rendimiento de trigo a trav\u00e9s de la Regi\u00f3n Pampeana Argentina",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Actas del VII Congreso Nacional de Trigo (Santa Rosa, La Pampa), 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:eq2jaN3J8jMC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6155477929197078810",
        "cites_id": [
            "6155477929197078810"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Respuesta a la deficiencia de f\u00f3sforo de distintos cultivares de trigo",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "VI Congreso Nacional de Trigo, 149-150, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:3fE2CSJIrl8C",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1844955856033813095",
        "cites_id": [
            "1844955856033813095"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Agroclima: un programa para el c\u00e1lculo de la evapotranspiraci\u00f3n por el m\u00e9todo FAO Penman-Monteith desde planillas de calculo o lenguajes de programaci\u00f3n",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "Anales X Reuni\u00f3n Argentina y IV Latinoamericana de Agrometeorolog\u00eda, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:k_IJM867U9cC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15393323716582219045",
        "cites_id": [
            "15393323716582219045"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Sanidad: Un programa para calcular la severidad de Roya de la Hoja en Trigo por el modelo de Moschini desde planilla de c\u00e1lculo y lenguajes de programaci\u00f3n. 6 Congreso Nacional \u2026",
            "pub_year": "2004",
            "citation": "As, 2004"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:kNdYIx-mwKoC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6833897002349864807",
        "cites_id": [
            "6833897002349864807"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Rendimiento potencial de cultivares de trigo argentinos y europeos en Balcare y Grignon",
            "pub_year": "2001",
            "citation": "5. Congreso nacional de trigo and 3. Simposio nacional de cereales se \u2026, 2001"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:GtLg2Ama23sC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9274406282401447003",
        "cites_id": [
            "9274406282401447003"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efectos del estr\u00e9s h\u00eddrico en la determinaci\u00f3n del n\u00famero de granos en trigo",
            "pub_year": "2001",
            "citation": "Actas V Congreso Nacional de Trigo y III Simposio Nacional de Cereales de \u2026, 2001"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:W5xh706n7nkC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4903973846527807322",
        "cites_id": [
            "4903973846527807322"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efecto del ambiente clim\u00e1tico sobre la eficiencia del uso de agua en trigo. Effect of climatic environment on water use efficiency in wheat.",
            "pub_year": "2001",
            "citation": "Revista argentina de agrometeorolog\u00eda. 1 (2), 1-4, 2001"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:4OULZ7Gr8RgC",
        "num_citations": 2,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17363092787254037853",
        "cites_id": [
            "17363092787254037853"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "A\u00f1os requeridos para la evaluaci\u00f3n a campo de cultivares comerciales de trigo pan en Argentina",
            "pub_year": "2022",
            "citation": "Agriscientia 39 (2), 1-10, 2022"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:HtS1dXgVpQUC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2745413611918140958",
        "cites_id": [
            "2745413611918140958"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Presentaciones de la 12\u00b0 Reuni\u00f3n de presentaci\u00f3n de resultados 2021/22 de las redes de evaluaci\u00f3n de cultivares de trigo pan (RETINASE), cebada (REC), trigo fideo y avena, de \u2026",
            "pub_year": "2022",
            "citation": "Estaci\u00f3n Experimental Agropecuaria Balcarce, INTA, 2022"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:WJVC3Jt7v1AC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6671327495787987912",
        "cites_id": [
            "6671327495787987912"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Variation in reproductive frost susceptibility of wheat cultivars is not associated with variation in glume and lemma thickness",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "European Journal of Agronomy 122, 126185, 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:LO7wyVUgiFcC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=198745534251327360",
        "cites_id": [
            "198745534251327360"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Norman Borlaug en las publicaciones del INTA",
            "pub_year": "2020",
            "citation": "Cultivos de invierno. Informes t\u00e9cnicos de INTA Balcarce 2019/compilador \u2026, 2020"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:_FM0Bhl9EiAC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=16175481393666394099",
        "cites_id": [
            "16175481393666394099"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Evaluaci\u00f3n temprana de la severidad a la roya amarilla en la RET-INASE de INTA Balcarce durante la campa\u00f1a 2018/19",
            "pub_year": "2018",
            "citation": "Cultivos de invierno, 2018"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:ruyezt5ZtCIC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12636869039951356486",
        "cites_id": [
            "12636869039951356486"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estabilidad del rendimiento interanual en INTA Balcarce, campa\u00f1as 2013/14 a 2016/17",
            "pub_year": "2017",
            "citation": "INTA, EEA Balcarce, versi\u00f3n digital. t. ly/N4lQ, 2017"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:gsN89kCJA0AC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2017997209407088004",
        "cites_id": [
            "2017997209407088004"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Ecophysiological yield components in wheat cultivars under variable phosphorus availability",
            "pub_year": "2016",
            "citation": "Int. J. Env. Agric. Res 2 (5), 67-77, 2016"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:eMMeJKvmdy0C",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=10382565526842490498",
        "cites_id": [
            "10382565526842490498"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Efecto de la fertilizaci\u00f3n nitrogenada en soja intersembrada en trigo en Balcarce",
            "pub_year": "2014",
            "citation": "RIA. Revista de investigaciones agropecuarias 40 (1), 54-59, 2014"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:f2IySw72cVMC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=13321424029714744292",
        "cites_id": [
            "13321424029714744292"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "The effects of GpcB1 locus on high grain protein concentration introgressed into Argentinean wheat germplasm",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "Wiley, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:FPJr55Dyh1AC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=17575214049101856741",
        "cites_id": [
            "17575214049101856741"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An\u00e1lisis ambiental de la campa\u00f1a triguera 20001/02",
            "pub_year": "2002",
            "citation": "19 Jornada de actualizaci\u00f3n profesional en el cultivo de trigo. INTA EEA \u2026, 2002"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:M3NEmzRMIkIC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=15832991436793115561",
        "cites_id": [
            "15832991436793115561"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Potential yield of Argentinean and European wheat cultivars in Balcarce and Grignon",
            "pub_year": "2001",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:2VqYfGB8ITEC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8812027485022816513",
        "cites_id": [
            "8812027485022816513"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "D\u00edas a espigaz\u00f3n de trigos del INTA en respuesta a la fecha de siembra en Balcarce",
            "pub_year": "1998",
            "citation": "Actas del IV Congreso Nacional de Trigo. Mar del Plata, Buenos Aires, 2 pp, 1998"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:yqoGN6RLRZoC",
        "num_citations": 1,
        "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=16145120916702037084",
        "cites_id": [
            "16145120916702037084"
        ]
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Informe agroclim\u00e1tico para la declaraci\u00f3n de la emergencia agropecuaria del partido de Benito Ju\u00e1rez durante la campa\u00f1a 2022/23",
            "pub_year": "2023",
            "citation": "Estaci\u00f3n Experimental Agropecuaria Balcarce, INTA., 2023"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:OR75R8vi5nAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Visita ensayos de trigo y cebada INTA Balcarce 2022/23",
            "pub_year": "2022",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:mNrWkgRL2YcC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Informe para la declaraci\u00f3n de la emergencia agropecuaria del partido de Balcarce durante la campa\u00f1a triguera 2022/23: Efectos de la sequ\u00eda y las heladas.",
            "pub_year": "2022",
            "citation": "Estaci\u00f3n Experimental Agropecuaria Balcarce, INTA., 2022"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:3htObqc8RwsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Red de ensayos comparativos de cultivares de trigo pan (RET-INASE): caracter\u00edsticas meteorol\u00f3gicas en INTA Balcarce durante la campa\u00f1a 2021/22",
            "pub_year": "2022",
            "citation": "Estaci\u00f3n Experimental Agropecuaria Balcarce, INTA, 2022"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:OTTXONDVkokC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Red de ensayos comparativos de cultivares de trigo pan (RET-INASE): resultados obtenidos en INTA Balcarce, con y sin fungicida durante la campa\u00f1a 2021/22",
            "pub_year": "2022",
            "citation": "Estaci\u00f3n Experimental Agropecuaria Balcarce, INTA, 2022"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:mlAyqtXpCwEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estabilidad interanual del rendimiento de cultivares de trigo: en la RET-INASE de INTA Balcarce durante las campa\u00f1as 2019/20 a 2021/22",
            "pub_year": "2022",
            "citation": "Estaci\u00f3n Experimental Agropecuaria Balcarce, INTA, 2022"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:IRz6iEL74y4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Informe online de los ensayos comparativos de rendimiento de ma\u00edz del sur de la provincia de Buenos Aires",
            "pub_year": "2022",
            "citation": "Estaci\u00f3n Experimental Agropecuaria Balcarce, INTA, 2022"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:DJbcl8HfkQkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estrategias de manejo agropecuario en escenarios de sequ\u00eda",
            "pub_year": "2022",
            "citation": "Estaci\u00f3n Experimental Agropecuaria Balcarce, INTA., 2022"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:HIFyuExEbWQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Calculadora econ\u00f3mica online para la aplicaci\u00f3n de tratamientos en cultivos-versi\u00f3n \u00c1frica",
            "pub_year": "2022",
            "citation": "Estaci\u00f3n Experimental Agropecuaria Balcarce, INTA, 2022"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:dBIO0h50nwkC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Online economic calculator for crop treatments applications-Africa version",
            "pub_year": "2022",
            "citation": "Estaci\u00f3n Experimental Agropecuaria Balcarce, INTA, 2022"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:QYdC8u9Cj1oC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Respuesta a la aplicaci\u00f3n de fungicida en los cultivares de trigo m\u00e1s rendidores, en las principales subregiones trigueras argentinas.",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "Estaci\u00f3n Experimental Agropecuaria Balcarce, INTA, 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:NXb4pA-qfm4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Rendimiento de los cultivares de trigo de ciclo largo vs ciclo corto en las principales subregiones trigueras argentinas.",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "Estaci\u00f3n Experimental Agropecuaria Balcarce, INTA, 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:0izLItjtcgwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Aportes del mejoramiento gen\u00e9tico al cultivo de trigo en el norte de Santa F\u00e9",
            "pub_year": "2021",
            "citation": "Chacra Experimental Integrada Barrow, INTA, 2021"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:XvxMoLDsR5gC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Cultivos de invierno. Informes t\u00e9cnicos de INTA Balcarce 2019",
            "pub_year": "2020",
            "citation": "Ediciones INTA, 2020"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:FAceZFleit8C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Virus transmitidos por el \u00e1caro Aceria tosichella Keifer: Wheat streak mosaic virus (WSMV) y Wheat mosaic virus (WMoV)",
            "pub_year": "2013",
            "citation": "Asociaci\u00f3n Argentina de Productores en Siembra Directa, 2013"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:kuK5TVdYjLIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Incidence of the differences in the amount of P exported between wheat cultivars.",
            "pub_year": "2012",
            "citation": "AgriScientia 29 (1), 1-13, 2012"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:ClCfbGk0d_YC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Index of Authors",
            "pub_year": "2009",
            "citation": "Shima 1000, 109, 2009"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:TIZ-Mc8IlK0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "1era. Reuni\u00f3n de riego: para un uso m\u00e1s eficiente del agua de riego.",
            "pub_year": "2008",
            "citation": "Reuni\u00f3n de Riego (1: 2008: Manfredi, C\u00f3rdoba), 2008"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:VaXvl8Fpj5cC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Diferencias entre trigo pan y trigo candeal en la fertilidad de las espigas",
            "pub_year": "2007",
            "citation": "Workshop Internacional Ecofisiolog\u00eda Vegetal Aplicada al Estudio de la \u2026, 2007"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:5nxA0vEk-isC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Primera Jornada de Trigo de la Regi\u00f3n Centro.",
            "pub_year": "2005",
            "citation": "Jornada de Trigo de la Regi\u00f3n Centro (1: 2005: C\u00f3rdoba), 2005"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:oNZyr7d5Mn4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An\u00e1lisis comparativo de la determinaci\u00f3n del peso del grano entre trigo candeal y trigo pan.",
            "pub_year": "1999",
            "citation": "Revista de Ciencias Agrarias y Tecnolog\u00eda de los Alimentos 16, 1999"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:JQOojiI6XY0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Grain yield in wheat: Effects of radiation during spike growth period (vol 54, pg 245, 1997)",
            "pub_year": "1998",
            "citation": "FIELD CROPS RESEARCH 56 (3), 317-318, 1998"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:ZHo1McVdvXMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Es posible incrementar el n\u00famero de granos por unidad de superficie? Explorando Altos Rendimientos de Trigo; La Estanzuela (Uruguay); 20-23 Oct 1997.",
            "pub_year": "1998",
            "citation": "Explorando Altos Rendimientos de Trigo; La Estanzuela (Uruguay); 20-23 Oct \u2026, 1998"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:9vf0nzSNQJEC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An\u00e1lisis del rendimiento potencial de trigos argentinos.",
            "pub_year": "1997",
            "citation": "Revista de Ciencias Agrarias y Tecnolog\u00eda de los Alimentos 15, 1997"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:zLWjf1WUPmwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Analysis of potential yield of Argentinian wheat cultivars",
            "pub_year": "1997",
            "citation": "Revista de Ciencias Agrarias y Tecnologia de los Alimentos (Argentina), 1997"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:iH-uZ7U-co4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "An\u00e1lisis del efecto del mejoramiento gen\u00e9tico en trigos argentinos modernos",
            "pub_year": "1996",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:t7zJ5fGR-2UC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Analysis of the effect of the genetic improvement in modern Argentinean wheats",
            "pub_year": "1995",
            "citation": "Revista Ciencias Agrarias y Tecnologia de los Alimentos (Argentina), 1995"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:dhFuZR0502QC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Primera Jornada de Trigo de la Regi\u00f3n Centro.",
            "citation": "C\u00f3rdoba: Bolsa de Cereales de C\u00f3rdoba; Entre R\u00edos: Bolsa de Cereales de \u2026, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:a3BOlSfXSfwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Incidencia de las diferencias entre cultivares de trigo en la cantidad de f\u00f3sforo exportada en los granos",
            "citation": "Facultad de Ciencias Agropecuarias., 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:HeT0ZceujKMC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Years required for field evaluation of bread wheat cultivars in Argentina",
            "citation": "Facultad de Ciencias Agropecuarias., 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:yMeIxYmEMEAC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Fecha de siembra y espigaz\u00f3n para cultivares de trigo en INTA Reconquista",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:fFSKOagxvKUC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Estado sanitario en la red de evaluaci\u00f3n de cultivares de trigo (RET-INASE) de INTA Balcarce, al 28-nov-2022",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:bKqednn6t2AC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Resultados obtenidos en INTA Balcarce, con manejo tradicional durante la campa\u00f1a 2018/19",
            "citation": "Cultivos de invierno, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:9pM33mqn1YgC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Da\u00f1o de helada sobre el n\u00famero de granos de trigo y su modeladoa",
            "citation": "Cultivos de invierno, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:4fGpz3EwCPoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Informe online del rendimiento de las variedades comerciales de trigo pan de Paraguay",
            "citation": "Cultivos de invierno, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:bz8QjSJIRt4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Pron\u00f3stico de la severidad de roya anaranjada en trigo en INTA Balcarce para la campa\u00f1a 2018/19",
            "citation": "Cultivos de invierno, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:kh2fBNsKQNwC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "Resultados obtenidos en INTA Balcarce con alta tecnolog\u00eda durante la campa\u00f1a 2018/19",
            "citation": "Cultivos de invierno, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:Ri6SYOTghG4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "EVALUACI\u00d3N DE LA SEVERIDAD A LA ROYA AMARILLA EN LA RET-INASE DE INTA BALCARCE DURANTE DOS CAMPA\u00d1AS TRIGUERAS",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:rmuvC79q63oC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "RED DE ENSAYOS COMPARATIVOS DE CULTIVARES DE TRIGO PAN (RET-INASE): RESULTADOS OBTENIDOS EN INTA BALCARCE, CON TECNOLOG\u00cdA TRADICIONAL EN LA CAMPA\u00d1A 2018/19",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:_axFR9aDTf0C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "RED DE ENSAYOS COMPARATIVOS DE CULTIVARES DE TRIGO PAN (RET-INASE): RESULTADOS OBTENIDOS EN INTA BALCARCE, CON ALTA TECNOLOG\u00cdA EN LA CAMPA\u00d1A 2018/19",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:PVjk1bu6vJQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "PRON\u00d3STICO DE LA SEVERIDAD DE ROYA ANARANJADA EN TRIGO EN BALCARCE PARA LA CAMPA\u00d1A 2018/19",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:foquWX3nUaYC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "\u00bf Qu\u00e9 es \u201cla RET\u201d?",
            "citation": "Cultivos de invierno, 0"
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:HbR8gkJAVGIC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "RED DE ENSAYOS COMPARATIVOS DE CULTIVARES DE TRIGO PAN (RET-INASE): RESULTADOS OBTENIDOS EN INTA BALCARCE, CON ALTA TECNOLOG\u00cdA EN LA CAMPA\u00d1A 2017/18",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:i2xiXl-TujoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "RED DE ENSAYOS COMPARATIVOS DE CULTIVARES DE TRIGO PAN (RET-INASE): RESULTADOS OBTENIDOS EN INTA BALCARCE, CON TECNOLOG\u00cdA TRADICIONAL EN LA CAMPA\u00d1A 2017/18",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:e_rmSamDkqQC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "RED DE ENSAYOS COMPARATIVOS DE CULTIVARES DE TRIGO PAN (RET): RESULTADOS OBTENIDOS EN INTA BALCARCE, CON Y SIN FUNGICIDA EN LA CAMPA\u00d1A 2017/18",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:-FonjvnnhkoC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "MANUAL DE AGROCLIMA V2",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:M7yex6snE4oC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "PRINCIPALES ATRIBUTOS DE CALIDAD DE LOS CULTIVARES DE TRIGO DISPONIBLES EN LA SUBREGI\u00d3N IV",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:kz9GbA2Ns4gC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "PRINCIPALES PAR\u00c1METROS DE CALIDAD DE TRIGO CANDEAL VS. TRIGO PAN A NIVEL REGIONAL",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:MLfJN-KU85MC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "VARIABILIDAD Y GRADO DE DETERMINACI\u00d3N GEN\u00c9TICA DEL TAMA\u00d1O Y GROSOR DE GLUMAS DE LA ESPIGA DE TRIGO PAN",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:tuHXwOkdijsC",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "YIELD POTENTIAL IN SPRING AND WINTER RAPESEED GENOTYPES",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:5ugPr518TE4C",
        "num_citations": 0
    },
    {
        "container_type": "Publication",
        "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
        "bib": {
            "title": "EFECTOS DEL CLOROMECUATO (CCC) EN TRIGO",
            "citation": ""
        },
        "filled": false,
        "author_pub_id": "yehKg0AAAAAJ:-f6ydRqryjwC",
        "num_citations": 0
    }
]